{
  "id": "ef81a431-c4d5-4608-bae9-6724716e8fc2",
  "index": 2776,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:19:18.322",
  "minute": 64,
  "second": 18,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 141,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 5216,
    "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    104.1,
    17.7
  ],
  "duration": 1.798945,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "8bbbecaf-efb6-427e-b4da-de0f6d2648e2",
    "dc8a4851-3a34-4c83-be04-c16d17e86a56"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.023724373,
    "end_location": [
      120.0,
      45.7,
      1.3
    ],
    "key_pass_id": "c5e5ecab-bdcd-40b0-84bd-4354f9dcc8c5",
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          105.6,
          17.0
        ],
        "player": {
          "id": 4711,
          "name": "Pablo Hern\u00e1ndez Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.1,
          36.5
        ],
        "player": {
          "id": 3294,
          "name": "Juan Manuel Mata Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          47.4
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.4,
          39.4
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.7,
          44.3
        ],
        "player": {
          "id": 10609,
          "name": "J\u00e9r\u00e9my Mathieu"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.8,
          41.6
        ],
        "player": {
          "id": 26645,
          "name": "\u00c1ngel Dealbert Ib\u00e1\u00f1ez"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.5,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 3095,
          "name": "Bruno Saltor Grau"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.2,
          37.7
        ],
        "player": {
          "id": 26012,
          "name": "David Navarro Pedr\u00f3s"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.6,
          31.7
        ],
        "player": {
          "id": 20128,
          "name": "David Albelda Aliqu\u00e9s"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.6,
          25.7
        ],
        "player": {
          "id": 3064,
          "name": "David Josu\u00e9 Jim\u00e9nez Silva"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.3,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 25917,
          "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.8,
          33.0
        ],
        "player": {
          "id": 5504,
          "name": "\u00c9ver Maximiliano David Banega"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.6,
          9.8
        ],
        "player": {
          "id": 20070,
          "name": "Lu\u00eds Miguel Brito Garcia Monteiro"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.9,
          28.3
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          50.2
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          84.3,
          48.4
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}