{
  "id": "3aa578d0-20ba-4a2b-8d30-2c8d90361981",
  "index": 791,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:21:19.952",
  "minute": 21,
  "second": 19,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 51,
  "possession_team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "player": {
    "id": 10922,
    "name": "Vladim\u00edr Weiss"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    97.7,
    28.7
  ],
  "duration": 0.0478,
  "related_events": [
    "20207307-7808-4f7f-8cce-17ecec7f78bf",
    "ee210c9c-f1e4-46a8-a077-2ce710fd18f2"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.044844277,
    "end_location": [
      99.4,
      29.9
    ],
    "key_pass_id": "ba25680b-eb9c-404c-99f1-e808f9194d7b",
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          107.6,
          47.0
        ],
        "player": {
          "id": 6758,
          "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Mata"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.2,
          39.5
        ],
        "player": {
          "id": 24744,
          "name": "Juan Daniel Forl\u00edn"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.8,
          34.6
        ],
        "player": {
          "id": 24035,
          "name": "\u00c1lvaro Garc\u00eda V\u00e1zquez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.5,
          38.7
        ],
        "player": {
          "id": 26607,
          "name": "Jos\u00e9 Ra\u00fal Baena Urdiales"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.2,
          33.4
        ],
        "player": {
          "id": 5573,
          "name": "H\u00e9ctor Alfredo Moreno Herrera"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.5,
          46.1
        ],
        "player": {
          "id": 6791,
          "name": "Javier L\u00f3pez Rodr\u00edguez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          47.8
        ],
        "player": {
          "id": 26667,
          "name": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Navarro"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          39.0
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.0,
          28.8
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.4,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 26005,
          "name": "Jos\u00e9 Manuel Pinto Colorado"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.8,
          40.7
        ],
        "player": {
          "id": 6593,
          "name": "Mart\u00edn Montoya Torralbo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.9,
          31.6
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          32.8
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.6,
          32.0
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.6,
          31.1
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.5,
          30.0
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.6,
          30.3
        ],
        "player": {
          "id": 5208,
          "name": "Thiago Alc\u00e2ntara do Nascimento"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.9,
          45.3
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.2,
          27.3
        ],
        "player": {
          "id": 26211,
          "name": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}