{
  "id": "f34987c7-d719-4a62-b48f-b70e331aaf7e",
  "index": 827,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:15:48.552",
  "minute": 15,
  "second": 48,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 33,
  "possession_team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "player": {
    "id": 5504,
    "name": "\u00c9ver Maximiliano David Banega"
  },
  "position": {
    "id": 11,
    "name": "Left Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    92.2,
    30.6
  ],
  "duration": 0.1373,
  "related_events": [
    "2fe24c0f-a608-4af8-a19e-947dbe3d06c6",
    "a96281bb-aa03-4fbd-8530-5deb299ad4cf"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.01644054,
    "end_location": [
      94.8,
      31.4
    ],
    "key_pass_id": "635859e9-a0cf-4cc2-b55d-ff1b8cd01ab0",
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          80.2,
          50.0
        ],
        "player": {
          "id": 20070,
          "name": "Lu\u00eds Miguel Brito Garcia Monteiro"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          117.4,
          19.5
        ],
        "player": {
          "id": 3064,
          "name": "David Josu\u00e9 Jim\u00e9nez Silva"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.4,
          38.3
        ],
        "player": {
          "id": 3294,
          "name": "Juan Manuel Mata Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.2,
          42.2
        ],
        "player": {
          "id": 10609,
          "name": "J\u00e9r\u00e9my Mathieu"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.4,
          57.9
        ],
        "player": {
          "id": 4711,
          "name": "Pablo Hern\u00e1ndez Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.0,
          17.8
        ],
        "player": {
          "id": 3095,
          "name": "Bruno Saltor Grau"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.8,
          37.5
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.6,
          31.4
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.6,
          48.9
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.2,
          46.9
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          39.4
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.1,
          26.0
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.1,
          33.4
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.8,
          35.4
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.2,
          24.4
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.1,
          23.5
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}