{
  "id": "f33fe32b-7278-418e-8ba6-11a7b11f94f2",
  "index": 1912,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:39:38.694",
  "minute": 39,
  "second": 38,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 71,
  "possession_team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 26175,
    "name": "Sa\u00fal Fern\u00e1ndez Garc\u00eda"
  },
  "position": {
    "id": 17,
    "name": "Right Wing"
  },
  "location": [
    96.2,
    34.7
  ],
  "duration": 0.1198,
  "related_events": [
    "8afacb1f-0d53-43db-b757-10823a771a39",
    "dbcaf0f7-fbbd-4057-8171-20cd38627d81"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.024045954,
    "end_location": [
      98.1,
      34.8
    ],
    "key_pass_id": "265f9842-db3c-45b9-8ddf-368e0531612d",
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          97.6,
          23.3
        ],
        "player": {
          "id": 26733,
          "name": "Yves Hadley Desmarets"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.4,
          29.6
        ],
        "player": {
          "id": 26209,
          "name": "Manuel Pablo Garc\u00eda D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          80.8,
          27.8
        ],
        "player": {
          "id": 6599,
          "name": "Rub\u00e9n Salvador P\u00e9rez Del M\u00e1rmol"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          85.4,
          34.2
        ],
        "player": {
          "id": 26064,
          "name": "Antonio Tom\u00e1s Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          41.9
        ],
        "player": {
          "id": 24234,
          "name": "Juan Dom\u00ednguez Lamas"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.7,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 6735,
          "name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.0,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.8,
          34.3
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.9,
          28.6
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.0,
          28.2
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.6,
          35.8
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.6,
          35.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.2,
          42.8
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.7,
          35.6
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.7,
          50.9
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}