{
  "id": "9a4f8beb-9a31-44f9-8165-d8c92c9b1d62",
  "index": 3846,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:34:16.009",
  "minute": 79,
  "second": 16,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 168,
  "possession_team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "player": {
    "id": 22020,
    "name": "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez Moreno"
  },
  "position": {
    "id": 3,
    "name": "Right Center Back"
  },
  "location": [
    100.9,
    25.5
  ],
  "duration": 1.662661,
  "related_events": [
    "89f2a76c-c534-4239-93a3-a3806b696890"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.019614076,
    "end_location": [
      120.0,
      57.2,
      5.6
    ],
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          94.3,
          37.3
        ],
        "player": {
          "id": 11298,
          "name": "Jos\u00e9 Ignacio Mart\u00ednez Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 8,
          "name": "Left Wing Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.9,
          28.4
        ],
        "player": {
          "id": 11293,
          "name": "Fernando Calero Villa"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.5,
          33.4
        ],
        "player": {
          "id": 23492,
          "name": "Stiven Ricardo Plaza Castillo"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          41.5
        ],
        "player": {
          "id": 11304,
          "name": "Francisco Jos\u00e9 Olivas Alba"
        },
        "position": {
          "id": 4,
          "name": "Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          37.5
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.0,
          45.1
        ],
        "player": {
          "id": 17027,
          "name": "Sergio Guardiola Navarro"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.7,
          54.4
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.8,
          46.7
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.9,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.5,
          36.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.7,
          31.2
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.5,
          29.5
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.6,
          46.4
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.2,
          24.7
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}