{
  "id": "69b81659-18a9-4ba9-a20a-275af3cfd022",
  "index": 3453,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:31:39.770",
  "minute": 76,
  "second": 39,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 152,
  "possession_team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "player": {
    "id": 6595,
    "name": "Daniel Parejo Mu\u00f1oz"
  },
  "position": {
    "id": 13,
    "name": "Right Center Midfield"
  },
  "location": [
    96.2,
    35.3
  ],
  "duration": 0.989184,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "151862d2-0a40-45e8-8a60-b6114a542449",
    "f57657ca-6f4a-4978-9d3b-c6f019e9e515"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.03546091,
    "end_location": [
      118.2,
      41.6,
      0.2
    ],
    "key_pass_id": "bf028a0b-788e-4d68-abbc-1c8f1ddf167e",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          118.2,
          39.5
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          50.3
        ],
        "player": {
          "id": 6583,
          "name": "Carlos Soler Barrag\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.0,
          41.9
        ],
        "player": {
          "id": 5718,
          "name": "Rodrigo Moreno Machado"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.6,
          24.1
        ],
        "player": {
          "id": 6596,
          "name": "Jos\u00e9 Luis Gay\u00e1 Pe\u00f1a"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.2,
          18.3
        ],
        "player": {
          "id": 6846,
          "name": "Andreas Hoelgebaum Pereira"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.2,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 6744,
          "name": "Luciano Vietto"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.6,
          46.4
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.0,
          44.0
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.0,
          35.5
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.0,
          29.8
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.9,
          23.3
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 18,
          "name": "Right Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.5,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.8,
          35.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          24.0
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 14,
          "name": "Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}