{
  "id": "c35f23bb-8c1e-419a-aff1-bc94dee22c8b",
  "index": 2917,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:13:51.023",
  "minute": 58,
  "second": 51,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 116,
  "possession_team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "player": {
    "id": 6760,
    "name": "Enes \u00dcnal"
  },
  "position": {
    "id": 22,
    "name": "Right Center Forward"
  },
  "location": [
    105.9,
    47.3
  ],
  "duration": 1.262774,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "08ef4516-1996-4dc4-ab53-abe748d837a6",
    "add46ebd-1d12-41fd-9cb1-d22bbc6b09bc"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.012243201,
    "end_location": [
      120.0,
      46.7,
      0.7
    ],
    "key_pass_id": "e2e4ed89-b8fc-407e-ad39-f66a4232a933",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          106.0,
          45.6
        ],
        "player": {
          "id": 22020,
          "name": "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.5,
          41.7
        ],
        "player": {
          "id": 11304,
          "name": "Francisco Jos\u00e9 Olivas Alba"
        },
        "position": {
          "id": 4,
          "name": "Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.4,
          38.5
        ],
        "player": {
          "id": 11293,
          "name": "Fernando Calero Villa"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.3,
          29.4
        ],
        "player": {
          "id": 17027,
          "name": "Sergio Guardiola Navarro"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.1,
          9.7
        ],
        "player": {
          "id": 11298,
          "name": "Jos\u00e9 Ignacio Mart\u00ednez Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 8,
          "name": "Left Wing Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          84.0,
          19.8
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          89.0,
          44.0
        ],
        "player": {
          "id": 5477,
          "name": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.8,
          19.4
        ],
        "player": {
          "id": 13599,
          "name": "Carles Ale\u00f1a Castillo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.5,
          40.9
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.9,
          50.3
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.2,
          44.9
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.7,
          46.8
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.5,
          34.7
        ],
        "player": {
          "id": 8668,
          "name": "Kevin-Prince Boateng"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.6,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.7,
          37.3
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.4,
          42.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}