{
  "id": "2c4e69d2-33c2-4d9e-bbfc-3082da64c008",
  "index": 791,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:14:51.614",
  "minute": 14,
  "second": 51,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 31,
  "possession_team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "player": {
    "id": 10609,
    "name": "J\u00e9r\u00e9my Mathieu"
  },
  "position": {
    "id": 16,
    "name": "Left Midfield"
  },
  "location": [
    98.2,
    36.0
  ],
  "duration": 1.101546,
  "related_events": [
    "c05f7f80-c5b1-45cc-ab39-1cfb04ec5ecb"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.056065675,
    "end_location": [
      120.0,
      60.3,
      5.7
    ],
    "key_pass_id": "817c9d9a-a2e1-41ae-8372-9892afb06855",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          91.0,
          38.2
        ],
        "player": {
          "id": 3064,
          "name": "David Josu\u00e9 Jim\u00e9nez Silva"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.6,
          66.5
        ],
        "player": {
          "id": 4711,
          "name": "Pablo Hern\u00e1ndez Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.8,
          55.4
        ],
        "player": {
          "id": 3294,
          "name": "Juan Manuel Mata Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.7,
          32.6
        ],
        "player": {
          "id": 20128,
          "name": "David Albelda Aliqu\u00e9s"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          117.7,
          38.6
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          81.0,
          67.1
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          91.8,
          63.3
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.7,
          51.2
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          91.3,
          57.8
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          83.6,
          49.0
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.6,
          29.9
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.9,
          36.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.9,
          44.6
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          78.1,
          70.7
        ],
        "player": {
          "id": 20070,
          "name": "Lu\u00eds Miguel Brito Garcia Monteiro"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}