{
  "id": "a904dece-ef5b-4727-a5d4-14b7aef69db5",
  "index": 110,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:01:41.351",
  "minute": 1,
  "second": 41,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 6,
  "possession_team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "player": {
    "id": 26728,
    "name": "Alberto Facundo Costa "
  },
  "position": {
    "id": 19,
    "name": "Center Attacking Midfield"
  },
  "location": [
    83.9,
    45.5
  ],
  "duration": 0.482,
  "related_events": [
    "64342fe6-6377-45e8-ac55-62325b699edc",
    "a241df49-7e68-4756-a0ee-148b73faf3ca"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.013963823,
    "end_location": [
      97.8,
      44.3
    ],
    "key_pass_id": "834fe32b-1217-4192-9a1d-57b62f9a0e14",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          97.8,
          45.7
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.5,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.2,
          52.5
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.0,
          60.7
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          33.6
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.9,
          49.4
        ],
        "player": {
          "id": 26009,
          "name": "Roberto Soldado Rillo"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          87.5,
          46.6
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.3,
          31.1
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          81.1,
          55.5
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          85.0,
          64.5
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.4,
          65.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.6,
          55.5
        ],
        "player": {
          "id": 5504,
          "name": "\u00c9ver Maximiliano David Banega"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.9,
          33.4
        ],
        "player": {
          "id": 5563,
          "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Guardado Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}