{
  "id": "6318c54c-8dcb-4483-a681-782393857a39",
  "index": 1100,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:30:35.923",
  "minute": 30,
  "second": 35,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 63,
  "possession_team": {
    "id": 208,
    "name": "Las Palmas"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 208,
    "name": "Las Palmas"
  },
  "player": {
    "id": 6930,
    "name": "Jonathan Calleri"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    111.0,
    34.5
  ],
  "duration": 1.158101,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "958b6930-0e15-4f8d-8f15-7fba747c2837",
    "fdfe6ffd-cf88-4935-ad79-bef76f074de2"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.032738876,
    "end_location": [
      120.0,
      30.6,
      2.7
    ],
    "key_pass_id": "a8b1303e-f43e-4484-9d11-09fb577e7037",
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          110.7,
          30.8
        ],
        "player": {
          "id": 6925,
          "name": "Jairo Samperio Bustara"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          85.3,
          61.6
        ],
        "player": {
          "id": 6929,
          "name": "Jos\u00e9 Vicente G\u00f3mez Umpi\u00e9rrez"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.7,
          60.6
        ],
        "player": {
          "id": 6928,
          "name": "Pedro Taunaus\u00fa Dom\u00ednguez Placeres"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.3,
          69.5
        ],
        "player": {
          "id": 6926,
          "name": "Alen Halilovi\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.5,
          68.7
        ],
        "player": {
          "id": 6849,
          "name": "Lucas Digne"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.1,
          62.7
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          57.0
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.3,
          47.3
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.4,
          54.8
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 6400,
          "name": "Aleix Vidal Parreu"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.2,
          39.0
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.9,
          34.4
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          38.3
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}