{
  "id": "4d624dcf-dd93-4020-aacc-75f196d63f1c",
  "index": 882,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:21:58.275",
  "minute": 21,
  "second": 58,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 50,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 5470,
    "name": "Ivan Rakiti\u0107"
  },
  "position": {
    "id": 15,
    "name": "Left Center Midfield"
  },
  "location": [
    94.3,
    43.6
  ],
  "duration": 1.085692,
  "related_events": [
    "df60891c-0a3b-4667-a56b-bfbbee2944c7"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.019866897,
    "end_location": [
      120.0,
      34.1,
      6.3
    ],
    "key_pass_id": "0e8205ca-171e-4e64-9be5-721803eb704f",
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          118.4,
          41.5
        ],
        "player": {
          "id": 23344,
          "name": "Aitor Fern\u00e1ndez Abarisketa"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.4,
          58.4
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          87.6,
          48.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.5,
          22.2
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.2,
          55.9
        ],
        "player": {
          "id": 5487,
          "name": "Antoine Griezmann"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.7,
          41.9
        ],
        "player": {
          "id": 30756,
          "name": "Anssumane Fati"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.7,
          39.1
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.6,
          64.0
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.3,
          55.3
        ],
        "player": {
          "id": 6688,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel G\u00f3mez Campa\u00f1a"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.5,
          52.3
        ],
        "player": {
          "id": 11669,
          "name": "Gonzalo Juli\u00e1n Melero Manzanares"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.4,
          42.0
        ],
        "player": {
          "id": 6680,
          "name": "Rub\u00e9n Rochina Naixes"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.1,
          43.2
        ],
        "player": {
          "id": 17303,
          "name": "Nikola Vuk\u010devi\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          40.6
        ],
        "player": {
          "id": 11676,
          "name": "Jorge Miram\u00f3n Santagertrudis"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.3,
          50.5
        ],
        "player": {
          "id": 6592,
          "name": "R\u00faben Miguel Nunes Vezo"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.4,
          59.6
        ],
        "player": {
          "id": 6784,
          "name": "Antonio Garc\u00eda Aranda"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 6682,
          "name": "Sergio Postigo Redondo"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}