{
  "id": "382a2633-98eb-4bd8-8674-7b4f64d8e194",
  "index": 260,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:06:30.383",
  "minute": 6,
  "second": 30,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 16,
  "possession_team": {
    "id": 1220,
    "name": "Recreativo Huelva"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 1220,
    "name": "Recreativo Huelva"
  },
  "player": {
    "id": 26643,
    "name": "Sebasti\u00e1n Ricardo Nayar"
  },
  "position": {
    "id": 9,
    "name": "Right Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    113.3,
    47.0
  ],
  "duration": 0.2756,
  "related_events": [
    "06a356a3-8831-4670-bbb9-407752979882"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.59804404,
    "end_location": [
      115.2,
      44.4,
      0.5
    ],
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          107.7,
          37.3
        ],
        "player": {
          "id": 16604,
          "name": "Alain Nef"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.4,
          40.6
        ],
        "player": {
          "id": 25426,
          "name": "Marco Gast\u00f3n Ruben Rodr\u00edguez"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.1,
          33.5
        ],
        "player": {
          "id": 26169,
          "name": "Javier Camu\u00f1as Gallego"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.6,
          44.7
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.3,
          43.2
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.6,
          33.8
        ],
        "player": {
          "id": 11270,
          "name": "Ei\u00f0ur Sm\u00e1ri Gu\u00f0johnsen"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.1,
          38.0
        ],
        "player": {
          "id": 5248,
          "name": "Jos\u00e9 Mart\u00edn C\u00e1ceres Silva"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.9,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.8,
          38.6
        ],
        "player": {
          "id": 25854,
          "name": "Sylvio Mendes Campos Junior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.6,
          32.3
        ],
        "player": {
          "id": 26612,
          "name": "Jos\u00e9 Manuel Casado Bizcocho"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.7,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          44.4
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}