{
  "id": "c2633606-0495-4960-959e-f3f63d397524",
  "index": 272,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:04:05.116",
  "minute": 4,
  "second": 5,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 12,
  "possession_team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "player": {
    "id": 6707,
    "name": "Charles D\u00edas Barbosa de Oliveira"
  },
  "position": {
    "id": 24,
    "name": "Left Center Forward"
  },
  "location": [
    108.1,
    46.6
  ],
  "duration": 1.2573,
  "related_events": [
    "46c6bf46-957b-49d8-aec9-97107d5885a6"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.10381533,
    "end_location": [
      118.8,
      40.9,
      0.3
    ],
    "key_pass_id": "64c5e36f-dde8-4b8c-b8cf-a8e6fa313f1b",
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "first_time": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          119.1,
          42.9
        ],
        "player": {
          "id": 8652,
          "name": "Jasper Cillessen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.4,
          35.6
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.2,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.1,
          46.1
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.0,
          45.3
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.2,
          51.7
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.9,
          34.6
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          25.5
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.5,
          31.5
        ],
        "player": {
          "id": 17620,
          "name": "Marc Cucurella Saseta"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.3,
          35.4
        ],
        "player": {
          "id": 7105,
          "name": "Fabi\u00e1n Ariel Orellana Valenzuela"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.3,
          45.9
        ],
        "player": {
          "id": 6712,
          "name": "Gonzalo Escalante"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.5,
          52.8
        ],
        "player": {
          "id": 6700,
          "name": "Sergio Enrich Ametller"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          115.8,
          65.0
        ],
        "player": {
          "id": 6708,
          "name": "Paulo Andr\u00e9 Rodrigues de Oliveira"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          115.7,
          60.2
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.0,
          15.6
        ],
        "player": {
          "id": 6705,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Vald\u00e9s D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}