{
  "id": "17abdc50-813a-4e6c-bdc9-2c16c0752e96",
  "index": 3332,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:36:26.773",
  "minute": 81,
  "second": 26,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 174,
  "possession_team": {
    "id": 221,
    "name": "Levante"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 221,
    "name": "Levante"
  },
  "player": {
    "id": 6691,
    "name": "David Remeseiro Salgueiro"
  },
  "position": {
    "id": 12,
    "name": "Right Midfield"
  },
  "location": [
    100.1,
    48.1
  ],
  "duration": 1.119699,
  "related_events": [
    "2b94c348-70b4-4849-8a2e-d6fae671b823"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.028534394,
    "end_location": [
      120.0,
      33.9,
      7.1
    ],
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 95,
      "name": "Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          90.9,
          32.0
        ],
        "player": {
          "id": 6688,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel G\u00f3mez Campa\u00f1a"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.2,
          51.4
        ],
        "player": {
          "id": 4407,
          "name": "Sanjin Prci\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.0,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 6672,
          "name": "Jorge And\u00fajar Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.8,
          47.6
        ],
        "player": {
          "id": 21147,
          "name": "Borja Mayoral Moya"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          94.3,
          12.3
        ],
        "player": {
          "id": 6784,
          "name": "Antonio Garc\u00eda Aranda"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          115.8,
          43.0
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          84.6,
          20.3
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.7,
          38.5
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.8,
          47.4
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.8,
          22.6
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.5,
          35.8
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.3,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 4,
          "name": "Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.5,
          43.5
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.5,
          47.4
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 14,
          "name": "Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.6,
          18.1
        ],
        "player": {
          "id": 6609,
          "name": "Denis Su\u00e1rez Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}