{
  "id": "c7335008-7bd6-4809-8c5a-699f2537dfb8",
  "index": 426,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:08:00.768",
  "minute": 8,
  "second": 0,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 13,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 6729,
    "name": "Guilherme dos Santos Torres"
  },
  "position": {
    "id": 11,
    "name": "Left Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    58.1,
    28.1
  ],
  "duration": 2.422766,
  "related_events": [
    "ed9ca3e2-3259-4ddd-97a2-67f4e446d096"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.010443775,
    "end_location": [
      120.0,
      22.6,
      1.2
    ],
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          119.0,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          72.0,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          70.1,
          19.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          66.3,
          30.5
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          53.0,
          16.7
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          52.0,
          28.3
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          53.8,
          36.6
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          43.1,
          77.0
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          46.5,
          27.9
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          39.0,
          44.4
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          37.5,
          58.9
        ],
        "player": {
          "id": 6402,
          "name": "Francisco Alc\u00e1cer Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          1.8,
          39.5
        ],
        "player": {
          "id": 6730,
          "name": "Rub\u00e9n Iv\u00e1n Mart\u00ednez Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          39.5,
          50.5
        ],
        "player": {
          "id": 6738,
          "name": "Juan Francisco Moreno Fuertes"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          39.7,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 5537,
          "name": "Fabian Lukas Sch\u00e4r"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          39.0,
          28.1
        ],
        "player": {
          "id": 6913,
          "name": "Fernando Navarro i Corbacho"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          48.3,
          28.8
        ],
        "player": {
          "id": 6777,
          "name": "Sidnei Rechel da Silva J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          48.4,
          27.5
        ],
        "player": {
          "id": 5582,
          "name": "Celso Borges Mora"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          47.5,
          16.7
        ],
        "player": {
          "id": 6735,
          "name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          70.5,
          35.1
        ],
        "player": {
          "id": 6732,
          "name": "Lucas P\u00e9rez Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          58.2,
          25.6
        ],
        "player": {
          "id": 6779,
          "name": "Emre \u00c7olak"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          58.9,
          47.2
        ],
        "player": {
          "id": 6800,
          "name": "Carles Gil de Pareja Vicent"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}