{
  "id": "ee012596-2544-4a55-b552-81c706453150",
  "index": 2721,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:25:49.998",
  "minute": 70,
  "second": 49,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 167,
  "possession_team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "player": {
    "id": 26609,
    "name": "Pablo Daniel Osvaldo"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    112.6,
    43.1
  ],
  "duration": 1.2409,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "3ae664be-43ae-4393-b89a-216d817287b2",
    "8b22197f-afdd-41a1-a14d-5be2d8fd9594"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.16414982,
    "end_location": [
      120.0,
      42.2,
      3.8
    ],
    "key_pass_id": "5460e564-22d0-4203-b28d-927d29a405e8",
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          100.8,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 26211,
          "name": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.0,
          47.4
        ],
        "player": {
          "id": 26607,
          "name": "Jos\u00e9 Ra\u00fal Baena Urdiales"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.6,
          35.5
        ],
        "player": {
          "id": 26729,
          "name": "Jes\u00fas Alberto D\u00e1tolo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.5,
          21.1
        ],
        "player": {
          "id": 7029,
          "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Callej\u00f3n Bueno"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.4,
          41.5
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.2,
          42.6
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.7,
          24.1
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.0,
          25.1
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.7,
          29.6
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.1,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.7,
          42.3
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}