{
  "id": "c21675d4-fce1-4aa9-b0f7-ecc956a0d057",
  "index": 2787,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:21:21.908",
  "minute": 66,
  "second": 21,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 138,
  "possession_team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "player": {
    "id": 8555,
    "name": "Pablo Ezequiel De Blasis"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    111.5,
    28.3
  ],
  "duration": 0.457286,
  "related_events": [
    "ac032c5c-b682-41f9-aacc-95066de92b9a"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.1357275,
    "end_location": [
      117.5,
      35.9,
      0.4
    ],
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          107.0,
          21.9
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.8,
          30.5
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.0,
          35.3
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.4,
          24.6
        ],
        "player": {
          "id": 6910,
          "name": "Eduardo Exp\u00f3sito Ja\u00e9n"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.2,
          10.6
        ],
        "player": {
          "id": 6705,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Vald\u00e9s D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          117.8,
          35.5
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.2,
          42.3
        ],
        "player": {
          "id": 17304,
          "name": "H\u00e9ctor Junior Firpo Adames"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.5,
          32.1
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.4,
          35.7
        ],
        "player": {
          "id": 23808,
          "name": "Enrique Gonz\u00e1lez Cas\u00edn"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.3,
          32.7
        ],
        "player": {
          "id": 6712,
          "name": "Gonzalo Escalante"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.1,
          37.8
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.9,
          24.6
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.9,
          56.3
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          92.4,
          50.1
        ],
        "player": {
          "id": 23981,
          "name": "\u00c1lvaro Tejero Sacrist\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.7,
          48.2
        ],
        "player": {
          "id": 7105,
          "name": "Fabi\u00e1n Ariel Orellana Valenzuela"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}