{
  "id": "9e8e8e1a-13ba-4d1c-9a65-12d244b37222",
  "index": 3163,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:17:19.700",
  "minute": 62,
  "second": 19,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 154,
  "possession_team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 19677,
    "name": "Karim Benzema"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    114.1,
    49.7
  ],
  "duration": 0.50591,
  "related_events": [
    "fcecebf8-943b-436d-ae2d-09b8ef39ac52"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.19597079,
    "end_location": [
      120.0,
      38.3,
      3.8
    ],
    "key_pass_id": "fec59f43-932c-4956-8647-f7ec24759400",
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 95,
      "name": "Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          108.7,
          28.4
        ],
        "player": {
          "id": 18395,
          "name": "Vin\u00edcius Jos\u00e9 Paix\u00e3o de Oliveira J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.0,
          42.8
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.4,
          34.1
        ],
        "player": {
          "id": 4926,
          "name": "Francisco Rom\u00e1n Alarc\u00f3n Su\u00e1rez"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.3,
          30.5
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.6,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          31.0
        ],
        "player": {
          "id": 5721,
          "name": "Daniel Carvajal Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.6,
          33.4
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.8,
          36.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          91.1,
          31.3
        ],
        "player": {
          "id": 5574,
          "name": "Toni Kroos"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.0,
          47.3
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.4,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.8,
          29.8
        ],
        "player": {
          "id": 5552,
          "name": "Marcelo Vieira da Silva J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}