{
  "id": "e09eaf5b-1ba4-43e6-800f-d94adec2b679",
  "index": 1392,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:30:38.307",
  "minute": 30,
  "second": 38,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 69,
  "possession_team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "player": {
    "id": 26257,
    "name": "Dorlan Mauricio Pab\u00f3n R\u00edos"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    85.5,
    20.1
  ],
  "duration": 1.112607,
  "related_events": [
    "8893d885-5faf-40db-8ae4-72b91022f076"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.014912793,
    "end_location": [
      116.2,
      39.3,
      2.1
    ],
    "key_pass_id": "26f021b5-c35a-4e09-ad34-ee22b5fadad1",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          80.8,
          9.9
        ],
        "player": {
          "id": 5563,
          "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Guardado Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          74.5,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 11301,
          "name": "Miguel Alfonso Herrero Javaloyas"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          78.4,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          73.7,
          55.4
        ],
        "player": {
          "id": 6751,
          "name": "Javier Fuego Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          73.3,
          63.0
        ],
        "player": {
          "id": 4320,
          "name": "Neymar da Silva Santos Junior"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          91.3,
          32.2
        ],
        "player": {
          "id": 5504,
          "name": "\u00c9ver Maximiliano David Banega"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.6,
          29.8
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          92.6,
          41.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          47.1
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.4,
          49.2
        ],
        "player": {
          "id": 20011,
          "name": "H\u00e9lder Manuel Marques Postiga"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          117.8,
          39.4
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.9,
          19.3
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.8,
          24.6
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.8,
          58.5
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.0,
          52.3
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.8,
          63.6
        ],
        "player": {
          "id": 20138,
          "name": "Jo\u00e3o Pedro da Silva Pereira"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}