{
  "id": "50d3404f-948a-44fe-8385-46008b2b2f18",
  "index": 212,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:07:25.774",
  "minute": 7,
  "second": 25,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 15,
  "possession_team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "player": {
    "id": 26109,
    "name": "Ra\u00fal Tamudo Montero"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    96.1,
    42.2
  ],
  "duration": 2.049787,
  "related_events": [
    "f7236574-9da7-41f7-99be-0e2713c8e2bd"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.06050082,
    "end_location": [
      120.0,
      20.5,
      2.0
    ],
    "key_pass_id": "6d9544b3-c827-4246-a8ea-6dd8fbdc6983",
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          119.3,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          32.0
        ],
        "player": {
          "id": 25863,
          "name": "Juliano Haus Belletti"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          43.8
        ],
        "player": {
          "id": 25873,
          "name": "Oleguer Presas Renom"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.2,
          48.6
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.9,
          56.0
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.5,
          61.3
        ],
        "player": {
          "id": 17797,
          "name": "Giovanni van Bronckhorst"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.1,
          62.6
        ],
        "player": {
          "id": 26105,
          "name": "Iv\u00e1n De la Pe\u00f1a L\u00f3pez"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}