{
  "id": "4c7b04dc-114c-418f-a760-2094a4e20137",
  "index": 847,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:19:23.841",
  "minute": 19,
  "second": 23,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 33,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 7,
    "name": "From Goal Kick"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 20131,
    "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
  },
  "position": {
    "id": 13,
    "name": "Right Center Midfield"
  },
  "location": [
    91.5,
    46.0
  ],
  "duration": 1.0716,
  "related_events": [
    "3b8378dc-c011-46b0-b830-d84eba26d95a"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.023702268,
    "end_location": [
      118.2,
      41.3,
      0.7
    ],
    "key_pass_id": "739b8987-d810-4b14-b1d6-929fb25914fa",
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          84.4,
          64.1
        ],
        "player": {
          "id": 26779,
          "name": "Daniel Gonz\u00e1lez Ben\u00edtez"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.1,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 26659,
          "name": "Roberto Fern\u00e1ndez Alvarellos"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.2,
          26.0
        ],
        "player": {
          "id": 3991,
          "name": "Allan Romeo Nyom"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.1,
          36.9
        ],
        "player": {
          "id": 26573,
          "name": "\u00cd\u00f1igo L\u00f3pez Monta\u00f1a"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.7,
          45.3
        ],
        "player": {
          "id": 26781,
          "name": "Diego Mainz Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.3,
          52.3
        ],
        "player": {
          "id": 26780,
          "name": "Guilherme Magdalena Siqueira"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.3,
          41.4
        ],
        "player": {
          "id": 25707,
          "name": "Francisco Manuel Rico Castro"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.2,
          50.8
        ],
        "player": {
          "id": 6656,
          "name": "Mikel Rico Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          62.2
        ],
        "player": {
          "id": 26503,
          "name": "Abel G\u00f3mez Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          82.2,
          37.3
        ],
        "player": {
          "id": 23930,
          "name": "Ikechukwu Uche"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          92.3,
          30.9
        ],
        "player": {
          "id": 23995,
          "name": "Jaime Romero G\u00f3mez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          92.8,
          36.9
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          83.1,
          21.9
        ],
        "player": {
          "id": 26613,
          "name": "Maxwell Scherrer Cabelino Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          87.5,
          45.4
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          89.8,
          62.3
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          70.1
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}