{
  "id": "f78065a4-0425-4e0d-a2af-f907bdf4790f",
  "index": 749,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:15:27.993",
  "minute": 15,
  "second": 27,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 44,
  "possession_team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 5563,
    "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Guardado Hern\u00e1ndez"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    83.2,
    31.4
  ],
  "duration": 1.353605,
  "related_events": [
    "76872bc6-6cb7-4045-87bd-c4a047c5ab3f"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.014366724,
    "end_location": [
      119.2,
      37.5,
      0.2
    ],
    "key_pass_id": "3af52b36-232f-4698-b392-89bd93dde529",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          91.5,
          38.6
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          89.2,
          50.8
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          83.0,
          35.6
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.0,
          49.3
        ],
        "player": {
          "id": 25919,
          "name": "Gabriel Alejandro Milito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          89.1,
          33.0
        ],
        "player": {
          "id": 15774,
          "name": "Gianluca Zambrotta"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.7,
          35.5
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.1,
          38.7
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.1,
          37.8
        ],
        "player": {
          "id": 23929,
          "name": "Francisco Jim\u00e9nez Tejada"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.0,
          61.9
        ],
        "player": {
          "id": 26211,
          "name": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}