{
  "id": "81f33a50-65bb-42bd-9710-6b8a5ffcdbf2",
  "index": 2169,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:11:58.851",
  "minute": 56,
  "second": 58,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 149,
  "possession_team": {
    "id": 1043,
    "name": "Mallorca"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 1043,
    "name": "Mallorca"
  },
  "player": {
    "id": 25995,
    "name": "Juan Fernando Arango S\u00e1enz"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    85.1,
    36.1
  ],
  "duration": 0.690155,
  "related_events": [
    "03ebe7c0-adc4-42ee-aca8-622a8bc93540",
    "ebd6c651-9f81-42d0-9624-4125e7c66ff9"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.019077286,
    "end_location": [
      103.3,
      39.5
    ],
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 62,
      "name": "Free Kick"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          83.3,
          33.8
        ],
        "player": {
          "id": 25997,
          "name": "Jon\u00e1s Manuel Guti\u00e9rrez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.2,
          38.6
        ],
        "player": {
          "id": 25993,
          "name": "Yoshito \u014ckubo"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.3,
          42.2
        ],
        "player": {
          "id": 25992,
          "name": "Jos\u00e9 Carlos de Ara\u00fajo Nunes"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.1,
          47.1
        ],
        "player": {
          "id": 23791,
          "name": "V\u00edctor Casades\u00fas Casta\u00f1o"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          94.7,
          36.3
        ],
        "player": {
          "id": 25998,
          "name": "Francisco Javier Farin\u00f3s Zapata"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          96.4,
          37.2
        ],
        "player": {
          "id": 25996,
          "name": "Cristiano Doni"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.6,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 25854,
          "name": "Sylvio Mendes Campos Junior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.8,
          46.5
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.2,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.4,
          31.2
        ],
        "player": {
          "id": 19757,
          "name": "Anderson Lu\u00eds de Souza"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.6,
          37.7
        ],
        "player": {
          "id": 25910,
          "name": "Jos\u00e9 Edm\u00edlson Gomes de Moraes"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.5,
          36.8
        ],
        "player": {
          "id": 15743,
          "name": "Henrik Larsson"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.5,
          35.8
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.5,
          39.7
        ],
        "player": {
          "id": 25873,
          "name": "Oleguer Presas Renom"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          41.5
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}