{
  "id": "11577a75-30c0-4436-91b4-5784899abfa8",
  "index": 854,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:21:43.228",
  "minute": 21,
  "second": 43,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 51,
  "possession_team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "player": {
    "id": 23916,
    "name": "Luis Garc\u00eda Fern\u00e1ndez"
  },
  "position": {
    "id": 15,
    "name": "Left Center Midfield"
  },
  "location": [
    94.1,
    25.8
  ],
  "duration": 1.1299,
  "related_events": [
    "9a835c72-43a2-4f3c-b413-6761921b2848"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.028260533,
    "end_location": [
      118.5,
      36.7,
      0.9
    ],
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 62,
      "name": "Free Kick"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          26.8,
          39.6
        ],
        "player": {
          "id": 26103,
          "name": "Idriss Carlos Kameni"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          79.6,
          46.1
        ],
        "player": {
          "id": 6886,
          "name": "D\u00eddac Vil\u00e1 Rossell\u00f3"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          70.5,
          42.4
        ],
        "player": {
          "id": 26170,
          "name": "Francisco Javier Chica Torres"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.6,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 7029,
          "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Callej\u00f3n Bueno"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          46.3
        ],
        "player": {
          "id": 24744,
          "name": "Juan Daniel Forl\u00edn"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.6,
          44.5
        ],
        "player": {
          "id": 26609,
          "name": "Pablo Daniel Osvaldo"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.3,
          55.1
        ],
        "player": {
          "id": 26607,
          "name": "Jos\u00e9 Ra\u00fal Baena Urdiales"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.1,
          52.8
        ],
        "player": {
          "id": 6752,
          "name": "V\u00edctor Ru\u00edz Torre"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.6,
          28.2
        ],
        "player": {
          "id": 24783,
          "name": "Javier M\u00e1rquez Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.2,
          32.1
        ],
        "player": {
          "id": 26211,
          "name": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.6,
          28.0
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          28.6
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          29.1
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.5,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 12737,
          "name": "David Villa S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.5,
          34.4
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.7,
          39.4
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.8,
          53.5
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.8,
          51.7
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.0,
          46.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.7,
          45.0
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}