{
  "id": "565d3683-6dc8-41d3-a4ac-6ed8d3bc0a24",
  "index": 844,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:24:01.816",
  "minute": 24,
  "second": 1,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 44,
  "possession_team": {
    "id": 212,
    "name": "Atl\u00e9tico Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 212,
    "name": "Atl\u00e9tico Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 6391,
    "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda Escudero"
  },
  "position": {
    "id": 15,
    "name": "Left Center Midfield"
  },
  "location": [
    84.6,
    47.4
  ],
  "duration": 0.1776,
  "related_events": [
    "794145ed-3dea-4b33-9bca-b4b1d1019335",
    "b9bae095-2aa1-4fc3-9751-09a4160903c5"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.011658641,
    "end_location": [
      88.8,
      46.9
    ],
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          95.5,
          42.0
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.4,
          45.3
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.3,
          40.9
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.4,
          45.7
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.1,
          62.1
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.6,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          89.4,
          47.8
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.8,
          50.9
        ],
        "player": {
          "id": 11270,
          "name": "Ei\u00f0ur Sm\u00e1ri Gu\u00f0johnsen"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.3,
          70.7
        ],
        "player": {
          "id": 26083,
          "name": "Florent Sinama-Pongolle"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.4,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 3237,
          "name": "Sergio Leonel Ag\u00fcero del Castillo"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          81.0,
          49.7
        ],
        "player": {
          "id": 26502,
          "name": "Paulo Assun\u00e7\u00e3o da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.9,
          25.1
        ],
        "player": {
          "id": 23991,
          "name": "Miguel \u00c1ngel De las Cuevas Barber\u00e1"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.1,
          69.0
        ],
        "player": {
          "id": 26391,
          "name": "Luis Javier Garc\u00eda Sanz"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}