{
  "id": "c11b5dc8-0001-4362-869c-47f61ca54282",
  "index": 731,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:17:45.985",
  "minute": 17,
  "second": 45,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 34,
  "possession_team": {
    "id": 221,
    "name": "Levante"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 221,
    "name": "Levante"
  },
  "player": {
    "id": 6688,
    "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel G\u00f3mez Campa\u00f1a"
  },
  "position": {
    "id": 12,
    "name": "Right Midfield"
  },
  "location": [
    112.4,
    18.7
  ],
  "duration": 0.203669,
  "related_events": [
    "4535d35d-3064-4c20-b52b-1493f7249fae",
    "edf6aff9-288d-4ff0-9fea-afade5d2fe7f"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.024778437,
    "end_location": [
      113.3,
      24.5
    ],
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          119.2,
          36.5
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.0,
          38.7
        ],
        "player": {
          "id": 21147,
          "name": "Borja Mayoral Moya"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          29.5
        ],
        "player": {
          "id": 6782,
          "name": "Enis Bardhi"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.2,
          24.5
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          20.8
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.2,
          45.2
        ],
        "player": {
          "id": 6796,
          "name": "Nemanja Radoja"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.8,
          32.2
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.0,
          32.8
        ],
        "player": {
          "id": 6668,
          "name": "Jos\u00e9 Luis Morales Nogales"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          115.2,
          28.8
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.2,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.1,
          33.5
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.6,
          45.1
        ],
        "player": {
          "id": 5487,
          "name": "Antoine Griezmann"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.8,
          47.9
        ],
        "player": {
          "id": 11676,
          "name": "Jorge Miram\u00f3n Santagertrudis"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}