{
  "id": "d19df91c-06af-4e33-adfe-944a0267c574",
  "index": 1792,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:37:16.368",
  "minute": 37,
  "second": 16,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 93,
  "possession_team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "player": {
    "id": 3253,
    "name": "Adil Rami"
  },
  "position": {
    "id": 3,
    "name": "Right Center Back"
  },
  "location": [
    79.7,
    50.1
  ],
  "duration": 1.239718,
  "related_events": [
    "6989ec59-7e7c-4680-829e-89e8a5fbe994"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.010884777,
    "end_location": [
      120.0,
      43.3,
      5.7
    ],
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          116.1,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.4,
          25.2
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          38.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          48.4
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.7,
          53.8
        ],
        "player": {
          "id": 20011,
          "name": "H\u00e9lder Manuel Marques Postiga"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.7,
          57.4
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.5,
          59.9
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.8,
          67.3
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.7,
          50.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          75.0,
          38.1
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          82.6,
          54.9
        ],
        "player": {
          "id": 4320,
          "name": "Neymar da Silva Santos Junior"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          85.6,
          36.3
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.6,
          4.0
        ],
        "player": {
          "id": 5563,
          "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Guardado Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.5,
          31.1
        ],
        "player": {
          "id": 26257,
          "name": "Dorlan Mauricio Pab\u00f3n R\u00edos"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          80.5,
          53.8
        ],
        "player": {
          "id": 11301,
          "name": "Miguel Alfonso Herrero Javaloyas"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.2,
          73.2
        ],
        "player": {
          "id": 20138,
          "name": "Jo\u00e3o Pedro da Silva Pereira"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.2,
          57.0
        ],
        "player": {
          "id": 6673,
          "name": "Sergio Canales Madrazo"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}