{
  "id": "9498e576-50d4-4b0b-9979-da3e21bad980",
  "index": 3405,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:22:29.481",
  "minute": 67,
  "second": 29,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 149,
  "possession_team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "player": {
    "id": 17027,
    "name": "Sergio Guardiola Navarro"
  },
  "position": {
    "id": 24,
    "name": "Left Center Forward"
  },
  "location": [
    107.6,
    57.1
  ],
  "duration": 0.136705,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "16596366-5f71-463a-9d6d-017fb09507ff",
    "46400fe0-72ad-46c9-b438-8468710adb53",
    "d4746f22-524a-4dbe-8eb1-096c5885d779",
    "f196570b-9701-43d5-859a-f10440ab47bc"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.02112873,
    "end_location": [
      108.3,
      55.9
    ],
    "key_pass_id": "60eabe8c-4360-417f-b1a2-821fc2dea8f3",
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          108.7,
          55.5
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.2,
          56.7
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          60.5
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.1,
          39.7
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          47.5
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.6,
          46.0
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.6,
          31.1
        ],
        "player": {
          "id": 13599,
          "name": "Carles Ale\u00f1a Castillo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.6,
          42.8
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          50.6
        ],
        "player": {
          "id": 6760,
          "name": "Enes \u00dcnal"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          84.9,
          65.2
        ],
        "player": {
          "id": 18164,
          "name": "Antonio Jes\u00fas Regal Angulo"
        },
        "position": {
          "id": 7,
          "name": "Right Wing Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.4,
          27.1
        ],
        "player": {
          "id": 11298,
          "name": "Jos\u00e9 Ignacio Mart\u00ednez Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 8,
          "name": "Left Wing Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.6,
          43.8
        ],
        "player": {
          "id": 11291,
          "name": "Laureano Antonio Villa Su\u00e1rez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}