{
  "id": "bb8cc042-7da1-4533-ad2e-827f991bc561",
  "index": 3140,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:16:33.524",
  "minute": 61,
  "second": 33,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 152,
  "possession_team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 5574,
    "name": "Toni Kroos"
  },
  "position": {
    "id": 15,
    "name": "Left Center Midfield"
  },
  "location": [
    93.3,
    40.9
  ],
  "duration": 0.865602,
  "related_events": [
    "b42bc2d9-c2fe-49ad-ad45-e64a9f602042"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.02966399,
    "end_location": [
      120.0,
      45.3,
      3.9
    ],
    "key_pass_id": "e6f86fb1-d17e-47d5-8be1-b654f16eb1ab",
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          104.9,
          21.7
        ],
        "player": {
          "id": 5552,
          "name": "Marcelo Vieira da Silva J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.0,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.3,
          34.5
        ],
        "player": {
          "id": 19677,
          "name": "Karim Benzema"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          33.7
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.6,
          27.5
        ],
        "player": {
          "id": 4926,
          "name": "Francisco Rom\u00e1n Alarc\u00f3n Su\u00e1rez"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.7,
          39.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.4,
          40.9
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.9,
          46.9
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.7,
          48.5
        ],
        "player": {
          "id": 5539,
          "name": "Carlos Henrique Casimiro"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.5,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.3,
          51.1
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.0,
          52.7
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.9,
          51.7
        ],
        "player": {
          "id": 18395,
          "name": "Vin\u00edcius Jos\u00e9 Paix\u00e3o de Oliveira J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          61.6
        ],
        "player": {
          "id": 6773,
          "name": "Federico Santiago Valverde Dipetta"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.7,
          51.5
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}