{
  "id": "01538958-2540-4a27-bc23-149d5195fcd3",
  "index": 1296,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:27:43.124",
  "minute": 27,
  "second": 43,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 51,
  "possession_team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "player": {
    "id": 6700,
    "name": "Sergio Enrich Ametller"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    108.2,
    42.9
  ],
  "duration": 0.983494,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "219c61f3-3e25-4779-b055-81d06ed8892b",
    "8c7289df-cfdf-40d7-ae64-c7b5e82ee0e0"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.034944173,
    "end_location": [
      120.0,
      44.7,
      2.5
    ],
    "key_pass_id": "39fc83db-e4d9-46c2-b494-50ff3ba6a754",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "aerial_won": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          99.5,
          44.0
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.4,
          59.2
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.6,
          39.2
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.1,
          42.9
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.0,
          48.2
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          46.8
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.2,
          54.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.2,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.2,
          65.6
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.1,
          69.5
        ],
        "player": {
          "id": 7105,
          "name": "Fabi\u00e1n Ariel Orellana Valenzuela"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          96.8,
          67.4
        ],
        "player": {
          "id": 6710,
          "name": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a Jim\u00e9nez"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.0,
          58.0
        ],
        "player": {
          "id": 6712,
          "name": "Gonzalo Escalante"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.6,
          31.5
        ],
        "player": {
          "id": 6705,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Vald\u00e9s D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.6,
          50.0
        ],
        "player": {
          "id": 6867,
          "name": "Papa Kouly Diop"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.8,
          30.7
        ],
        "player": {
          "id": 17620,
          "name": "Marc Cucurella Saseta"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.0,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 6701,
          "name": "Joan Jord\u00e1n Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}