{
  "id": "5a7b7505-e1dc-46e8-bfbc-830586d28cd0",
  "index": 2682,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:17:19.928",
  "minute": 62,
  "second": 19,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 132,
  "possession_team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "player": {
    "id": 5687,
    "name": "Takashi Inui"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    106.1,
    23.7
  ],
  "duration": 0.23516,
  "related_events": [
    "2aff6497-92e6-4ad4-b845-3d6b43e900cb",
    "82a3bac7-4f5b-468d-9ee0-ab39c3adb7fc"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.020559879,
    "end_location": [
      109.3,
      31.2
    ],
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          93.1,
          31.7
        ],
        "player": {
          "id": 6910,
          "name": "Eduardo Exp\u00f3sito Ja\u00e9n"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          94.5,
          23.2
        ],
        "player": {
          "id": 6712,
          "name": "Gonzalo Escalante"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.4,
          8.5
        ],
        "player": {
          "id": 6705,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Vald\u00e9s D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.9,
          15.6
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          31.2
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.3,
          21.3
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.6,
          25.2
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.4,
          41.7
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.1,
          44.0
        ],
        "player": {
          "id": 17304,
          "name": "H\u00e9ctor Junior Firpo Adames"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.6,
          36.5
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.3,
          49.0
        ],
        "player": {
          "id": 23981,
          "name": "\u00c1lvaro Tejero Sacrist\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.5,
          35.9
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.5,
          35.0
        ],
        "player": {
          "id": 6700,
          "name": "Sergio Enrich Ametller"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          112.1,
          44.6
        ],
        "player": {
          "id": 7105,
          "name": "Fabi\u00e1n Ariel Orellana Valenzuela"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          24.8
        ],
        "player": {
          "id": 6867,
          "name": "Papa Kouly Diop"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}