{
  "id": "8e093e46-0e0d-4eda-a16d-02af1dea427f",
  "index": 2019,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:00:56.076",
  "minute": 45,
  "second": 56,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 83,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 9,
    "name": "From Kick Off"
  },
  "team": {
    "id": 215,
    "name": "Athletic Bilbao"
  },
  "player": {
    "id": 6392,
    "name": "\u00cd\u00f1igo Lekue Mart\u00ednez"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    97.6,
    43.4
  ],
  "duration": 2.443641,
  "related_events": [
    "ca97671e-ea2a-4a25-99eb-c657eca86e36"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.043305594,
    "end_location": [
      120.0,
      33.5,
      0.1
    ],
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          117.1,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          83.2,
          50.0
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.2,
          37.8
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.1,
          43.4
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.0,
          34.7
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          46.3
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.9,
          42.7
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.6,
          54.4
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          80.8,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 6388,
          "name": "Ander Iturraspe Derteano"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.1,
          35.8
        ],
        "player": {
          "id": 6389,
          "name": "Mikel San Jos\u00e9 Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          86.9,
          64.9
        ],
        "player": {
          "id": 6390,
          "name": "Markel Susaeta Laskurain"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          48.1
        ],
        "player": {
          "id": 6666,
          "name": "Sabin Merino Zuloaga"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.6,
          61.1
        ],
        "player": {
          "id": 6391,
          "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda Escudero"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}