{
  "id": "b36d1b28-b4ca-4da3-b2f1-1501e3d761a8",
  "index": 3230,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:39:07.471",
  "minute": 84,
  "second": 7,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 185,
  "possession_team": {
    "id": 212,
    "name": "Atl\u00e9tico Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 212,
    "name": "Atl\u00e9tico Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 26118,
    "name": "Antonio L\u00f3pez Guerrero"
  },
  "position": {
    "id": 6,
    "name": "Left Back"
  },
  "location": [
    94.6,
    19.8
  ],
  "duration": 1.3777,
  "related_events": [
    "d4eab5f9-34b8-46f6-8307-a10c0a6cb274"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.013288797,
    "end_location": [
      120.0,
      33.8,
      0.0
    ],
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          103.7,
          56.8
        ],
        "player": {
          "id": 19731,
          "name": "Tom\u00e1\u0161 Ujfalu\u0161i"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.6,
          48.7
        ],
        "player": {
          "id": 20669,
          "name": "Tiago Cardoso Mendes"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.2,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 26199,
          "name": "Diego Forl\u00e1n Corazo"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          86.1,
          25.4
        ],
        "player": {
          "id": 26502,
          "name": "Paulo Assun\u00e7\u00e3o da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.1,
          33.5
        ],
        "player": {
          "id": 5198,
          "name": "Diego da Silva Costa"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          45.2
        ],
        "player": {
          "id": 26613,
          "name": "Maxwell Scherrer Cabelino Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.3,
          44.2
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.4,
          41.7
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.4,
          35.4
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.0,
          28.4
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.8,
          39.7
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.3,
          25.0
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.5,
          16.0
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.9,
          18.3
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.6,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}