{
  "id": "f2b3d801-3a0b-464f-9d35-0ee1fd8b2cf3",
  "index": 1715,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:36:25.719",
  "minute": 36,
  "second": 25,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 67,
  "possession_team": {
    "id": 1043,
    "name": "Mallorca"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 1043,
    "name": "Mallorca"
  },
  "player": {
    "id": 3040,
    "name": "Tomer Hemed"
  },
  "position": {
    "id": 24,
    "name": "Left Center Forward"
  },
  "location": [
    111.2,
    41.4
  ],
  "duration": 0.6533,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "7511a7e4-42d2-464b-824c-69d9039e58cd",
    "f857a987-b1f1-4986-918e-e9135cf643e3"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.063947484,
    "end_location": [
      120.0,
      42.5,
      4.5
    ],
    "key_pass_id": "34e3399c-db54-4b34-9137-117a2f16a3cf",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          103.2,
          58.2
        ],
        "player": {
          "id": 6658,
          "name": "Cristian Tello Herrera"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.3,
          43.7
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.5,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 27456,
          "name": "Anderson Concei\u00e7\u00e3o Benedito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.5,
          47.9
        ],
        "player": {
          "id": 25261,
          "name": "Pedro Tonon Geromel"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.6,
          47.6
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.3,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.2,
          42.5
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.6,
          43.7
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.7,
          41.8
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.3,
          33.6
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.9,
          30.7
        ],
        "player": {
          "id": 23791,
          "name": "V\u00edctor Casades\u00fas Casta\u00f1o"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.3,
          51.1
        ],
        "player": {
          "id": 25948,
          "name": "Jose Luis Mart\u00ed Soler"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}