{
  "id": "980a29fa-6a3a-4dc5-b3c1-4d7690d27419",
  "index": 656,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:21:10.115",
  "minute": 21,
  "second": 10,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 46,
  "possession_team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 6,
    "name": "From Counter"
  },
  "team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "player": {
    "id": 26105,
    "name": "Iv\u00e1n De la Pe\u00f1a L\u00f3pez"
  },
  "position": {
    "id": 15,
    "name": "Left Center Midfield"
  },
  "location": [
    103.6,
    25.6
  ],
  "duration": 1.357746,
  "related_events": [
    "ea1051e5-45e1-46f6-a3c3-b5021adda534"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.06564412,
    "end_location": [
      120.0,
      47.3,
      0.3
    ],
    "key_pass_id": "34960c07-6f6b-4e92-9ff2-bb45049b9957",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          115.1,
          36.6
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.7,
          27.6
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.3,
          20.3
        ],
        "player": {
          "id": 19757,
          "name": "Anderson Lu\u00eds de Souza"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.7,
          28.5
        ],
        "player": {
          "id": 25873,
          "name": "Oleguer Presas Renom"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.9,
          47.5
        ],
        "player": {
          "id": 17797,
          "name": "Giovanni van Bronckhorst"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.6,
          41.0
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.7,
          31.4
        ],
        "player": {
          "id": 26137,
          "name": "\u00d3scar Serrano Rodriguez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          90.8,
          42.8
        ],
        "player": {
          "id": 26139,
          "name": "Antonio \u00c1lvarez P\u00e9rez"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}