{
  "id": "9458ff46-3fc2-4ded-97c6-bb1d4ca66598",
  "index": 1593,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:44:21.503",
  "minute": 44,
  "second": 21,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 101,
  "possession_team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 6,
    "name": "From Counter"
  },
  "team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "player": {
    "id": 26609,
    "name": "Pablo Daniel Osvaldo"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    113.4,
    46.4
  ],
  "duration": 0.264,
  "related_events": [
    "ebd2b2d6-2a83-4d86-a26f-025cc9f45210"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.17657481,
    "end_location": [
      119.3,
      42.6,
      0.7
    ],
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 95,
      "name": "Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          113.4,
          22.8
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.8,
          17.8
        ],
        "player": {
          "id": 7029,
          "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Callej\u00f3n Bueno"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.8,
          21.0
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          34.7
        ],
        "player": {
          "id": 26607,
          "name": "Jos\u00e9 Ra\u00fal Baena Urdiales"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          112.1,
          33.4
        ],
        "player": {
          "id": 25919,
          "name": "Gabriel Alejandro Milito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.0,
          31.3
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.5,
          44.5
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.4,
          47.3
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.5,
          47.0
        ],
        "player": {
          "id": 23916,
          "name": "Luis Garc\u00eda Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.5,
          42.3
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}