{
  "id": "8c02e146-780f-4a24-9265-76220c60c7a6",
  "index": 2744,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:12:06.996",
  "minute": 57,
  "second": 6,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 128,
  "possession_team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "player": {
    "id": 26728,
    "name": "Alberto Facundo Costa "
  },
  "position": {
    "id": 19,
    "name": "Center Attacking Midfield"
  },
  "location": [
    92.6,
    57.3
  ],
  "duration": 1.1606,
  "related_events": [
    "bee38a15-d21e-4708-b3aa-1e14b0e98c5e"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.028740808,
    "end_location": [
      119.0,
      40.2,
      0.0
    ],
    "follows_dribble": true,
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 62,
      "name": "Free Kick"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          119.5,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.7,
          44.1
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          52.1
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          51.4
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.9,
          50.6
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.9,
          31.5
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.2,
          40.8
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.0,
          38.7
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.8,
          36.0
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          43.3
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.7,
          43.4
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 19454,
          "name": "Ricardo Miguel Moreira da Costa"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          30.0
        ],
        "player": {
          "id": 6752,
          "name": "V\u00edctor Ru\u00edz Torre"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          45.5
        ],
        "player": {
          "id": 27146,
          "name": "Aly Cissokho"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.0,
          43.2
        ],
        "player": {
          "id": 26009,
          "name": "Roberto Soldado Rillo"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.6,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 15651,
          "name": "Juan Bernat Velasco"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.0,
          44.9
        ],
        "player": {
          "id": 5504,
          "name": "\u00c9ver Maximiliano David Banega"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.4,
          37.2
        ],
        "player": {
          "id": 3253,
          "name": "Adil Rami"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          78.3,
          35.6
        ],
        "player": {
          "id": 5563,
          "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Guardado Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}