{
  "id": "137eace8-04aa-4736-aad5-928c8b16bae9",
  "index": 1093,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:25:11.076",
  "minute": 25,
  "second": 11,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 44,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 7,
    "name": "From Goal Kick"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 5503,
    "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    103.6,
    39.4
  ],
  "duration": 0.8204,
  "related_events": [
    "d9bb7b69-52f9-4a40-bbeb-e4dc2225ee5d"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.068247475,
    "end_location": [
      120.0,
      36.6,
      5.3
    ],
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          95.7,
          28.1
        ],
        "player": {
          "id": 7022,
          "name": "Jes\u00fas Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez S\u00e1ez de la Torre"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          90.8,
          29.3
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.0,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.4,
          50.9
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.3,
          47.3
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.8,
          57.5
        ],
        "player": {
          "id": 3385,
          "name": "Alexis Alejandro S\u00e1nchez S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.3,
          53.1
        ],
        "player": {
          "id": 24075,
          "name": "Christian Fern\u00e1ndez Salas"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.8,
          48.4
        ],
        "player": {
          "id": 25824,
          "name": "\u00c1ngel Trujillo Canorea"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.0,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 25971,
          "name": "Esteban Andr\u00e9s Su\u00e1rez"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.9,
          56.7
        ],
        "player": {
          "id": 6400,
          "name": "Aleix Vidal Parreu"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 24149,
          "name": "Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda Rabasco"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          40.7
        ],
        "player": {
          "id": 27247,
          "name": "Marcos T\u00e9bar Ramiro"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.3,
          41.0
        ],
        "player": {
          "id": 26494,
          "name": "Hern\u00e1n Dar\u00edo Pellerano"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.7,
          36.3
        ],
        "player": {
          "id": 26589,
          "name": "N\u00e9lson Augusto Tomar Marcos"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.2,
          47.0
        ],
        "player": {
          "id": 26435,
          "name": "Fernando Soriano Marco"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}