{
  "id": "8705147b-cd21-48cb-b9ee-ad4cc24b35ba",
  "index": 357,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:07:58.852",
  "minute": 7,
  "second": 58,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 15,
  "possession_team": {
    "id": 222,
    "name": "Villarreal"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 222,
    "name": "Villarreal"
  },
  "player": {
    "id": 16335,
    "name": "Samuel Chimerenka Chukwueze"
  },
  "position": {
    "id": 17,
    "name": "Right Wing"
  },
  "location": [
    101.4,
    55.4
  ],
  "duration": 0.363114,
  "related_events": [
    "51197920-f7dd-475f-af5b-2b0f048e93f3",
    "8c69be33-662e-41bb-924b-d762ac221ca3"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.02758445,
    "end_location": [
      110.2,
      47.7
    ],
    "key_pass_id": "b1f4d018-8297-4806-a113-9c5d62f0a01f",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          101.0,
          28.9
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.0,
          38.1
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.2,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.7,
          42.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.7,
          41.6
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.2,
          47.5
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.9,
          54.5
        ],
        "player": {
          "id": 17304,
          "name": "H\u00e9ctor Junior Firpo Adames"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.4,
          53.7
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.5,
          54.1
        ],
        "player": {
          "id": 5487,
          "name": "Antoine Griezmann"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.3,
          24.5
        ],
        "player": {
          "id": 24729,
          "name": "Xavier Quintill\u00e0 Guasch"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          82.2,
          25.3
        ],
        "player": {
          "id": 3141,
          "name": "Andr\u00e9-Frank Zambo Anguissa"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.6,
          38.7
        ],
        "player": {
          "id": 20063,
          "name": "Javier Ontiveros Parra"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.9,
          37.3
        ],
        "player": {
          "id": 6766,
          "name": "Gerard Moreno Balaguero"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.3,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 11386,
          "name": "Santiago Cazorla Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.3,
          59.7
        ],
        "player": {
          "id": 6710,
          "name": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a Jim\u00e9nez"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}