{
  "id": "9983bbc3-121e-4feb-8104-41edac71263a",
  "index": 3222,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:29:40.490",
  "minute": 74,
  "second": 40,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 140,
  "possession_team": {
    "id": 360,
    "name": "Rayo Vallecano"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 360,
    "name": "Rayo Vallecano"
  },
  "player": {
    "id": 17054,
    "name": "Emiliano Daniel Vel\u00e1zquez Maldonado"
  },
  "position": {
    "id": 3,
    "name": "Right Center Back"
  },
  "location": [
    109.2,
    40.1
  ],
  "duration": 0.018548,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "8cab401a-50f1-49aa-a147-b13b5b56b837",
    "b9e844b1-1f22-4b1d-9791-85236a266158",
    "fc2614bb-aaed-48c7-8812-4471ad8d79c7"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.014035707,
    "end_location": [
      110.5,
      40.1
    ],
    "key_pass_id": "32bf60c9-8b66-4ba4-93a4-6b902a6136e1",
    "aerial_won": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          100.1,
          47.5
        ],
        "player": {
          "id": 11535,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Pozo la Rosa"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.9,
          46.4
        ],
        "player": {
          "id": 16209,
          "name": "Ra\u00fal de Tom\u00e1s G\u00f3mez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          112.3,
          34.2
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.3,
          36.2
        ],
        "player": {
          "id": 12194,
          "name": "Santiago Comesa\u00f1a Veiga"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.7,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 6924,
          "name": "Alejandro G\u00e1lvez Jimena"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.1,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.5,
          31.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.1,
          1.6
        ],
        "player": {
          "id": 4346,
          "name": "Gilbert Gianelli Imbula Wanga"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.8,
          32.1
        ],
        "player": {
          "id": 7900,
          "name": "Tiago Manuel Dias Correia"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          33.4
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.3,
          36.1
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.2,
          39.1
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.4,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          46.2
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.1,
          40.6
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}