{
  "id": "79abac68-77a0-4b5f-9973-10f2ca6a8669",
  "index": 3769,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:40:19.109",
  "minute": 85,
  "second": 19,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 163,
  "possession_team": {
    "id": 215,
    "name": "Athletic Bilbao"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 215,
    "name": "Athletic Bilbao"
  },
  "player": {
    "id": 6394,
    "name": "Aritz Aduriz Zubeldia"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    101.3,
    44.3
  ],
  "duration": 1.692449,
  "related_events": [
    "69330725-6d5c-423a-b2c4-35b0034645ec"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.09236596,
    "end_location": [
      118.2,
      40.2,
      1.7
    ],
    "key_pass_id": "9eeab709-b8cd-4b9d-ac02-1c499e09b246",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          103.2,
          29.0
        ],
        "player": {
          "id": 6392,
          "name": "\u00cd\u00f1igo Lekue Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.5,
          17.2
        ],
        "player": {
          "id": 6391,
          "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda Escudero"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.5,
          43.4
        ],
        "player": {
          "id": 6389,
          "name": "Mikel San Jos\u00e9 Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          86.0,
          60.2
        ],
        "player": {
          "id": 6649,
          "name": "\u00d3scar de Marcos Arana"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.1,
          27.9
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.9,
          35.4
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.2,
          42.6
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.2,
          53.2
        ],
        "player": {
          "id": 10802,
          "name": "Andr\u00e9 Filipe Tavares Gomes"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          43.5
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.9,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.7,
          36.1
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.7,
          40.9
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.3,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 6395,
          "name": "Kepa Arrizabalaga Revuelta"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          117.8,
          40.7
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}