{
  "id": "33e8d494-363e-4a64-9561-791a2df32efd",
  "index": 63,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:00:52.969",
  "minute": 0,
  "second": 52,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 2,
  "possession_team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 9,
    "name": "From Kick Off"
  },
  "team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "player": {
    "id": 6705,
    "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Vald\u00e9s D\u00edaz"
  },
  "position": {
    "id": 6,
    "name": "Left Back"
  },
  "location": [
    108.1,
    36.9
  ],
  "duration": 0.7666,
  "related_events": [
    "39ebb921-8d68-4312-90ba-b6ee83079ea4"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.041852936,
    "end_location": [
      120.0,
      37.7,
      3.9
    ],
    "key_pass_id": "98ddffdc-2e9d-4486-a307-bf94ba1971ee",
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          104.6,
          59.8
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          47.2
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.3,
          49.8
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.5,
          43.9
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.9,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.1,
          34.2
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          37.8
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.2,
          31.7
        ],
        "player": {
          "id": 5687,
          "name": "Takashi Inui"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.5,
          36.0
        ],
        "player": {
          "id": 6775,
          "name": "Daniel Garc\u00eda Carrillo"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.8,
          42.2
        ],
        "player": {
          "id": 6711,
          "name": "Enrique Garc\u00eda Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.2,
          39.7
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          63.0
        ],
        "player": {
          "id": 7105,
          "name": "Fabi\u00e1n Ariel Orellana Valenzuela"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}