{
  "id": "4a64836e-3251-4891-ba77-8481fcf329e1",
  "index": 1404,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:35:34.124",
  "minute": 35,
  "second": 34,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 82,
  "possession_team": {
    "id": 395,
    "name": "Real Zaragoza"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 395,
    "name": "Real Zaragoza"
  },
  "player": {
    "id": 10798,
    "name": "Eliseu Pereira dos Santos"
  },
  "position": {
    "id": 16,
    "name": "Left Midfield"
  },
  "location": [
    104.9,
    33.0
  ],
  "duration": 1.6247,
  "related_events": [
    "5efc7f27-7360-423d-b42e-d27b402d9f3e"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.03455956,
    "end_location": [
      120.0,
      33.1,
      5.0
    ],
    "key_pass_id": "8e8979d3-910c-4fb1-ae81-f6e3f1be6733",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          116.2,
          62.0
        ],
        "player": {
          "id": 3606,
          "name": "Ander Herrera Ag\u00fcera"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          96.7,
          48.0
        ],
        "player": {
          "id": 6384,
          "name": "Gabriel Fern\u00e1ndez Arenas"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.2,
          41.4
        ],
        "player": {
          "id": 26217,
          "name": "\u00c1ngel Javier Arizmendi de Lucas"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          84.1,
          62.1
        ],
        "player": {
          "id": 25910,
          "name": "Jos\u00e9 Edm\u00edlson Gomes de Moraes"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.4,
          70.0
        ],
        "player": {
          "id": 26022,
          "name": "Carlos Andr\u00e9s Diogo Ense\u00f1at"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.6,
          55.0
        ],
        "player": {
          "id": 26656,
          "name": "Humberto Andr\u00e9s Suazo Pontivo"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.1,
          49.6
        ],
        "player": {
          "id": 25919,
          "name": "Gabriel Alejandro Milito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.7,
          39.5
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.2,
          62.2
        ],
        "player": {
          "id": 26613,
          "name": "Maxwell Scherrer Cabelino Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.3,
          68.6
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.1,
          63.0
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.4,
          55.5
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.3,
          46.7
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          33.5
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.8,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}