{
  "id": "28c8071c-936c-4ddb-9d45-3177efa83571",
  "index": 194,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:04:48.165",
  "minute": 4,
  "second": 48,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 14,
  "possession_team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "player": {
    "id": 26609,
    "name": "Pablo Daniel Osvaldo"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    107.0,
    51.1
  ],
  "duration": 0.57491,
  "related_events": [
    "3917f907-9e01-4d2e-85bc-abca4004c065"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.05852347,
    "end_location": [
      120.0,
      43.3,
      4.0
    ],
    "key_pass_id": "dc5550bf-c5fd-4bb9-a98b-4a6384f7e5bb",
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          91.9,
          51.3
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.4,
          31.9
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.4,
          49.4
        ],
        "player": {
          "id": 26613,
          "name": "Maxwell Scherrer Cabelino Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.9,
          48.1
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.5,
          25.1
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.4,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.7,
          42.2
        ],
        "player": {
          "id": 25919,
          "name": "Gabriel Alejandro Milito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.0,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.7,
          41.0
        ],
        "player": {
          "id": 24744,
          "name": "Juan Daniel Forl\u00edn"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          112.9,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 23916,
          "name": "Luis Garc\u00eda Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          18.9
        ],
        "player": {
          "id": 7029,
          "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Callej\u00f3n Bueno"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.6,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 26607,
          "name": "Jos\u00e9 Ra\u00fal Baena Urdiales"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          36.1
        ],
        "player": {
          "id": 26211,
          "name": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          112.6,
          53.3
        ],
        "player": {
          "id": 26170,
          "name": "Francisco Javier Chica Torres"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.8,
          50.5
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.8,
          40.9
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}