{
  "id": "e27d79e5-b7e4-4cae-9b02-037af9627ab0",
  "index": 1343,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:27:42.189",
  "minute": 27,
  "second": 42,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 50,
  "possession_team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 26712,
    "name": "Ricardo Izecson dos Santos Leite"
  },
  "position": {
    "id": 19,
    "name": "Center Attacking Midfield"
  },
  "location": [
    99.0,
    13.8
  ],
  "duration": 1.270353,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "5150f135-427c-4dd8-bdf3-928670a6e9e4",
    "d867c5c7-94bb-44e2-b322-4caf0b7115f7"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.054384798,
    "end_location": [
      117.8,
      38.3,
      1.6
    ],
    "key_pass_id": "d76f2ea7-4836-46f9-9759-1acd992a3577",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          97.8,
          45.6
        ],
        "player": {
          "id": 7029,
          "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Callej\u00f3n Bueno"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.8,
          32.3
        ],
        "player": {
          "id": 19677,
          "name": "Karim Benzema"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.9,
          21.6
        ],
        "player": {
          "id": 3477,
          "name": "\u00c1lvaro Borja Morata Mart\u00edn"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.8,
          21.8
        ],
        "player": {
          "id": 5463,
          "name": "Luka Modri\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.3,
          12.7
        ],
        "player": {
          "id": 19047,
          "name": "F\u00e1bio Alexandre da Silva Coentr\u00e3o"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.5,
          37.1
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.6,
          19.4
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.2,
          28.9
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.8,
          32.9
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.2,
          34.4
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.8,
          18.2
        ],
        "player": {
          "id": 5208,
          "name": "Thiago Alc\u00e2ntara do Nascimento"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.4,
          18.6
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.5,
          24.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.5,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}