{
  "id": "7e66888c-531a-4952-b11b-231eaaa2ef06",
  "index": 1337,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:35:55.431",
  "minute": 35,
  "second": 55,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 68,
  "possession_team": {
    "id": 1049,
    "name": "Granada"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 1049,
    "name": "Granada"
  },
  "player": {
    "id": 16249,
    "name": "Yangel Clemente Herrera Ravelo"
  },
  "position": {
    "id": 9,
    "name": "Right Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    90.0,
    40.9
  ],
  "duration": 1.082185,
  "related_events": [
    "eba06e6d-6f50-405a-99e2-782ea938e2ef"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.017896792,
    "end_location": [
      120.0,
      38.7,
      5.0
    ],
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          99.3,
          15.7
        ],
        "player": {
          "id": 11501,
          "name": "Darwin Daniel Mach\u00eds Marcano"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          81.9,
          27.0
        ],
        "player": {
          "id": 24144,
          "name": "\u00c1ngel Montoro S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          90.8,
          28.4
        ],
        "player": {
          "id": 25702,
          "name": "Carlos Neva Tey"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.6,
          52.0
        ],
        "player": {
          "id": 26009,
          "name": "Roberto Soldado Rillo"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          84.2,
          48.2
        ],
        "player": {
          "id": 24127,
          "name": "Ramon Olamilekan Azeez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.2,
          39.5
        ],
        "player": {
          "id": 24126,
          "name": "Jos\u00e9 Antonio Rodr\u00edguez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.4,
          57.3
        ],
        "player": {
          "id": 24133,
          "name": "V\u00edctor David D\u00edaz Miguel"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.7,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          26.2
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.7,
          24.8
        ],
        "player": {
          "id": 25006,
          "name": "Carles P\u00e9rez Sayol"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          92.1,
          37.5
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          90.2,
          43.2
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          44.2
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          48.7
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          49.9
        ],
        "player": {
          "id": 17304,
          "name": "H\u00e9ctor Junior Firpo Adames"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.0,
          51.5
        ],
        "player": {
          "id": 5487,
          "name": "Antoine Griezmann"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.5,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}