{
  "id": "199ab0ff-39f8-4fe5-a815-3586a8546bdd",
  "index": 1273,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:27:37.691",
  "minute": 27,
  "second": 37,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 47,
  "possession_team": {
    "id": 205,
    "name": "Legan\u00e9s"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 9,
    "name": "From Kick Off"
  },
  "team": {
    "id": 205,
    "name": "Legan\u00e9s"
  },
  "player": {
    "id": 6606,
    "name": "Javier Eraso Go\u00f1i"
  },
  "position": {
    "id": 19,
    "name": "Center Attacking Midfield"
  },
  "location": [
    110.4,
    44.7
  ],
  "duration": 1.791172,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "0225c99f-0f77-46a3-8272-ff83c3c2c48b",
    "52a019e6-d354-4073-96c1-15f63758c4e1"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.037674222,
    "end_location": [
      120.0,
      34.2,
      1.3
    ],
    "key_pass_id": "542b1ef4-ef5d-43a9-9e2b-16f454b4fd96",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          96.2,
          42.9
        ],
        "player": {
          "id": 6597,
          "name": "Gabriel Appelt Pires"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          96.1,
          33.3
        ],
        "player": {
          "id": 6601,
          "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda Carnero"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          112.3,
          67.7
        ],
        "player": {
          "id": 6605,
          "name": "Joseba Zald\u00faa Bengoetxea"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.6,
          70.0
        ],
        "player": {
          "id": 6608,
          "name": "Nabil El Zhar"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.9,
          49.3
        ],
        "player": {
          "id": 3302,
          "name": "Nordin Amrabat"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.9,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 6607,
          "name": "Juli\u00e1n Omar Ramos Su\u00e1rez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.1,
          44.8
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          55.0
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.0,
          46.0
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.5,
          52.9
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.2,
          64.4
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.5,
          60.3
        ],
        "player": {
          "id": 10802,
          "name": "Andr\u00e9 Filipe Tavares Gomes"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.8,
          40.8
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 5477,
          "name": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.6,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}