{
  "id": "3f135c57-b36a-4d9a-9da2-e0eb469d9350",
  "index": 442,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:08:36.868",
  "minute": 8,
  "second": 36,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 23,
  "possession_team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 7,
    "name": "From Goal Kick"
  },
  "team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "player": {
    "id": 6700,
    "name": "Sergio Enrich Ametller"
  },
  "position": {
    "id": 22,
    "name": "Right Center Forward"
  },
  "location": [
    104.2,
    33.4
  ],
  "duration": 1.067032,
  "related_events": [
    "8448e772-e3b3-4b0a-8aad-69de2f6f02a3"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.03891902,
    "end_location": [
      110.0,
      51.8
    ],
    "key_pass_id": "b4615e3c-5347-44fc-bc7a-1fde794f3c7f",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 101,
      "name": "Wayward"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          117.2,
          39.1
        ],
        "player": {
          "id": 8652,
          "name": "Jasper Cillessen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.7,
          61.3
        ],
        "player": {
          "id": 7105,
          "name": "Fabi\u00e1n Ariel Orellana Valenzuela"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.6,
          37.4
        ],
        "player": {
          "id": 6712,
          "name": "Gonzalo Escalante"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          90.3,
          43.5
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.6,
          41.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.2,
          44.6
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.0,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.9,
          36.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.8,
          44.5
        ],
        "player": {
          "id": 6707,
          "name": "Charles D\u00edas Barbosa de Oliveira"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.3,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 17620,
          "name": "Marc Cucurella Saseta"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.9,
          18.9
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.4,
          24.0
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.5,
          11.9
        ],
        "player": {
          "id": 6705,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Vald\u00e9s D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.6,
          34.7
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}