{
  "id": "79034afa-fbf3-429c-ae52-22e4df1393ea",
  "index": 2268,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:08:19.660",
  "minute": 53,
  "second": 19,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 125,
  "possession_team": {
    "id": 215,
    "name": "Athletic Bilbao"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 215,
    "name": "Athletic Bilbao"
  },
  "player": {
    "id": 6388,
    "name": "Ander Iturraspe Derteano"
  },
  "position": {
    "id": 13,
    "name": "Right Center Midfield"
  },
  "location": [
    94.1,
    37.1
  ],
  "duration": 1.539665,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "3acf052e-2049-41b1-8b2e-bbbcc48b64e7",
    "8af1f51a-dcd1-4dc0-bc38-16d540094fa6"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.03735179,
    "end_location": [
      120.0,
      34.0,
      0.2
    ],
    "key_pass_id": "eeb4eff3-be61-4e17-8405-cd4fc58a8151",
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          94.5,
          15.2
        ],
        "player": {
          "id": 6391,
          "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda Escudero"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.8,
          21.0
        ],
        "player": {
          "id": 6392,
          "name": "\u00cd\u00f1igo Lekue Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.4,
          30.4
        ],
        "player": {
          "id": 6387,
          "name": "I\u00f1igo C\u00f3rdoba Kerejeta"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.4,
          39.5
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.1,
          25.5
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.3,
          28.0
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.9,
          37.2
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.7,
          36.4
        ],
        "player": {
          "id": 6394,
          "name": "Aritz Aduriz Zubeldia"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.3,
          53.7
        ],
        "player": {
          "id": 6393,
          "name": "I\u00f1aki Williams Arthuer"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.0,
          33.7
        ],
        "player": {
          "id": 6389,
          "name": "Mikel San Jos\u00e9 Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.6,
          40.8
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.9,
          47.8
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 10802,
          "name": "Andr\u00e9 Filipe Tavares Gomes"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.1,
          35.3
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.7,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}