{
  "id": "dd9f6c61-a2fb-4cc9-beb3-354d74e01d01",
  "index": 2822,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:18:27.355",
  "minute": 63,
  "second": 27,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 131,
  "possession_team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 6773,
    "name": "Federico Santiago Valverde Dipetta"
  },
  "position": {
    "id": 9,
    "name": "Right Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    89.1,
    43.5
  ],
  "duration": 0.639,
  "related_events": [
    "33bd41a0-50ab-43aa-a731-62ca2a38390a",
    "776f2542-dc58-4a64-8879-0a68c1926fa5"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.016777055,
    "end_location": [
      100.0,
      42.0
    ],
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          100.5,
          9.4
        ],
        "player": {
          "id": 6725,
          "name": "Zakaria Bakkali"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.5,
          41.8
        ],
        "player": {
          "id": 6735,
          "name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.2,
          52.4
        ],
        "player": {
          "id": 5582,
          "name": "Celso Borges Mora"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.5,
          26.6
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.0,
          23.8
        ],
        "player": {
          "id": 6400,
          "name": "Aleix Vidal Parreu"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.2,
          48.2
        ],
        "player": {
          "id": 10802,
          "name": "Andr\u00e9 Filipe Tavares Gomes"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.9,
          48.6
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.4,
          42.8
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.5,
          41.4
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.5,
          37.6
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.5,
          37.1
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.2,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.4,
          63.6
        ],
        "player": {
          "id": 6738,
          "name": "Juan Francisco Moreno Fuertes"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.9,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 6732,
          "name": "Lucas P\u00e9rez Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.6,
          41.7
        ],
        "player": {
          "id": 6800,
          "name": "Carles Gil de Pareja Vicent"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}