{
  "id": "a5140d06-179e-46b7-9c57-35fe4ed568d8",
  "index": 2857,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:23:43.115",
  "minute": 68,
  "second": 43,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 149,
  "possession_team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 19677,
    "name": "Karim Benzema"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    115.7,
    45.6
  ],
  "duration": 0.7942,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "a62dee77-1755-4659-95af-d0d8792d3c50",
    "ce76aa37-f8f2-418f-81f9-f70f8c600efb"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.07022717,
    "end_location": [
      120.0,
      35.4,
      4.1
    ],
    "key_pass_id": "a7a4d89e-426e-45fe-81a9-ea6c99f4515e",
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          118.9,
          42.8
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.7,
          45.3
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.6,
          44.7
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.5,
          42.3
        ],
        "player": {
          "id": 5207,
          "name": "Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.6,
          42.1
        ],
        "player": {
          "id": 2995,
          "name": "\u00c1ngel Fabi\u00e1n Di Mar\u00eda Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.1,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.5,
          38.1
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}