{
  "id": "ad449eef-280d-4c7d-a40c-8bf4df5f449e",
  "index": 3391,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:38:32.847",
  "minute": 83,
  "second": 32,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 155,
  "possession_team": {
    "id": 212,
    "name": "Atl\u00e9tico Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 212,
    "name": "Atl\u00e9tico Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 26532,
    "name": "Renan Augusto Lodi dos Santos"
  },
  "position": {
    "id": 6,
    "name": "Left Back"
  },
  "location": [
    72.9,
    2.2
  ],
  "duration": 2.080508,
  "related_events": [
    "1a20a714-e6aa-4fe4-99ab-9928eee42c8e"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.030526016,
    "end_location": [
      120.0,
      34.2,
      1.4
    ],
    "key_pass_id": "e0bc047e-619f-4b03-924d-520b45224112",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          117.9,
          37.5
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          78.4,
          0.6
        ],
        "player": {
          "id": 5633,
          "name": "Yannick Ferreira Carrasco"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          62.9,
          15.2
        ],
        "player": {
          "id": 6381,
          "name": "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez Esclapez"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          61.6,
          31.5
        ],
        "player": {
          "id": 6383,
          "name": "Thomas Teye Partey"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          71.1,
          2.6
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          62.3,
          35.6
        ],
        "player": {
          "id": 24841,
          "name": "Ricard Puig Mart\u00ed"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          71.5,
          44.1
        ],
        "player": {
          "id": 6377,
          "name": "\u00c1ngel Mart\u00edn Correa"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          79.3,
          48.0
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          75.1,
          30.3
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          77.0,
          19.2
        ],
        "player": {
          "id": 3477,
          "name": "\u00c1lvaro Borja Morata Mart\u00edn"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          77.4,
          8.9
        ],
        "player": {
          "id": 12041,
          "name": "Jo\u00e3o F\u00e9lix Sequeira"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          73.3,
          8.6
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          80.2,
          3.1
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          82.3,
          10.2
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          85.1,
          25.3
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}