{
  "id": "b8ae2ecb-c098-4e1e-9107-9c0c511cac74",
  "index": 3139,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:28:41.247",
  "minute": 73,
  "second": 41,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 164,
  "possession_team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "player": {
    "id": 25958,
    "name": "Jordi L\u00f3pez Felpeto"
  },
  "position": {
    "id": 9,
    "name": "Right Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    89.1,
    46.9
  ],
  "duration": 1.21116,
  "related_events": [
    "ed753062-33c7-43f0-b3a4-b9810f97e4df"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.012567871,
    "end_location": [
      120.0,
      51.2,
      5.5
    ],
    "key_pass_id": "5203a485-d8d9-4135-a5d7-c3fe530ed850",
    "technique": {
      "id": 95,
      "name": "Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          88.8,
          51.6
        ],
        "player": {
          "id": 25960,
          "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Oumar Kanout\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.9,
          44.8
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.0,
          46.9
        ],
        "player": {
          "id": 25943,
          "name": "Lu\u00eds Fabiano Clemente"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          83.0,
          51.4
        ],
        "player": {
          "id": 17797,
          "name": "Giovanni van Bronckhorst"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          90.2,
          51.2
        ],
        "player": {
          "id": 25910,
          "name": "Jos\u00e9 Edm\u00edlson Gomes de Moraes"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          79.1,
          58.3
        ],
        "player": {
          "id": 6821,
          "name": "Jes\u00fas Navas Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          89.4,
          60.0
        ],
        "player": {
          "id": 25854,
          "name": "Sylvio Mendes Campos Junior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          90.0,
          44.2
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.3,
          30.4
        ],
        "player": {
          "id": 25863,
          "name": "Juliano Haus Belletti"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          90.0,
          31.3
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.5,
          47.4
        ],
        "player": {
          "id": 25873,
          "name": "Oleguer Presas Renom"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.2,
          41.3
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}