{
  "id": "acc9a286-014b-480c-ba06-5a42385aafd4",
  "index": 3175,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:25:47.254",
  "minute": 70,
  "second": 47,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 173,
  "possession_team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "player": {
    "id": 7456,
    "name": "Diego Perotti"
  },
  "position": {
    "id": 16,
    "name": "Left Midfield"
  },
  "location": [
    92.2,
    31.1
  ],
  "duration": 1.133213,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "51ce5fb4-36e2-4e08-b2ed-91d3415f92d0",
    "f1951939-1fda-472b-94cb-5b3698245973"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.019308452,
    "end_location": [
      120.0,
      37.8,
      5.9
    ],
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          97.8,
          61.0
        ],
        "player": {
          "id": 6821,
          "name": "Jes\u00fas Navas Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.9,
          42.6
        ],
        "player": {
          "id": 16453,
          "name": "Gary Alexis Medel Soto"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          44.8
        ],
        "player": {
          "id": 25960,
          "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Oumar Kanout\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          82.1,
          51.2
        ],
        "player": {
          "id": 6675,
          "name": "Antonio Manuel Luna Rodr\u00edguez"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          85.4,
          31.2
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.0,
          40.7
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.3,
          52.3
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.0,
          49.6
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.8,
          43.5
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.7,
          39.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          26.9
        ],
        "player": {
          "id": 24507,
          "name": "Manuel del Moral Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.5,
          30.2
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.9,
          31.6
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}