{
  "id": "ff6433dd-9458-4682-84e8-2d4fe73ea032",
  "index": 1109,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:31:29.170",
  "minute": 31,
  "second": 29,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 65,
  "possession_team": {
    "id": 208,
    "name": "Las Palmas"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 208,
    "name": "Las Palmas"
  },
  "player": {
    "id": 5466,
    "name": "Oghenekaro Etebo"
  },
  "position": {
    "id": 13,
    "name": "Right Center Midfield"
  },
  "location": [
    90.8,
    28.6
  ],
  "duration": 1.557329,
  "related_events": [
    "11f7cf8f-73a9-48ae-8543-f0e7539bccef"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.0083058085,
    "end_location": [
      120.0,
      44.3,
      6.7
    ],
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          103.3,
          4.6
        ],
        "player": {
          "id": 6928,
          "name": "Pedro Taunaus\u00fa Dom\u00ednguez Placeres"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          51.5
        ],
        "player": {
          "id": 6926,
          "name": "Alen Halilovi\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.9,
          31.5
        ],
        "player": {
          "id": 6924,
          "name": "Alejandro G\u00e1lvez Jimena"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.2,
          27.5
        ],
        "player": {
          "id": 6929,
          "name": "Jos\u00e9 Vicente G\u00f3mez Umpi\u00e9rrez"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.1,
          41.2
        ],
        "player": {
          "id": 6930,
          "name": "Jonathan Calleri"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          45.8
        ],
        "player": {
          "id": 6925,
          "name": "Jairo Samperio Bustara"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.5,
          52.5
        ],
        "player": {
          "id": 6923,
          "name": "Joaqu\u00edn Navarro Jim\u00e9nez"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          94.6,
          27.8
        ],
        "player": {
          "id": 6400,
          "name": "Aleix Vidal Parreu"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.6,
          48.9
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.5,
          46.0
        ],
        "player": {
          "id": 6849,
          "name": "Lucas Digne"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.2,
          42.7
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.5,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.4,
          33.5
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          24.2
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.0,
          35.9
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.0,
          30.6
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.4,
          39.6
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}