{
  "id": "e093c41c-2117-43d9-857f-e8291243ee0a",
  "index": 1400,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:32:07.443",
  "minute": 32,
  "second": 7,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 84,
  "possession_team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "player": {
    "id": 24507,
    "name": "Manuel del Moral Fern\u00e1ndez"
  },
  "position": {
    "id": 24,
    "name": "Left Center Forward"
  },
  "location": [
    103.8,
    40.4
  ],
  "duration": 0.9968,
  "related_events": [
    "d60c6284-4e70-4650-889e-5462a6ecd6ee"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.20301883,
    "end_location": [
      120.0,
      44.1,
      2.8
    ],
    "key_pass_id": "44264d63-ffc7-4463-bd0a-306723c44f06",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 99,
      "name": "Post"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          93.0,
          68.2
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.6,
          59.1
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.6,
          31.8
        ],
        "player": {
          "id": 23816,
          "name": "Jos\u00e9 Antonio Reyes Calder\u00f3n"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.0,
          46.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          91.1,
          40.8
        ],
        "player": {
          "id": 25960,
          "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Oumar Kanout\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.8,
          27.8
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.8,
          41.4
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.0,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}