{
  "id": "cfaa3200-8675-40b8-ac51-32270b0c98b5",
  "index": 3949,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:45:37.530",
  "minute": 90,
  "second": 37,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 173,
  "possession_team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "player": {
    "id": 6867,
    "name": "Papa Kouly Diop"
  },
  "position": {
    "id": 11,
    "name": "Left Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    93.7,
    34.8
  ],
  "duration": 0.252534,
  "related_events": [
    "4ba15040-6d2b-445a-9f84-4af78c6a414e",
    "8d4c73f5-39cd-4e75-8d0d-dd2fc2a928ae"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.022631815,
    "end_location": [
      97.3,
      35.1
    ],
    "key_pass_id": "6f184d82-d0a7-4f81-b471-b413661c5157",
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          94.6,
          33.3
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.0,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          85.1,
          27.8
        ],
        "player": {
          "id": 5477,
          "name": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.9,
          24.7
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          33.6
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.3,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.1,
          47.5
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.8,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          11.6
        ],
        "player": {
          "id": 8555,
          "name": "Pablo Ezequiel De Blasis"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.0,
          13.8
        ],
        "player": {
          "id": 6705,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Vald\u00e9s D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.6,
          28.7
        ],
        "player": {
          "id": 6711,
          "name": "Enrique Garc\u00eda Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          44.6
        ],
        "player": {
          "id": 13108,
          "name": "Marc Cardona Rovira"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          96.4,
          45.6
        ],
        "player": {
          "id": 7105,
          "name": "Fabi\u00e1n Ariel Orellana Valenzuela"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.9,
          34.9
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.1,
          71.8
        ],
        "player": {
          "id": 6710,
          "name": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a Jim\u00e9nez"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}