{
  "id": "c13c49e7-0af0-49c7-aa86-4c5765f6492d",
  "index": 1244,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:25:38.755",
  "minute": 25,
  "second": 38,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 52,
  "possession_team": {
    "id": 223,
    "name": "M\u00e1laga"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 223,
    "name": "M\u00e1laga"
  },
  "player": {
    "id": 4041,
    "name": "Jos\u00e9 Salom\u00f3n Rond\u00f3n Gim\u00e9nez"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    109.7,
    43.0
  ],
  "duration": 0.912956,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "387ec5bc-39e9-4bec-89af-b4070a33a610",
    "d176c968-309e-41b3-b456-3e88ea822c0f"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.045522336,
    "end_location": [
      120.0,
      37.0,
      1.3
    ],
    "key_pass_id": "fb393fad-767e-4fe3-84e2-f522c571fc77",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 97,
      "name": "Goal"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          101.0,
          65.8
        ],
        "player": {
          "id": 26776,
          "name": "Juan Isaac Cuenca L\u00f3pez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.9,
          56.0
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.4,
          45.7
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.4,
          60.1
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.5,
          37.6
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.1,
          40.8
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.2,
          42.8
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.2,
          42.4
        ],
        "player": {
          "id": 26005,
          "name": "Jos\u00e9 Manuel Pinto Colorado"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          83.0,
          23.0
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.8,
          37.1
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.0,
          47.9
        ],
        "player": {
          "id": 26809,
          "name": "Diego Mario Buonanotte Rende"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          73.0
        ],
        "player": {
          "id": 4788,
          "name": "Jes\u00fas G\u00e1mez Duarte"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.4,
          60.6
        ],
        "player": {
          "id": 6873,
          "name": "Francisco Portillo Soler"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.5,
          20.5
        ],
        "player": {
          "id": 25859,
          "name": "S\u00e9rgio Paulo Barbosa Valente"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.3,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 10798,
          "name": "Eliseu Pereira dos Santos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}