{
  "id": "4565ce46-91cf-4987-bd3a-1d52a147c781",
  "index": 1647,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:41:19.564",
  "minute": 41,
  "second": 19,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 98,
  "possession_team": {
    "id": 360,
    "name": "Rayo Vallecano"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 360,
    "name": "Rayo Vallecano"
  },
  "player": {
    "id": 6761,
    "name": "Leonardo Carrilho Baptist\u00e3o"
  },
  "position": {
    "id": 12,
    "name": "Right Midfield"
  },
  "location": [
    94.3,
    29.8
  ],
  "duration": 0.4735,
  "related_events": [
    "e72c48bc-b814-4df5-a946-7942d7ecf5dc",
    "f70480c4-fd49-4181-afa0-1d3a2402d2d3"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.015558854,
    "end_location": [
      101.4,
      31.9
    ],
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          118.7,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.7,
          32.6
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.9,
          30.1
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.7,
          32.1
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.9,
          27.9
        ],
        "player": {
          "id": 27053,
          "name": "Alexandre Dimitri Song-Billong"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.3,
          19.3
        ],
        "player": {
          "id": 6593,
          "name": "Mart\u00edn Montoya Torralbo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          46.0
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.5,
          39.7
        ],
        "player": {
          "id": 26646,
          "name": "Alejandro Dami\u00e1n Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.7,
          55.9
        ],
        "player": {
          "id": 26694,
          "name": "Jos\u00e9 Carlos Fern\u00e1ndez V\u00e1zquez"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.5,
          31.8
        ],
        "player": {
          "id": 27121,
          "name": "Andrija Deliba\u0161i\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          87.4,
          28.9
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          78.2,
          7.0
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          89.2,
          27.1
        ],
        "player": {
          "id": 26612,
          "name": "Jos\u00e9 Manuel Casado Bizcocho"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          81.7,
          20.4
        ],
        "player": {
          "id": 6751,
          "name": "Javier Fuego Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.2,
          16.6
        ],
        "player": {
          "id": 26797,
          "name": "Francisco Medina Luna"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}