{
  "id": "6a6f08cd-5caf-41df-894c-661b8c01cdc2",
  "index": 3682,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:41:23.603",
  "minute": 86,
  "second": 23,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 182,
  "possession_team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "player": {
    "id": 3508,
    "name": "Sandro Ram\u00edrez Castillo"
  },
  "position": {
    "id": 22,
    "name": "Right Center Forward"
  },
  "location": [
    103.0,
    25.6
  ],
  "duration": 1.585608,
  "related_events": [
    "4d37e450-9ebb-416e-858c-c90c8300a704"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.03424143,
    "end_location": [
      120.0,
      53.7,
      5.4
    ],
    "key_pass_id": "b14132f3-ce52-4dba-9308-3357c1201ad8",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          108.9,
          18.5
        ],
        "player": {
          "id": 11298,
          "name": "Jos\u00e9 Ignacio Mart\u00ednez Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.7,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 6760,
          "name": "Enes \u00dcnal"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.2,
          45.6
        ],
        "player": {
          "id": 11297,
          "name": "Javier Moyano Lujano"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.9,
          29.4
        ],
        "player": {
          "id": 24777,
          "name": "Waldo Rubio Mart\u00edn"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.4,
          46.8
        ],
        "player": {
          "id": 12073,
          "name": "Pablo Herv\u00edas Ruiz"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.1,
          38.0
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.9,
          25.8
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 7,
          "name": "Right Wing Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.8,
          28.1
        ],
        "player": {
          "id": 32480,
          "name": "Ronald Federico Ara\u00fajo da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.4,
          35.6
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 4,
          "name": "Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.7,
          24.0
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.5,
          41.0
        ],
        "player": {
          "id": 17304,
          "name": "H\u00e9ctor Junior Firpo Adames"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.8,
          43.1
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 8,
          "name": "Left Wing Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.9,
          32.6
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.4,
          40.9
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}