{
  "id": "6add1c78-9577-4403-a6c3-d755f769a6de",
  "index": 3330,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:32:09.942",
  "minute": 77,
  "second": 9,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 164,
  "possession_team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "player": {
    "id": 25960,
    "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Oumar Kanout\u00e9"
  },
  "position": {
    "id": 19,
    "name": "Center Attacking Midfield"
  },
  "location": [
    106.7,
    37.9
  ],
  "duration": 1.133701,
  "related_events": [
    "a8723ef3-c748-4d79-bbb8-6cb691566ddf"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.20308556,
    "end_location": [
      120.0,
      48.5,
      0.2
    ],
    "key_pass_id": "d8e06b61-c89b-4816-9649-0d62e2682769",
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 95,
      "name": "Volley"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          113.4,
          36.9
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.1,
          41.5
        ],
        "player": {
          "id": 26613,
          "name": "Maxwell Scherrer Cabelino Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.6,
          17.0
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          23.3
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.1,
          21.7
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.4,
          19.4
        ],
        "player": {
          "id": 7456,
          "name": "Diego Perotti"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.5,
          41.4
        ],
        "player": {
          "id": 20542,
          "name": "\u00c1lvaro Negredo S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}