{
  "id": "ad5d8984-ac1e-4b53-aeef-6a48f3de38df",
  "index": 1048,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:20:58.427",
  "minute": 20,
  "second": 58,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 37,
  "possession_team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 6735,
    "name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez \u00c1lvarez"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    113.7,
    40.0
  ],
  "duration": 1.362318,
  "related_events": [
    "16c8a67b-1d07-42e4-ad2c-260e67ae76d1"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.42744097,
    "end_location": [
      120.0,
      44.9,
      0.3
    ],
    "key_pass_id": "d523d974-c4a9-44a4-9f9a-9605e6173ebc",
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 95,
      "name": "Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          91.8,
          22.4
        ],
        "player": {
          "id": 26209,
          "name": "Manuel Pablo Garc\u00eda D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          96.5,
          37.8
        ],
        "player": {
          "id": 26064,
          "name": "Antonio Tom\u00e1s Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          36.3
        ],
        "player": {
          "id": 24234,
          "name": "Juan Dom\u00ednguez Lamas"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          50.1
        ],
        "player": {
          "id": 26175,
          "name": "Sa\u00fal Fern\u00e1ndez Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.3,
          39.6
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.3,
          21.7
        ],
        "player": {
          "id": 12737,
          "name": "David Villa S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.7,
          31.7
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.7,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.3,
          27.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.5,
          27.0
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.3,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.2,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.3,
          41.8
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}