{
  "id": "a282167d-7a12-4888-a59a-1b12f5fe967e",
  "index": 640,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:13:35.614",
  "minute": 13,
  "second": 35,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 26,
  "possession_team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "player": {
    "id": 11298,
    "name": "Jos\u00e9 Ignacio Mart\u00ednez Garc\u00eda"
  },
  "position": {
    "id": 8,
    "name": "Left Wing Back"
  },
  "location": [
    99.3,
    27.2
  ],
  "duration": 0.663787,
  "related_events": [
    "44d31581-1bc1-4414-8400-b5bc513b6e16"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.035410788,
    "end_location": [
      107.0,
      38.0
    ],
    "key_pass_id": "8e4d701c-4bc4-4f31-a067-a4b0308f700c",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 101,
      "name": "Wayward"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          91.7,
          51.6
        ],
        "player": {
          "id": 11292,
          "name": "Pedro Antonio Porro Sauceda"
        },
        "position": {
          "id": 7,
          "name": "Right Wing Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.1,
          40.6
        ],
        "player": {
          "id": 17027,
          "name": "Sergio Guardiola Navarro"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          83.1,
          29.6
        ],
        "player": {
          "id": 11301,
          "name": "Miguel Alfonso Herrero Javaloyas"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.6,
          30.5
        ],
        "player": {
          "id": 11296,
          "name": "\u00d3scar Plano Pedre\u00f1o"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          38.2
        ],
        "player": {
          "id": 24777,
          "name": "Waldo Rubio Mart\u00edn"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.8,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.9,
          38.5
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.9,
          25.0
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          31.1
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.4,
          27.3
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.6,
          35.3
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.7,
          52.4
        ],
        "player": {
          "id": 30756,
          "name": "Anssumane Fati"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.6,
          36.5
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.0,
          47.8
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}