{
  "id": "598f9c24-1215-4688-8d63-7cfc725c20e3",
  "index": 516,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:09:41.485",
  "minute": 9,
  "second": 41,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 30,
  "possession_team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "player": {
    "id": 25950,
    "name": "Aitor Ocio Carri\u00f3n"
  },
  "position": {
    "id": 3,
    "name": "Right Center Back"
  },
  "location": [
    103.9,
    40.1
  ],
  "duration": 1.147776,
  "related_events": [
    "408f024d-ff90-4668-a2f7-38ffcca6cd87"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.06915053,
    "end_location": [
      120.0,
      42.5,
      3.5
    ],
    "key_pass_id": "105be62c-26cb-41d6-aa02-6070b2a6bf24",
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          107.9,
          49.9
        ],
        "player": {
          "id": 25960,
          "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Oumar Kanout\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.7,
          35.7
        ],
        "player": {
          "id": 25925,
          "name": "Gabriel Francisco Garc\u00eda de la Torre"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.5,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          32.3
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.9,
          42.0
        ],
        "player": {
          "id": 25873,
          "name": "Oleguer Presas Renom"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.4,
          43.2
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.5,
          40.8
        ],
        "player": {
          "id": 25863,
          "name": "Juliano Haus Belletti"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.3,
          48.3
        ],
        "player": {
          "id": 25854,
          "name": "Sylvio Mendes Campos Junior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.5,
          47.1
        ],
        "player": {
          "id": 25910,
          "name": "Jos\u00e9 Edm\u00edlson Gomes de Moraes"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.6,
          77.3
        ],
        "player": {
          "id": 6821,
          "name": "Jes\u00fas Navas Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.3,
          42.7
        ],
        "player": {
          "id": 25952,
          "name": "Ivica Dragutinovic"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          33.7
        ],
        "player": {
          "id": 25962,
          "name": "Javier Pedro Saviola Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}