{
  "id": "d1fbde11-cd5c-474a-8793-1164b081210d",
  "index": 339,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:08:10.192",
  "minute": 8,
  "second": 10,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 17,
  "possession_team": {
    "id": 1217,
    "name": "Racing Santander"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 1217,
    "name": "Racing Santander"
  },
  "player": {
    "id": 26489,
    "name": "Aldo Pedro Duscher"
  },
  "position": {
    "id": 15,
    "name": "Left Center Midfield"
  },
  "location": [
    89.9,
    42.2
  ],
  "duration": 1.0116,
  "related_events": [
    "17fcfb8b-0804-4504-bc62-454e3121cdfe"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.01747607,
    "end_location": [
      118.8,
      41.3,
      0.4
    ],
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          81.0,
          62.4
        ],
        "player": {
          "id": 25879,
          "name": "Ronaldo de Assis Moreira"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.0,
          46.5
        ],
        "player": {
          "id": 26491,
          "name": "Iv\u00e1n Bolado Palacios"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.8,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 19577,
          "name": "Pedro Manuel Munitis \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          84.5,
          45.6
        ],
        "player": {
          "id": 26073,
          "name": "Gonzalo Colsa Albendea"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          86.3,
          54.4
        ],
        "player": {
          "id": 26025,
          "name": "Jorge L\u00f3pez Monta\u00f1a"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          90.4,
          55.1
        ],
        "player": {
          "id": 6891,
          "name": "Ezequiel Marcelo Garay"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.2,
          29.2
        ],
        "player": {
          "id": 26137,
          "name": "\u00d3scar Serrano Rodriguez"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          96.9,
          40.6
        ],
        "player": {
          "id": 15071,
          "name": "Lilian Thuram"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.4,
          45.5
        ],
        "player": {
          "id": 25873,
          "name": "Oleguer Presas Renom"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.7,
          50.9
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.6,
          51.5
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          90.2,
          49.1
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          89.2,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.6,
          31.1
        ],
        "player": {
          "id": 15774,
          "name": "Gianluca Zambrotta"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.8,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}