{
  "id": "fad79340-7229-45ea-bc14-114fc23dd16c",
  "index": 2635,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:10:21.149",
  "minute": 55,
  "second": 21,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 117,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 5503,
    "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    109.1,
    37.0
  ],
  "duration": 0.946044,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "9b9be5d0-0a05-4cd9-964e-a2e66989c5ce",
    "d754590f-c909-4e8b-b9fb-5d6fc068b91e"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.03486994,
    "end_location": [
      120.0,
      34.9,
      1.9
    ],
    "key_pass_id": "d7944723-5f83-4df9-b577-98de4ac8ee50",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          109.9,
          34.6
        ],
        "player": {
          "id": 5248,
          "name": "Jos\u00e9 Mart\u00edn C\u00e1ceres Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.3,
          49.9
        ],
        "player": {
          "id": 26611,
          "name": "Emiliano Daniel Armenteros"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          36.6
        ],
        "player": {
          "id": 16453,
          "name": "Gary Alexis Medel Soto"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.6,
          25.6
        ],
        "player": {
          "id": 6821,
          "name": "Jes\u00fas Navas Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.5,
          43.1
        ],
        "player": {
          "id": 26018,
          "name": "Julien Escud\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.2,
          45.8
        ],
        "player": {
          "id": 6688,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel G\u00f3mez Campa\u00f1a"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.9,
          60.9
        ],
        "player": {
          "id": 6913,
          "name": "Fernando Navarro i Corbacho"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.7,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 6349,
          "name": "Federico Juli\u00e1n Fazio"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.7,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 12737,
          "name": "David Villa S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.5,
          42.2
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.3,
          41.9
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.9,
          32.2
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.0,
          63.1
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 26753,
          "name": "Javier Varas Herrera"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.1,
          31.2
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}