{
  "id": "5bceb58d-40e4-4a5d-afb2-0efe30b7c426",
  "index": 433,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:11:04.494",
  "minute": 11,
  "second": 4,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 25,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 5503,
    "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    93.2,
    46.0
  ],
  "duration": 0.4726,
  "related_events": [
    "4013967c-d485-4ae9-bb8a-dc35751b37e1",
    "633b2a72-9c69-4b11-ab71-c6d3a224753e"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.049943365,
    "end_location": [
      120.0,
      43.7,
      1.4
    ],
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 62,
      "name": "Free Kick"
    },
    "outcome": {
      "id": 97,
      "name": "Goal"
    },
    "deflected": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          103.5,
          31.7
        ],
        "player": {
          "id": 26667,
          "name": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Navarro"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.5,
          34.7
        ],
        "player": {
          "id": 26211,
          "name": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.6,
          37.4
        ],
        "player": {
          "id": 5573,
          "name": "H\u00e9ctor Alfredo Moreno Herrera"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.0,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 6886,
          "name": "D\u00eddac Vil\u00e1 Rossell\u00f3"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.0,
          42.8
        ],
        "player": {
          "id": 10922,
          "name": "Vladim\u00edr Weiss"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.0,
          43.6
        ],
        "player": {
          "id": 6758,
          "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Mata"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          44.4
        ],
        "player": {
          "id": 26607,
          "name": "Jos\u00e9 Ra\u00fal Baena Urdiales"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          46.0
        ],
        "player": {
          "id": 6791,
          "name": "Javier L\u00f3pez Rodr\u00edguez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          45.2
        ],
        "player": {
          "id": 24744,
          "name": "Juan Daniel Forl\u00edn"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.4,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 24040,
          "name": "Cristian Dar\u00edo \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.2,
          30.2
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.7,
          35.0
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.8,
          41.9
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.0,
          43.0
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.2,
          33.4
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.2,
          44.6
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}