{
  "id": "297b487c-9141-49c2-a6f1-231e4fc05b0a",
  "index": 1955,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:37:06.432",
  "minute": 37,
  "second": 6,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 59,
  "possession_team": {
    "id": 209,
    "name": "Celta Vigo"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 209,
    "name": "Celta Vigo"
  },
  "player": {
    "id": 26617,
    "name": "Mario Bermejo Castanedo"
  },
  "position": {
    "id": 19,
    "name": "Center Attacking Midfield"
  },
  "location": [
    110.0,
    43.0
  ],
  "duration": 0.0257,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "41946f36-045a-486a-95f1-eca5cec65696",
    "74bc1bc1-16ad-4cd4-918e-f71dfce9ab7f",
    "8a163f6a-3c87-4d9c-a4bc-406777f0dc85"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.05011612,
    "end_location": [
      110.9,
      42.7
    ],
    "key_pass_id": "e3e10263-ec26-4a89-9421-8ab884837b50",
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          110.0,
          59.9
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.1,
          50.4
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.7,
          46.2
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.0,
          43.0
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.1,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.8,
          36.6
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.9,
          37.1
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.6,
          41.5
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.6,
          58.9
        ],
        "player": {
          "id": 27200,
          "name": "Alejandro L\u00f3pez S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.6,
          50.8
        ],
        "player": {
          "id": 27196,
          "name": "Jonathan Vila Pereira"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.9,
          34.5
        ],
        "player": {
          "id": 6356,
          "name": "Michael Krohn-Dehli"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          120.0,
          78.8
        ],
        "player": {
          "id": 5217,
          "name": "Iago Aspas Juncal"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.4,
          40.9
        ],
        "player": {
          "id": 27198,
          "name": "Andr\u00e9s Jos\u00e9 T\u00fa\u00f1ez Arceo"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.5,
          41.4
        ],
        "player": {
          "id": 19668,
          "name": "Augusto Mat\u00edas Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}