{
  "id": "2df5e102-c98c-4c25-b4a8-30adbfbfcda5",
  "index": 3119,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:23:19.633",
  "minute": 68,
  "second": 19,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 177,
  "possession_team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "player": {
    "id": 6822,
    "name": "Carlos Joaqu\u00edn Correa"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    111.8,
    59.9
  ],
  "duration": 1.185915,
  "related_events": [
    "b1ae3df2-d558-4d2d-a911-bfc3084a6097"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.019464774,
    "end_location": [
      120.0,
      44.8,
      5.4
    ],
    "key_pass_id": "a17151da-37d8-421c-ba28-3b11eaa351b1",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          106.3,
          33.3
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 7,
          "name": "Right Wing Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.0,
          40.7
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.2,
          42.7
        ],
        "player": {
          "id": 3497,
          "name": "Vicente Iborra De La Fuente"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          90.1,
          38.2
        ],
        "player": {
          "id": 6718,
          "name": "Sergio Escudero Palomo"
        },
        "position": {
          "id": 8,
          "name": "Left Wing Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          63.2
        ],
        "player": {
          "id": 4320,
          "name": "Neymar da Silva Santos Junior"
        },
        "position": {
          "id": 8,
          "name": "Left Wing Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.8,
          59.3
        ],
        "player": {
          "id": 21210,
          "name": "Mariano Ferreira Filho"
        },
        "position": {
          "id": 7,
          "name": "Right Wing Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.5,
          53.0
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.3,
          58.4
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.5,
          59.5
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.9,
          51.8
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 4,
          "name": "Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.4,
          44.4
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.6,
          53.5
        ],
        "player": {
          "id": 6841,
          "name": "V\u00edctor Mach\u00edn P\u00e9rez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.3,
          52.4
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.4,
          23.2
        ],
        "player": {
          "id": 6720,
          "name": "Pablo Sarabia Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}