{
  "id": "a250e359-d74e-4842-a32a-fcd1add86cd6",
  "index": 1699,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:01:27.623",
  "minute": 46,
  "second": 27,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 105,
  "possession_team": {
    "id": 208,
    "name": "Las Palmas"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 208,
    "name": "Las Palmas"
  },
  "player": {
    "id": 6921,
    "name": "Mat\u00edas Aguirregaray Guruceaga"
  },
  "position": {
    "id": 2,
    "name": "Right Back"
  },
  "location": [
    114.3,
    47.8
  ],
  "duration": 0.972439,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "14acf265-7b51-4198-9a2a-229cd83b79b2",
    "1e1d3f58-861a-49de-b0f2-decf731941aa",
    "7bac4b03-fbd7-4682-8698-c863037759ac"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.031753615,
    "end_location": [
      120.0,
      36.2,
      0.7
    ],
    "key_pass_id": "c6a9cbb8-86cc-480e-8ecf-2de749d51475",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 99,
      "name": "Post"
    },
    "deflected": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          104.1,
          48.8
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.6,
          75.2
        ],
        "player": {
          "id": 6926,
          "name": "Alen Halilovi\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          33.2
        ],
        "player": {
          "id": 6928,
          "name": "Pedro Taunaus\u00fa Dom\u00ednguez Placeres"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.6,
          32.6
        ],
        "player": {
          "id": 6924,
          "name": "Alejandro G\u00e1lvez Jimena"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.2,
          34.0
        ],
        "player": {
          "id": 6400,
          "name": "Aleix Vidal Parreu"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.7,
          38.7
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.2,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 6929,
          "name": "Jos\u00e9 Vicente G\u00f3mez Umpi\u00e9rrez"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          40.7
        ],
        "player": {
          "id": 6930,
          "name": "Jonathan Calleri"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.8,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.9,
          37.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.5,
          36.8
        ],
        "player": {
          "id": 6925,
          "name": "Jairo Samperio Bustara"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.7,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 6849,
          "name": "Lucas Digne"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.9,
          42.3
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.6,
          47.5
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          116.2,
          43.9
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.4,
          41.6
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}