{
  "id": "a93457e2-a8ec-4fc3-ac5c-2bd7e17436a8",
  "index": 3842,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:34:13.784",
  "minute": 79,
  "second": 13,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 168,
  "possession_team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "player": {
    "id": 11298,
    "name": "Jos\u00e9 Ignacio Mart\u00ednez Garc\u00eda"
  },
  "position": {
    "id": 8,
    "name": "Left Wing Back"
  },
  "location": [
    87.3,
    40.2
  ],
  "duration": 0.58309,
  "related_events": [
    "19585d21-0312-40d7-974f-6d6014880a78",
    "dea0e342-aa94-4581-9b2b-6cb22494c71b"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.025015883,
    "end_location": [
      103.4,
      43.0
    ],
    "key_pass_id": "0fa55ce9-e7ca-4914-b825-033b8907e308",
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          102.2,
          44.2
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.8,
          41.8
        ],
        "player": {
          "id": 11301,
          "name": "Miguel Alfonso Herrero Javaloyas"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.2,
          67.7
        ],
        "player": {
          "id": 18164,
          "name": "Antonio Jes\u00fas Regal Angulo"
        },
        "position": {
          "id": 7,
          "name": "Right Wing Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          52.1
        ],
        "player": {
          "id": 17027,
          "name": "Sergio Guardiola Navarro"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 11293,
          "name": "Fernando Calero Villa"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.4,
          32.5
        ],
        "player": {
          "id": 23492,
          "name": "Stiven Ricardo Plaza Castillo"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.5,
          21.6
        ],
        "player": {
          "id": 22020,
          "name": "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.6,
          25.1
        ],
        "player": {
          "id": 11304,
          "name": "Francisco Jos\u00e9 Olivas Alba"
        },
        "position": {
          "id": 4,
          "name": "Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          87.7,
          37.5
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          91.4,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.4,
          41.7
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.2,
          56.1
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.2,
          50.4
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.8,
          33.7
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.1,
          23.8
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.7,
          27.2
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.0,
          29.2
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.0,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}