{
  "id": "f04622e6-e64d-4f99-9287-86b4fd5fbe2f",
  "index": 1455,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:39:17.511",
  "minute": 39,
  "second": 17,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 90,
  "possession_team": {
    "id": 1043,
    "name": "Mallorca"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 1043,
    "name": "Mallorca"
  },
  "player": {
    "id": 26758,
    "name": "Felipe Mattioni Rohde"
  },
  "position": {
    "id": 2,
    "name": "Right Back"
  },
  "location": [
    81.0,
    47.6
  ],
  "duration": 0.5485,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "a854d8fc-b0a1-4516-84b7-a2f31d3eb0a9",
    "bcd3efa8-cbd8-45c9-a4d3-03c123fce5d2",
    "f8e9bf3d-f2e5-46ba-9e19-8c1baeca3b8d"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.007700331,
    "end_location": [
      98.3,
      34.3
    ],
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          119.1,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          87.4,
          46.7
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          48.9
        ],
        "player": {
          "id": 26613,
          "name": "Maxwell Scherrer Cabelino Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          48.4
        ],
        "player": {
          "id": 6394,
          "name": "Aritz Aduriz Zubeldia"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.1,
          50.6
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          40.6
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.7,
          44.0
        ],
        "player": {
          "id": 25919,
          "name": "Gabriel Alejandro Milito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.4,
          44.0
        ],
        "player": {
          "id": 25992,
          "name": "Jos\u00e9 Carlos de Ara\u00fajo Nunes"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.5,
          27.5
        ],
        "player": {
          "id": 6778,
          "name": "Iv\u00e1n Ramis Barrios"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.8,
          33.6
        ],
        "player": {
          "id": 26624,
          "name": "Jeffren Isaac Su\u00e1rez Berm\u00fadez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.6,
          31.1
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.0,
          25.6
        ],
        "player": {
          "id": 3672,
          "name": "Zlatan Ibrahimovi\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          92.0,
          33.6
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 23488,
          "name": "Mario Su\u00e1rez Mata"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.2,
          4.0
        ],
        "player": {
          "id": 6740,
          "name": "Gonzalo Castro Iriz\u00e1bal"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.8,
          31.8
        ],
        "player": {
          "id": 25948,
          "name": "Jose Luis Mart\u00ed Soler"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.1,
          58.2
        ],
        "player": {
          "id": 6997,
          "name": "Borja Valero Iglesias"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          45.9
        ],
        "player": {
          "id": 23791,
          "name": "V\u00edctor Casades\u00fas Casta\u00f1o"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}