{
  "id": "895894d7-4453-4b07-9f18-297bf3cb66b8",
  "index": 1366,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:30:06.915",
  "minute": 30,
  "second": 6,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 76,
  "possession_team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 213,
    "name": "Sevilla"
  },
  "player": {
    "id": 22102,
    "name": "Adriano Correia Claro"
  },
  "position": {
    "id": 16,
    "name": "Left Midfield"
  },
  "location": [
    95.4,
    28.5
  ],
  "duration": 0.1358,
  "related_events": [
    "1c584cdc-baba-408e-8eb6-5f5adf2776fd",
    "80f03777-d7d8-4797-bd2b-674091b190be"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.0160173,
    "end_location": [
      99.7,
      30.8
    ],
    "key_pass_id": "34ea49b2-5e20-4edf-a7c8-d35651f20f4d",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          96.8,
          27.9
        ],
        "player": {
          "id": 25863,
          "name": "Juliano Haus Belletti"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.1,
          31.0
        ],
        "player": {
          "id": 25925,
          "name": "Gabriel Francisco Garc\u00eda de la Torre"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.5,
          39.5
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.8,
          28.3
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.9,
          30.3
        ],
        "player": {
          "id": 25960,
          "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Oumar Kanout\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.7,
          42.3
        ],
        "player": {
          "id": 25962,
          "name": "Javier Pedro Saviola Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.0,
          42.6
        ],
        "player": {
          "id": 25873,
          "name": "Oleguer Presas Renom"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.9,
          50.0
        ],
        "player": {
          "id": 25854,
          "name": "Sylvio Mendes Campos Junior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.6,
          35.8
        ],
        "player": {
          "id": 25910,
          "name": "Jos\u00e9 Edm\u00edlson Gomes de Moraes"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.1,
          58.9
        ],
        "player": {
          "id": 6821,
          "name": "Jes\u00fas Navas Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.2,
          34.8
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}