{
  "id": "31461e01-7140-431e-9732-73fd3b065a5c",
  "index": 2206,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:00:58.180",
  "minute": 45,
  "second": 58,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 99,
  "possession_team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "player": {
    "id": 26609,
    "name": "Pablo Daniel Osvaldo"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    101.2,
    25.9
  ],
  "duration": 0.2531,
  "related_events": [
    "60dc1ce5-a828-4b2b-ae1f-5a84e3edc273",
    "698cbdbe-a7ce-4f6e-a3b3-5fc493f3dd98"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.028871756,
    "end_location": [
      102.2,
      26.6
    ],
    "key_pass_id": "2099017f-a76a-4375-b1e4-1c5e9b0fe922",
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          118.1,
          37.9
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.4,
          26.6
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.6,
          32.6
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.1,
          37.9
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          42.8
        ],
        "player": {
          "id": 6890,
          "name": "Andreu Font\u00e0s Prat"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.8,
          32.8
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.2,
          37.3
        ],
        "player": {
          "id": 26211,
          "name": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.9,
          49.7
        ],
        "player": {
          "id": 7029,
          "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Callej\u00f3n Bueno"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}