{
  "id": "905c927e-5340-4c2f-bc6d-afb3118eeb9a",
  "index": 2765,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:21:19.299",
  "minute": 66,
  "second": 19,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 133,
  "possession_team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 7,
    "name": "From Goal Kick"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 25881,
    "name": "Juan Antonio Rodr\u00edguez Villamuela"
  },
  "position": {
    "id": 12,
    "name": "Right Midfield"
  },
  "location": [
    96.1,
    57.1
  ],
  "duration": 0.133,
  "related_events": [
    "4b5f1b9d-7264-4ce1-b4ea-7abe3050352a",
    "eb666028-4774-48ec-a57c-2e16d7427dc3"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.012839212,
    "end_location": [
      97.7,
      56.3
    ],
    "key_pass_id": "9d266114-b23a-4707-a078-9dbacec83d5e",
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "first_time": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          97.8,
          56.3
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.7,
          47.8
        ],
        "player": {
          "id": 5563,
          "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Guardado Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.7,
          57.1
        ],
        "player": {
          "id": 26493,
          "name": "Miguel \u00c1ngel Ferrer Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.0,
          55.5
        ],
        "player": {
          "id": 26622,
          "name": "Juliano Roberto Antonello"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          81.4,
          60.7
        ],
        "player": {
          "id": 26206,
          "name": "Sergio Gonz\u00e1lez Soriano"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          77.8,
          55.7
        ],
        "player": {
          "id": 26064,
          "name": "Antonio Tom\u00e1s Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.1,
          43.0
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.8,
          56.1
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.7,
          48.5
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.8,
          44.9
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.6,
          58.3
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          85.5,
          61.3
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          85.4,
          53.0
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}