{
  "id": "48474772-a60c-4c82-a9ce-fcd0a705c06e",
  "index": 3052,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:15:25.052",
  "minute": 60,
  "second": 25,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 149,
  "possession_team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 4926,
    "name": "Francisco Rom\u00e1n Alarc\u00f3n Su\u00e1rez"
  },
  "position": {
    "id": 13,
    "name": "Right Center Midfield"
  },
  "location": [
    112.3,
    38.4
  ],
  "duration": 0.870319,
  "related_events": [
    "41ca1d72-d310-42f5-b348-d8a1c7dc582c",
    "6ef9333d-3d85-40c9-8598-c1c0444cb531"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.13243298,
    "end_location": [
      119.5,
      40.7
    ],
    "key_pass_id": "bbe6d25e-8a49-416e-b80c-ab3a0556b092",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          120.0,
          61.2
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          116.8,
          42.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.0,
          39.4
        ],
        "player": {
          "id": 5574,
          "name": "Toni Kroos"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.0,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.4,
          47.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.9,
          55.2
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          60.1
        ],
        "player": {
          "id": 5721,
          "name": "Daniel Carvajal Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.3,
          54.9
        ],
        "player": {
          "id": 6773,
          "name": "Federico Santiago Valverde Dipetta"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.3,
          51.7
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.1,
          39.7
        ],
        "player": {
          "id": 19677,
          "name": "Karim Benzema"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.6,
          35.3
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.0,
          38.1
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.6,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.4,
          24.1
        ],
        "player": {
          "id": 18395,
          "name": "Vin\u00edcius Jos\u00e9 Paix\u00e3o de Oliveira J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}