{
  "id": "dd8afc67-5874-47ec-ba62-2f2aef495b1d",
  "index": 488,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:09:58.525",
  "minute": 9,
  "second": 58,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 17,
  "possession_team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 5582,
    "name": "Celso Borges Mora"
  },
  "position": {
    "id": 9,
    "name": "Right Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    103.1,
    36.9
  ],
  "duration": 0.737852,
  "related_events": [
    "c71782bf-b5ad-48ea-9157-60588813628f"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.038616225,
    "end_location": [
      118.3,
      39.9,
      0.5
    ],
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          92.1,
          36.6
        ],
        "player": {
          "id": 6729,
          "name": "Guilherme dos Santos Torres"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.9,
          52.0
        ],
        "player": {
          "id": 6800,
          "name": "Carles Gil de Pareja Vicent"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          44.5
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.8,
          39.2
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.9,
          34.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.5,
          41.9
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          37.1
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          38.7
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.8,
          36.7
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.3,
          41.2
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.6,
          15.6
        ],
        "player": {
          "id": 6402,
          "name": "Francisco Alc\u00e1cer Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          12.4
        ],
        "player": {
          "id": 6779,
          "name": "Emre \u00c7olak"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.1,
          41.3
        ],
        "player": {
          "id": 6732,
          "name": "Lucas P\u00e9rez Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          112.1,
          33.0
        ],
        "player": {
          "id": 6735,
          "name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}