{
  "id": "66de5eff-4c36-4d0c-9135-24392f4103bc",
  "index": 1609,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:36:07.474",
  "minute": 36,
  "second": 7,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 72,
  "possession_team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 6800,
    "name": "Carles Gil de Pareja Vicent"
  },
  "position": {
    "id": 17,
    "name": "Right Wing"
  },
  "location": [
    103.5,
    60.7
  ],
  "duration": 0.723384,
  "related_events": [
    "c932866e-2223-43a6-9822-97a79c3323db"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.013268217,
    "end_location": [
      118.1,
      41.1,
      2.0
    ],
    "key_pass_id": "2933ebc6-ea1b-4f1c-9ea0-753e6dc90389",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          111.0,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 5537,
          "name": "Fabian Lukas Sch\u00e4r"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.0,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 5582,
          "name": "Celso Borges Mora"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.4,
          45.9
        ],
        "player": {
          "id": 6729,
          "name": "Guilherme dos Santos Torres"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.9,
          56.0
        ],
        "player": {
          "id": 6779,
          "name": "Emre \u00c7olak"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.3,
          55.0
        ],
        "player": {
          "id": 6732,
          "name": "Lucas P\u00e9rez Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.1,
          35.2
        ],
        "player": {
          "id": 6777,
          "name": "Sidnei Rechel da Silva J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          27.9
        ],
        "player": {
          "id": 6735,
          "name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.5,
          37.7
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.1,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.3,
          45.7
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.7,
          48.8
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.3,
          54.7
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.2,
          56.1
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.3,
          59.4
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.3,
          41.9
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.8,
          52.5
        ],
        "player": {
          "id": 6400,
          "name": "Aleix Vidal Parreu"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}