{
  "id": "f678a632-43ff-4c5f-9126-56947188fa4d",
  "index": 633,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:13:43.550",
  "minute": 13,
  "second": 43,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 26,
  "possession_team": {
    "id": 403,
    "name": "Almer\u00eda"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 403,
    "name": "Almer\u00eda"
  },
  "player": {
    "id": 6400,
    "name": "Aleix Vidal Parreu"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    105.1,
    26.0
  ],
  "duration": 0.1244,
  "related_events": [
    "19e280fb-524c-42bf-a584-e3b760949132",
    "ae6eaa0a-a59b-436d-a1c5-9c762b10b3aa"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.024144681,
    "end_location": [
      106.0,
      27.0
    ],
    "key_pass_id": "016d5847-4997-464a-b4c4-b7b2418eca3a",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          118.5,
          36.4
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.9,
          45.4
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.5,
          52.0
        ],
        "player": {
          "id": 7022,
          "name": "Jes\u00fas Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez S\u00e1ez de la Torre"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.9,
          42.3
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.8,
          41.0
        ],
        "player": {
          "id": 24145,
          "name": "Rodrigo R\u00edos Lozano"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.0,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 27247,
          "name": "Marcos T\u00e9bar Ramiro"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.7,
          37.5
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.1,
          37.9
        ],
        "player": {
          "id": 26435,
          "name": "Fernando Soriano Marco"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.3,
          25.1
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.6,
          26.9
        ],
        "player": {
          "id": 7068,
          "name": "Marc Bartra Aregall"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.3,
          31.1
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.9,
          46.4
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.4,
          9.0
        ],
        "player": {
          "id": 24075,
          "name": "Christian Fern\u00e1ndez Salas"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}