{
  "id": "6bf20a76-576c-4916-913e-bab4b34db03c",
  "index": 1136,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:27:59.051",
  "minute": 27,
  "second": 59,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 53,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 20125,
    "name": "Carles Puyol i Saforcada"
  },
  "position": {
    "id": 3,
    "name": "Right Center Back"
  },
  "location": [
    109.0,
    37.4
  ],
  "duration": 1.102745,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "a1b8982f-194f-4cc3-a54e-f35e9760ab21",
    "e9700537-6401-4b53-abeb-a4e610edec08"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.024784233,
    "end_location": [
      120.0,
      45.2,
      1.1
    ],
    "key_pass_id": "2b3b7692-4002-47e1-be9e-8be28664f23b",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          109.1,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 26429,
          "name": "Javier Paredes Arango"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.3,
          43.7
        ],
        "player": {
          "id": 23942,
          "name": "Abraham Minero Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.7,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 6571,
          "name": "Roberto Jim\u00e9nez Gago"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.0,
          49.3
        ],
        "player": {
          "id": 26522,
          "name": "Carlos Reina Aranda"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.5,
          50.0
        ],
        "player": {
          "id": 26761,
          "name": "Paulo C\u00e9sar Da Silva Barrios"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.6,
          40.8
        ],
        "player": {
          "id": 10815,
          "name": "\u00c1d\u00e1m Pint\u00e9r"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.4,
          33.3
        ],
        "player": {
          "id": 7701,
          "name": "Franco Zuculini"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.3,
          49.5
        ],
        "player": {
          "id": 23651,
          "name": "Ivan Obradovi\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.5,
          43.7
        ],
        "player": {
          "id": 11161,
          "name": "R\u00faben Micael Freitas da Ressurrei\u00e7\u00e3o"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.8,
          35.6
        ],
        "player": {
          "id": 26837,
          "name": "Pablo Sebasti\u00e1n Valeira \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.7,
          51.0
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.4,
          79.1
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.1,
          38.7
        ],
        "player": {
          "id": 5208,
          "name": "Thiago Alc\u00e2ntara do Nascimento"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 3385,
          "name": "Alexis Alejandro S\u00e1nchez S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}