{
  "id": "3659329a-f2c1-4377-85b6-13c6deafc744",
  "index": 1867,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:01:23.313",
  "minute": 46,
  "second": 23,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 96,
  "possession_team": {
    "id": 1217,
    "name": "Racing Santander"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 7,
    "name": "From Goal Kick"
  },
  "team": {
    "id": 1217,
    "name": "Racing Santander"
  },
  "player": {
    "id": 6745,
    "name": "Mehdi Lacen"
  },
  "position": {
    "id": 13,
    "name": "Right Center Midfield"
  },
  "location": [
    93.1,
    47.8
  ],
  "duration": 0.147088,
  "related_events": [
    "5432007c-3177-4044-af4e-d31a660c00d4",
    "a1b6822e-78d9-47b7-a75e-871553f8a4ab"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.01547319,
    "end_location": [
      94.4,
      47.4
    ],
    "key_pass_id": "bdf6a714-d990-4d88-85a9-d22d105a78f4",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          119.2,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.4,
          54.4
        ],
        "player": {
          "id": 6673,
          "name": "Sergio Canales Madrazo"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.5,
          44.8
        ],
        "player": {
          "id": 6867,
          "name": "Papa Kouly Diop"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.4,
          28.8
        ],
        "player": {
          "id": 23929,
          "name": "Francisco Jim\u00e9nez Tejada"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          85.6,
          63.3
        ],
        "player": {
          "id": 26067,
          "name": "Oriol Lozano Farr\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          58.3
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.9,
          54.0
        ],
        "player": {
          "id": 26613,
          "name": "Maxwell Scherrer Cabelino Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.9,
          46.8
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.5,
          53.9
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.7,
          47.1
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.6,
          48.7
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.9,
          36.8
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.4,
          37.1
        ],
        "player": {
          "id": 4913,
          "name": "Bojan Krk\u00edc P\u00e9rez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}