{
  "id": "43868170-a2f5-49a7-a9b1-00632715b458",
  "index": 3229,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:29:46.428",
  "minute": 74,
  "second": 46,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 140,
  "possession_team": {
    "id": 360,
    "name": "Rayo Vallecano"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 360,
    "name": "Rayo Vallecano"
  },
  "player": {
    "id": 16209,
    "name": "Ra\u00fal de Tom\u00e1s G\u00f3mez"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    111.4,
    53.9
  ],
  "duration": 0.107223,
  "related_events": [
    "1e7e7b7b-eb78-47ad-958e-35a7f31d04a5",
    "e1ea11e7-d806-424c-8591-f0cac1502bff"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.035289314,
    "end_location": [
      112.6,
      52.5
    ],
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          110.5,
          39.2
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.2,
          45.9
        ],
        "player": {
          "id": 5477,
          "name": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.7,
          42.1
        ],
        "player": {
          "id": 6924,
          "name": "Alejandro G\u00e1lvez Jimena"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.5,
          58.5
        ],
        "player": {
          "id": 11535,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Pozo la Rosa"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.2,
          50.7
        ],
        "player": {
          "id": 17054,
          "name": "Emiliano Daniel Vel\u00e1zquez Maldonado"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          43.3
        ],
        "player": {
          "id": 12194,
          "name": "Santiago Comesa\u00f1a Veiga"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          17.4
        ],
        "player": {
          "id": 4346,
          "name": "Gilbert Gianelli Imbula Wanga"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.1,
          36.3
        ],
        "player": {
          "id": 7900,
          "name": "Tiago Manuel Dias Correia"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.6,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.0,
          48.2
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.3,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.8,
          44.3
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.7,
          56.3
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.2,
          44.3
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.8,
          52.4
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}