{
  "id": "2ec2181d-7b0b-4ca0-8a3e-1dca16b62824",
  "index": 2623,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:15:01.316",
  "minute": 60,
  "second": 1,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 116,
  "possession_team": {
    "id": 221,
    "name": "Levante"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 221,
    "name": "Levante"
  },
  "player": {
    "id": 6688,
    "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel G\u00f3mez Campa\u00f1a"
  },
  "position": {
    "id": 12,
    "name": "Right Midfield"
  },
  "location": [
    105.3,
    39.6
  ],
  "duration": 0.522397,
  "related_events": [
    "6ff96800-ead2-4830-a164-c9a2df7ee8b6"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.20573013,
    "end_location": [
      120.0,
      37.4,
      1.0
    ],
    "key_pass_id": "554fb227-75f5-4983-8370-39804a350b69",
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 97,
      "name": "Goal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          105.9,
          37.6
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.3,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.6,
          46.8
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          39.5
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.7,
          33.3
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.3,
          35.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.3,
          18.3
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          87.8,
          19.8
        ],
        "player": {
          "id": 5487,
          "name": "Antoine Griezmann"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.6,
          24.5
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.1,
          27.7
        ],
        "player": {
          "id": 6796,
          "name": "Nemanja Radoja"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          94.0,
          30.0
        ],
        "player": {
          "id": 11669,
          "name": "Gonzalo Juli\u00e1n Melero Manzanares"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          82.3,
          11.3
        ],
        "player": {
          "id": 23948,
          "name": "Carlos Clerc Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.0,
          12.2
        ],
        "player": {
          "id": 6782,
          "name": "Enis Bardhi"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.5,
          27.3
        ],
        "player": {
          "id": 21147,
          "name": "Borja Mayoral Moya"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.0,
          33.4
        ],
        "player": {
          "id": 6668,
          "name": "Jos\u00e9 Luis Morales Nogales"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}