{
  "id": "1b8e466b-a810-48bb-bf34-ef68ab7255ba",
  "index": 2253,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:02:00.817",
  "minute": 47,
  "second": 0,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 101,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 5213,
    "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
  },
  "position": {
    "id": 5,
    "name": "Left Center Back"
  },
  "location": [
    113.6,
    36.5
  ],
  "duration": 0.403799,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "14a01706-9bed-4a81-ac2f-f58e56b85bc4",
    "ac509f39-f705-4fd6-b359-0a68803b7789"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.26368028,
    "end_location": [
      120.0,
      37.5,
      1.0
    ],
    "key_pass_id": "3009cf77-7eb4-47ec-9aec-82063e59fd22",
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 97,
      "name": "Goal"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          113.5,
          26.1
        ],
        "player": {
          "id": 12737,
          "name": "David Villa S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.8,
          26.1
        ],
        "player": {
          "id": 24783,
          "name": "Javier M\u00e1rquez Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.0,
          34.4
        ],
        "player": {
          "id": 23916,
          "name": "Luis Garc\u00eda Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.7,
          38.5
        ],
        "player": {
          "id": 26103,
          "name": "Idriss Carlos Kameni"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.3,
          41.3
        ],
        "player": {
          "id": 24147,
          "name": "Ernesto Gal\u00e1n I\u00f1igo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.2,
          29.2
        ],
        "player": {
          "id": 6652,
          "name": "Jordi Amat Maas"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.6,
          16.1
        ],
        "player": {
          "id": 26211,
          "name": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.7,
          36.9
        ],
        "player": {
          "id": 26667,
          "name": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Navarro"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.8,
          48.6
        ],
        "player": {
          "id": 26170,
          "name": "Francisco Javier Chica Torres"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.0,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 6791,
          "name": "Javier L\u00f3pez Rodr\u00edguez"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          83.9,
          19.8
        ],
        "player": {
          "id": 7029,
          "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Callej\u00f3n Bueno"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.2,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          94.1,
          25.7
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.9,
          42.1
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.5,
          48.1
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          81.9,
          19.9
        ],
        "player": {
          "id": 6890,
          "name": "Andreu Font\u00e0s Prat"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}