{
  "id": "57c8a8bc-0b8f-48d0-b732-98e8cf3b0be5",
  "index": 789,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:18:09.726",
  "minute": 18,
  "second": 9,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 46,
  "possession_team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "player": {
    "id": 7105,
    "name": "Fabi\u00e1n Ariel Orellana Valenzuela"
  },
  "position": {
    "id": 17,
    "name": "Right Wing"
  },
  "location": [
    97.2,
    55.8
  ],
  "duration": 1.254,
  "related_events": [
    "1389a0fb-a5fb-4177-9f17-441315a073ed"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.022218388,
    "end_location": [
      120.0,
      42.0,
      2.8
    ],
    "key_pass_id": "f1907708-2b89-4a40-8fac-c2d11210c97c",
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 99,
      "name": "Post"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          99.1,
          69.8
        ],
        "player": {
          "id": 6710,
          "name": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a Jim\u00e9nez"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          42.2
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.1,
          28.7
        ],
        "player": {
          "id": 6701,
          "name": "Joan Jord\u00e1n Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          33.0
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.9,
          35.0
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.6,
          40.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.6,
          43.9
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.7,
          52.0
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.4,
          56.0
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          91.2,
          25.3
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          83.0,
          28.5
        ],
        "player": {
          "id": 6775,
          "name": "Daniel Garc\u00eda Carrillo"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          87.0,
          47.5
        ],
        "player": {
          "id": 6867,
          "name": "Papa Kouly Diop"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          46.1
        ],
        "player": {
          "id": 6711,
          "name": "Enrique Garc\u00eda Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}