{
  "id": "2454234f-f0c9-4578-9c23-07c288fa16bc",
  "index": 1860,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:33:09.959",
  "minute": 33,
  "second": 9,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 92,
  "possession_team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 19677,
    "name": "Karim Benzema"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    112.6,
    39.1
  ],
  "duration": 0.426765,
  "related_events": [
    "8055cb22-f6bc-41b0-bf41-002bc2f33427"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.22997302,
    "end_location": [
      114.4,
      49.3
    ],
    "key_pass_id": "22bd1275-20b5-43e0-95a9-8bc3f46c10df",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 101,
      "name": "Wayward"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          112.8,
          47.8
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          120.0,
          16.8
        ],
        "player": {
          "id": 5552,
          "name": "Marcelo Vieira da Silva J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.5,
          16.9
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.0,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.6,
          33.1
        ],
        "player": {
          "id": 4926,
          "name": "Francisco Rom\u00e1n Alarc\u00f3n Su\u00e1rez"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.0,
          41.0
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.4,
          32.4
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.8,
          36.0
        ],
        "player": {
          "id": 8118,
          "name": "Frenkie de Jong"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.4,
          32.8
        ],
        "player": {
          "id": 18395,
          "name": "Vin\u00edcius Jos\u00e9 Paix\u00e3o de Oliveira J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.8,
          24.6
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.7,
          49.1
        ],
        "player": {
          "id": 6773,
          "name": "Federico Santiago Valverde Dipetta"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.2,
          55.2
        ],
        "player": {
          "id": 5721,
          "name": "Daniel Carvajal Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          34.1
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.3,
          25.7
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.1,
          42.4
        ],
        "player": {
          "id": 5487,
          "name": "Antoine Griezmann"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}