{
  "id": "7a0ba567-d0e0-4193-a2ec-7c945a76f25f",
  "index": 3643,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:31:33.865",
  "minute": 76,
  "second": 33,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 138,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 5203,
    "name": "Sergio Busquets i Burgos"
  },
  "position": {
    "id": 10,
    "name": "Center Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    95.4,
    43.0
  ],
  "duration": 0.4128,
  "related_events": [
    "cddd0d44-c121-482e-8a8b-71e16db36562",
    "e01105a5-1c0c-4766-989c-713247eb4594"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.04407538,
    "end_location": [
      103.7,
      41.2
    ],
    "key_pass_id": "c5ad8ede-4df3-4234-bdf8-54f09ea0f25b",
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          118.7,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 25971,
          "name": "Esteban Andr\u00e9s Su\u00e1rez"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.1,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 26494,
          "name": "Hern\u00e1n Dar\u00edo Pellerano"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          39.7
        ],
        "player": {
          "id": 26589,
          "name": "N\u00e9lson Augusto Tomar Marcos"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.9,
          39.7
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.1,
          44.7
        ],
        "player": {
          "id": 24149,
          "name": "Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda Rabasco"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.8,
          60.0
        ],
        "player": {
          "id": 27246,
          "name": "Sebasti\u00e1n Dubarbier"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          89.6,
          57.8
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.5,
          63.6
        ],
        "player": {
          "id": 3385,
          "name": "Alexis Alejandro S\u00e1nchez S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.4,
          57.4
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          89.6,
          58.6
        ],
        "player": {
          "id": 24145,
          "name": "Rodrigo R\u00edos Lozano"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.7,
          54.3
        ],
        "player": {
          "id": 24127,
          "name": "Ramon Olamilekan Azeez"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.3,
          45.6
        ],
        "player": {
          "id": 27247,
          "name": "Marcos T\u00e9bar Ramiro"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.6,
          47.4
        ],
        "player": {
          "id": 24075,
          "name": "Christian Fern\u00e1ndez Salas"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          51.3
        ],
        "player": {
          "id": 25824,
          "name": "\u00c1ngel Trujillo Canorea"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.1,
          30.1
        ],
        "player": {
          "id": 7022,
          "name": "Jes\u00fas Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez S\u00e1ez de la Torre"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.6,
          50.2
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.7,
          45.2
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}