{
  "id": "81d82ec0-dd90-4646-9ea2-cd7960c23e51",
  "index": 3158,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:29:41.578",
  "minute": 74,
  "second": 41,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 144,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 8206,
    "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
  },
  "position": {
    "id": 13,
    "name": "Right Center Midfield"
  },
  "location": [
    113.5,
    41.2
  ],
  "duration": 0.791739,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "c97d3ca4-22ac-4eb7-8314-5898c75f625e",
    "e663e180-b1ce-4db2-9dea-7cfd84678179"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.20073588,
    "end_location": [
      120.0,
      49.2,
      1.1
    ],
    "key_pass_id": "bf2f6c3d-403d-400e-af93-87d68f54eb27",
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          105.8,
          41.4
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          92.6,
          19.3
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.8,
          31.8
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.2,
          54.0
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          4.9
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.9,
          27.9
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.3,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 6378,
          "name": "Jan Oblak"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.0,
          12.7
        ],
        "player": {
          "id": 6377,
          "name": "\u00c1ngel Mart\u00edn Correa"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.0,
          24.6
        ],
        "player": {
          "id": 5696,
          "name": "Santiago Arias Naranjo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.0,
          33.9
        ],
        "player": {
          "id": 5259,
          "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Gim\u00e9nez de Vargas"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.8,
          39.0
        ],
        "player": {
          "id": 11167,
          "name": "Felipe Augusto de Almeida Monteiro"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.8,
          27.3
        ],
        "player": {
          "id": 6383,
          "name": "Thomas Teye Partey"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.1,
          35.4
        ],
        "player": {
          "id": 6381,
          "name": "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez Esclapez"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.9,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 5633,
          "name": "Yannick Ferreira Carrasco"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.1,
          41.4
        ],
        "player": {
          "id": 12041,
          "name": "Jo\u00e3o F\u00e9lix Sequeira"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.0,
          41.9
        ],
        "player": {
          "id": 26532,
          "name": "Renan Augusto Lodi dos Santos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}