{
  "id": "ddb8d30d-4937-417c-8a14-62c6efdb135b",
  "index": 2482,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:17:35.888",
  "minute": 62,
  "second": 35,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 108,
  "possession_team": {
    "id": 1041,
    "name": "Sporting Gij\u00f3n"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 1041,
    "name": "Sporting Gij\u00f3n"
  },
  "player": {
    "id": 23994,
    "name": "Alejandro Men\u00e9ndez D\u00edez"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    102.1,
    22.1
  ],
  "duration": 1.052405,
  "related_events": [
    "d2181803-5c58-4f90-ab82-3172c03045b2"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.018063817,
    "end_location": [
      120.0,
      48.5,
      0.3
    ],
    "key_pass_id": "4c17505b-acb5-4f83-81f6-54103fdf6c6b",
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          89.1,
          19.1
        ],
        "player": {
          "id": 24686,
          "name": "Roberto Canella Su\u00e1rez"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.4,
          41.2
        ],
        "player": {
          "id": 6926,
          "name": "Alen Halilovi\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.1,
          55.7
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.9,
          45.9
        ],
        "player": {
          "id": 23838,
          "name": "Pablo P\u00e9rez Rodr\u00edguez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          45.1
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.7,
          38.1
        ],
        "player": {
          "id": 10609,
          "name": "J\u00e9r\u00e9my Mathieu"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.0,
          37.6
        ],
        "player": {
          "id": 24173,
          "name": "Carlos Castro Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.2,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.6,
          33.1
        ],
        "player": {
          "id": 11094,
          "name": "Arda Turan"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.2,
          25.8
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.2,
          23.3
        ],
        "player": {
          "id": 6400,
          "name": "Aleix Vidal Parreu"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.1,
          38.1
        ],
        "player": {
          "id": 4691,
          "name": "Claudio Andr\u00e9s Bravo Mu\u00f1oz"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}