{
  "id": "6a2ad53f-6fcb-42aa-89ed-818e7168114c",
  "index": 3242,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:28:19.288",
  "minute": 73,
  "second": 19,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 151,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 5246,
    "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
  },
  "position": {
    "id": 24,
    "name": "Left Center Forward"
  },
  "location": [
    113.4,
    57.2
  ],
  "duration": 0.300481,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "44617900-da6d-46a0-a2e9-589068f9a018",
    "82ff0a87-106d-41d5-ba04-ec96dc44ffef",
    "a2f029f3-08f2-479d-a10d-70bbd01f6e79"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.013714751,
    "end_location": [
      114.1,
      54.0
    ],
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          118.8,
          44.1
        ],
        "player": {
          "id": 11541,
          "name": "Tom\u00e1\u0161 Vacl\u00edk"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.3,
          35.3
        ],
        "player": {
          "id": 4345,
          "name": "Lucas Ariel Ocampos"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.4,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 6301,
          "name": "Youssef En-Nesyri"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          24.4
        ],
        "player": {
          "id": 7022,
          "name": "Jes\u00fas Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez S\u00e1ez de la Torre"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.1,
          44.1
        ],
        "player": {
          "id": 4445,
          "name": "Jules Kound\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.1,
          46.7
        ],
        "player": {
          "id": 16489,
          "name": "Nemanja Gudelj"
        },
        "position": {
          "id": 4,
          "name": "Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 5504,
          "name": "\u00c9ver Maximiliano David Banega"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.2,
          53.6
        ],
        "player": {
          "id": 16003,
          "name": "Fernando Francisco Reges"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.1,
          52.2
        ],
        "player": {
          "id": 6821,
          "name": "Jes\u00fas Navas Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 7,
          "name": "Right Wing Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.7,
          35.5
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.1,
          44.1
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.9,
          49.3
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.7,
          41.8
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          45.0
        ],
        "player": {
          "id": 3366,
          "name": "Diego Carlos Santos Silva"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.0,
          34.5
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}