{
  "id": "7290e6de-5161-4c6f-b257-37e9c8459e19",
  "index": 1101,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:27:56.738",
  "minute": 27,
  "second": 56,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 69,
  "possession_team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 5207,
    "name": "Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    103.7,
    16.7
  ],
  "duration": 0.278967,
  "related_events": [
    "6737a839-5496-44ae-8666-bd685ac08ecb",
    "dda551b2-7493-4718-9da2-55eb9fdb3bef"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.018207189,
    "end_location": [
      104.9,
      17.7
    ],
    "key_pass_id": "23cc8507-b30c-4732-b39e-09b22376c216",
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          105.6,
          18.1
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.8,
          19.9
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          17.2
        ],
        "player": {
          "id": 5552,
          "name": "Marcelo Vieira da Silva J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.4,
          19.8
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.2,
          31.4
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          80.4,
          50.4
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.7,
          32.5
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.4,
          34.9
        ],
        "player": {
          "id": 3496,
          "name": "Mesut \u00d6zil"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.1,
          37.7
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.2,
          41.7
        ],
        "player": {
          "id": 19677,
          "name": "Karim Benzema"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          109.5,
          43.6
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          59.4
        ],
        "player": {
          "id": 2995,
          "name": "\u00c1ngel Fabi\u00e1n Di Mar\u00eda Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.1,
          36.9
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}