{
  "id": "f50a4d4a-1a9d-41fe-8607-b18c78bf4dc9",
  "index": 2059,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:45:30.645",
  "minute": 45,
  "second": 30,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 95,
  "possession_team": {
    "id": 222,
    "name": "Villarreal"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 222,
    "name": "Villarreal"
  },
  "player": {
    "id": 6862,
    "name": "C\u00e9dric Bakambu"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    105.5,
    41.6
  ],
  "duration": 2.57,
  "related_events": [
    "03782169-4156-4907-8f89-dfbd7e692d84"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.023224562,
    "end_location": [
      120.0,
      38.7,
      3.7
    ],
    "key_pass_id": "87d0db49-515b-4d6d-bb36-454c931f9a29",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          111.4,
          49.9
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.5,
          47.2
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.4,
          41.3
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.6,
          36.6
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.8,
          39.2
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.8,
          42.3
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.1,
          45.0
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.9,
          49.5
        ],
        "player": {
          "id": 6609,
          "name": "Denis Su\u00e1rez Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.8,
          34.0
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.7,
          52.9
        ],
        "player": {
          "id": 6762,
          "name": "\u00c1lvaro Gonz\u00e1lez Sober\u00f3n"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.0,
          44.6
        ],
        "player": {
          "id": 6857,
          "name": "R\u00faben Afonso Borges Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          94.5,
          34.2
        ],
        "player": {
          "id": 6759,
          "name": "Roberto Soriano"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.4,
          39.6
        ],
        "player": {
          "id": 6765,
          "name": "Rodrigo Hern\u00e1ndez Cascante"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.2,
          36.6
        ],
        "player": {
          "id": 6752,
          "name": "V\u00edctor Ru\u00edz Torre"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}