{
  "id": "a65adccf-c9f6-4cd3-846b-6416311c1a1c",
  "index": 2049,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:00:40.523",
  "minute": 45,
  "second": 40,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 97,
  "possession_team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 6729,
    "name": "Guilherme dos Santos Torres"
  },
  "position": {
    "id": 11,
    "name": "Left Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    89.8,
    51.8
  ],
  "duration": 0.279,
  "related_events": [
    "3a2cef89-ed28-4e2e-b064-b066a52b24ca",
    "a91e370a-bb8b-4bc6-ad5b-29c081c7ad30"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.022949288,
    "end_location": [
      101.5,
      47.0
    ],
    "key_pass_id": "fe315fdd-0ff1-43a4-ad74-d058804ca9fe",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "first_time": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          106.5,
          32.3
        ],
        "player": {
          "id": 6779,
          "name": "Emre \u00c7olak"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          35.6
        ],
        "player": {
          "id": 5582,
          "name": "Celso Borges Mora"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.1,
          43.0
        ],
        "player": {
          "id": 6732,
          "name": "Lucas P\u00e9rez Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.8,
          57.3
        ],
        "player": {
          "id": 6800,
          "name": "Carles Gil de Pareja Vicent"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.1,
          69.0
        ],
        "player": {
          "id": 6738,
          "name": "Juan Francisco Moreno Fuertes"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.4,
          43.8
        ],
        "player": {
          "id": 6735,
          "name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.5,
          34.1
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          87.8,
          32.2
        ],
        "player": {
          "id": 6400,
          "name": "Aleix Vidal Parreu"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.8,
          41.2
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.8,
          42.3
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.9,
          47.4
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.3,
          39.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.4,
          57.1
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.1,
          52.3
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          52.3
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}