{
  "id": "06ced4f0-c9eb-4add-abf8-172f43aea681",
  "index": 1500,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:33:12.227",
  "minute": 33,
  "second": 12,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 58,
  "possession_team": {
    "id": 205,
    "name": "Legan\u00e9s"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 9,
    "name": "From Kick Off"
  },
  "team": {
    "id": 205,
    "name": "Legan\u00e9s"
  },
  "player": {
    "id": 6599,
    "name": "Rub\u00e9n Salvador P\u00e9rez Del M\u00e1rmol"
  },
  "position": {
    "id": 9,
    "name": "Right Defensive Midfield"
  },
  "location": [
    88.7,
    40.1
  ],
  "duration": 2.314571,
  "related_events": [
    "46b0848b-3a6a-4f07-9db6-8e72583c981b"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.0155925825,
    "end_location": [
      120.0,
      47.2,
      6.4
    ],
    "key_pass_id": "248f1816-4ae2-4fa2-9f8e-1cb90883cc40",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          96.7,
          10.9
        ],
        "player": {
          "id": 6601,
          "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda Carnero"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.7,
          19.4
        ],
        "player": {
          "id": 6607,
          "name": "Juli\u00e1n Omar Ramos Su\u00e1rez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.0,
          36.2
        ],
        "player": {
          "id": 3302,
          "name": "Nordin Amrabat"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.8,
          45.9
        ],
        "player": {
          "id": 6608,
          "name": "Nabil El Zhar"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          90.0,
          65.6
        ],
        "player": {
          "id": 6605,
          "name": "Joseba Zald\u00faa Bengoetxea"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.5,
          32.0
        ],
        "player": {
          "id": 6606,
          "name": "Javier Eraso Go\u00f1i"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          87.8,
          32.6
        ],
        "player": {
          "id": 6597,
          "name": "Gabriel Appelt Pires"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          96.8,
          53.2
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.6,
          44.3
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.0,
          37.5
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          25.5
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.5,
          36.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.5,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.2,
          27.1
        ],
        "player": {
          "id": 5477,
          "name": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.4,
          32.8
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.4,
          36.6
        ],
        "player": {
          "id": 10802,
          "name": "Andr\u00e9 Filipe Tavares Gomes"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}