{
  "id": "ed649611-cbfa-494a-bffd-165067d75083",
  "index": 1778,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:43:03.262",
  "minute": 43,
  "second": 3,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 79,
  "possession_team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 5566,
    "name": "Sami Khedira"
  },
  "position": {
    "id": 13,
    "name": "Right Center Midfield"
  },
  "location": [
    114.4,
    38.0
  ],
  "duration": 0.3848,
  "related_events": [
    "952e8cc2-6e46-4c41-bbf2-e87508d2574d"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.35339192,
    "end_location": [
      118.6,
      38.1,
      0.2
    ],
    "key_pass_id": "15d59287-0610-43ea-91e4-9a3b98cebb49",
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          119.4,
          14.9
        ],
        "player": {
          "id": 5207,
          "name": "Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.2,
          38.2
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.6,
          34.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.4,
          38.6
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.6,
          28.6
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.7,
          16.8
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.1,
          16.8
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.3,
          23.2
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.3,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.2,
          34.6
        ],
        "player": {
          "id": 2995,
          "name": "\u00c1ngel Fabi\u00e1n Di Mar\u00eda Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          26.7
        ],
        "player": {
          "id": 5552,
          "name": "Marcelo Vieira da Silva J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.8,
          18.8
        ],
        "player": {
          "id": 5463,
          "name": "Luka Modri\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.3,
          49.9
        ],
        "player": {
          "id": 6399,
          "name": "Gareth Frank Bale"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.0,
          34.0
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}