{
  "id": "7ea92ea3-d1bd-44ee-83de-78924a15c8ff",
  "index": 2654,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:12:46.816",
  "minute": 57,
  "second": 46,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 120,
  "possession_team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "player": {
    "id": 40881,
    "name": "Enrique P\u00e9rez Mu\u00f1oz"
  },
  "position": {
    "id": 16,
    "name": "Left Midfield"
  },
  "location": [
    95.9,
    43.0
  ],
  "duration": 1.049475,
  "related_events": [
    "44848018-493d-409a-8ce6-efc2903adc30"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.03993947,
    "end_location": [
      120.0,
      33.4,
      1.6
    ],
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "first_time": true,
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          94.9,
          35.2
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.6,
          64.9
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.0,
          56.7
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.5,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.7,
          44.5
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.4,
          33.8
        ],
        "player": {
          "id": 11296,
          "name": "\u00d3scar Plano Pedre\u00f1o"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          46.5
        ],
        "player": {
          "id": 6760,
          "name": "Enes \u00dcnal"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.5,
          45.5
        ],
        "player": {
          "id": 17027,
          "name": "Sergio Guardiola Navarro"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.2,
          62.0
        ],
        "player": {
          "id": 32480,
          "name": "Ronald Federico Ara\u00fajo da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.6,
          43.1
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.0,
          43.8
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.2,
          36.6
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          80.8,
          22.7
        ],
        "player": {
          "id": 11298,
          "name": "Jos\u00e9 Ignacio Mart\u00ednez Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.7,
          79.1
        ],
        "player": {
          "id": 12073,
          "name": "Pablo Herv\u00edas Ruiz"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.6,
          63.0
        ],
        "player": {
          "id": 11297,
          "name": "Javier Moyano Lujano"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}