{
  "id": "7832f8bf-add6-430c-abf6-50d62fefe1a0",
  "index": 1950,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:09:19.629",
  "minute": 54,
  "second": 19,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 118,
  "possession_team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "player": {
    "id": 3052,
    "name": "Pablo Javier Zabaleta Girod"
  },
  "position": {
    "id": 2,
    "name": "Right Back"
  },
  "location": [
    102.9,
    59.7
  ],
  "duration": 0.4804,
  "related_events": [
    "9ab9c965-b5a3-41d7-9dd8-e5d035a6035e",
    "e08c64b7-e9b1-40ef-a452-9cb8c3a4c278"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.012656265,
    "end_location": [
      105.5,
      56.3
    ],
    "key_pass_id": "323e158c-cfb4-4381-84dc-5b9fc2ff8044",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          104.5,
          48.0
        ],
        "player": {
          "id": 26109,
          "name": "Ra\u00fal Tamudo Montero"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.0,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 23916,
          "name": "Luis Garc\u00eda Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          26.1
        ],
        "player": {
          "id": 26159,
          "name": "Albert Riera Ortega"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          42.4
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.3,
          60.3
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.9,
          56.0
        ],
        "player": {
          "id": 25919,
          "name": "Gabriel Alejandro Milito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.7,
          55.8
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.3,
          46.7
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.6,
          58.4
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.6,
          45.2
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.3,
          36.7
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.2,
          66.1
        ],
        "player": {
          "id": 25872,
          "name": "Valmiro L\u00f3pes Rocha"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          54.5
        ],
        "player": {
          "id": 26160,
          "name": "\u00c1ngel Mart\u00ednez Cervera"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}