{
  "id": "e4a2e231-1185-4aa8-ba70-6a715e76d6ee",
  "index": 2074,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:02:22.340",
  "minute": 47,
  "second": 22,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 93,
  "possession_team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "player": {
    "id": 6712,
    "name": "Gonzalo Escalante"
  },
  "position": {
    "id": 19,
    "name": "Center Attacking Midfield"
  },
  "location": [
    107.2,
    40.3
  ],
  "duration": 0.109106,
  "related_events": [
    "90aca1f7-3b89-490b-ae6e-9a6a58218f7c",
    "ff390f18-6d57-4ce0-a67a-cbf04c431ce5"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.12915464,
    "end_location": [
      108.4,
      40.5
    ],
    "key_pass_id": "d5d5f4e5-e7e2-4b37-a78b-6d6aeffe7386",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          90.4,
          34.2
        ],
        "player": {
          "id": 6910,
          "name": "Eduardo Exp\u00f3sito Ja\u00e9n"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.2,
          37.1
        ],
        "player": {
          "id": 7105,
          "name": "Fabi\u00e1n Ariel Orellana Valenzuela"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          87.3,
          17.7
        ],
        "player": {
          "id": 6705,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Vald\u00e9s D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          87.5,
          21.0
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          75.7,
          64.7
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          90.8,
          55.7
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.7,
          62.6
        ],
        "player": {
          "id": 17304,
          "name": "H\u00e9ctor Junior Firpo Adames"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.6,
          41.7
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.4,
          39.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.8,
          53.0
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.7,
          20.4
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          40.7
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          87.4,
          48.7
        ],
        "player": {
          "id": 6867,
          "name": "Papa Kouly Diop"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.2,
          47.8
        ],
        "player": {
          "id": 6700,
          "name": "Sergio Enrich Ametller"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.2,
          60.8
        ],
        "player": {
          "id": 5687,
          "name": "Takashi Inui"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.4,
          71.3
        ],
        "player": {
          "id": 23981,
          "name": "\u00c1lvaro Tejero Sacrist\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}