{
  "id": "75c4ffdf-b146-449e-adb0-45e144e33ee0",
  "index": 2455,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:14:05.344",
  "minute": 59,
  "second": 5,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 157,
  "possession_team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 19724,
    "name": "Rafael van der Vaart"
  },
  "position": {
    "id": 19,
    "name": "Center Attacking Midfield"
  },
  "location": [
    93.6,
    47.7
  ],
  "duration": 1.688051,
  "related_events": [
    "fc92d603-83fd-44ea-9a82-82584272a150"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.012927992,
    "end_location": [
      120.0,
      45.9,
      0.1
    ],
    "key_pass_id": "de97ad0f-7c77-49cc-83b5-74c09b1b5eca",
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 95,
      "name": "Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          91.0,
          5.7
        ],
        "player": {
          "id": 20215,
          "name": "\u00c1lvaro Arbeloa Coca"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.1,
          42.4
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          79.8,
          42.5
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.5,
          53.5
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          87.8,
          49.2
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          90.5,
          27.8
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.6,
          34.1
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.5,
          47.5
        ],
        "player": {
          "id": 25919,
          "name": "Gabriel Alejandro Milito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.0,
          42.2
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.2,
          54.9
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          98.5,
          62.8
        ],
        "player": {
          "id": 26613,
          "name": "Maxwell Scherrer Cabelino Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.7,
          57.4
        ],
        "player": {
          "id": 5497,
          "name": "Gonzalo Gerardo Higua\u00edn"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          86.9,
          55.9
        ],
        "player": {
          "id": 26036,
          "name": "Fernando Rub\u00e9n Gago"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          77.7,
          41.8
        ],
        "player": {
          "id": 25924,
          "name": "Jos\u00e9 Maria Guti\u00e9rrez Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          89.3,
          36.3
        ],
        "player": {
          "id": 5207,
          "name": "Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          96.6,
          73.4
        ],
        "player": {
          "id": 5201,
          "name": "Sergio Ramos Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}