{
  "id": "33949f57-4cb2-4ba6-b0f2-5ca1779ca3e3",
  "index": 570,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:17:32.117",
  "minute": 17,
  "second": 32,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 39,
  "possession_team": {
    "id": 218,
    "name": "Real Betis"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 218,
    "name": "Real Betis"
  },
  "player": {
    "id": 26453,
    "name": "Juan Alberto Andreu Alvarado"
  },
  "position": {
    "id": 5,
    "name": "Left Center Back"
  },
  "location": [
    110.5,
    39.8
  ],
  "duration": 1.186399,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "8934ddd6-7429-40eb-b15e-0e0a5bcf4baa",
    "c859b445-3f5e-443c-ac50-3da77dd91e4a"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.06058442,
    "end_location": [
      120.0,
      43.4,
      1.3
    ],
    "key_pass_id": "e3848867-3425-4231-94fd-e5ae80616dee",
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 97,
      "name": "Goal"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          113.0,
          34.2
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.5,
          29.8
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.0,
          37.2
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.9,
          32.3
        ],
        "player": {
          "id": 26468,
          "name": "Willian Lanes Lanes de Lima"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.0,
          31.8
        ],
        "player": {
          "id": 20023,
          "name": "Marco Aur\u00e9lio Brito Dos Prazeres"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.5,
          37.8
        ],
        "player": {
          "id": 25274,
          "name": "Ricardo de Oliveira"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.5,
          42.2
        ],
        "player": {
          "id": 6767,
          "name": "Sergio Garc\u00eda De La Fuente"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.4,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.3,
          37.3
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.2,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 5248,
          "name": "Jos\u00e9 Mart\u00edn C\u00e1ceres Silva"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.6,
          43.1
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.0,
          40.8
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.1,
          44.5
        ],
        "player": {
          "id": 19298,
          "name": "Samuel Eto\"o Fils"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.3,
          39.4
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}