{
  "id": "506091c2-705d-43f7-8c6c-b1e919b23b9f",
  "index": 190,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:03:37.239",
  "minute": 3,
  "second": 37,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 9,
  "possession_team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 322,
    "name": "Eibar"
  },
  "player": {
    "id": 6712,
    "name": "Gonzalo Escalante"
  },
  "position": {
    "id": 19,
    "name": "Center Attacking Midfield"
  },
  "location": [
    105.9,
    35.9
  ],
  "duration": 1.011698,
  "related_events": [
    "3c65b9f4-6922-4a12-a952-f4ba992efa40"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.06391651,
    "end_location": [
      118.6,
      36.7,
      0.2
    ],
    "key_pass_id": "ab7d1ab6-f9ec-4dbc-805b-f25e337e7aaf",
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          105.9,
          21.0
        ],
        "player": {
          "id": 5687,
          "name": "Takashi Inui"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          84.0,
          20.7
        ],
        "player": {
          "id": 6705,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Vald\u00e9s D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          82.7,
          46.8
        ],
        "player": {
          "id": 6867,
          "name": "Papa Kouly Diop"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          86.5,
          31.9
        ],
        "player": {
          "id": 6910,
          "name": "Eduardo Exp\u00f3sito Ja\u00e9n"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.1,
          48.9
        ],
        "player": {
          "id": 6700,
          "name": "Sergio Enrich Ametller"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.6,
          43.0
        ],
        "player": {
          "id": 7105,
          "name": "Fabi\u00e1n Ariel Orellana Valenzuela"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.3,
          71.2
        ],
        "player": {
          "id": 23981,
          "name": "\u00c1lvaro Tejero Sacrist\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          117.1,
          41.0
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.3,
          26.2
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.8,
          42.1
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.7,
          35.0
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.5,
          41.3
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.3,
          48.1
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.2,
          53.3
        ],
        "player": {
          "id": 17304,
          "name": "H\u00e9ctor Junior Firpo Adames"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          74.7,
          14.8
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          90.4,
          49.0
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          87.9,
          65.4
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}