{
  "id": "86b9dda4-468e-4d3c-978f-77c3d4c45ce5",
  "index": 2546,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:17:40.203",
  "minute": 62,
  "second": 40,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 162,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 20125,
    "name": "Carles Puyol i Saforcada"
  },
  "position": {
    "id": 5,
    "name": "Left Center Back"
  },
  "location": [
    113.3,
    42.3
  ],
  "duration": 0.6744,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "02b225bb-814b-4748-a00f-e70bfcba0cdc",
    "f7d8b6e0-43f3-462d-9512-23bb12204e44"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.16175938,
    "end_location": [
      120.0,
      43.4,
      2.3
    ],
    "key_pass_id": "8baeb41b-9a14-41bb-824b-d976bc474dd2",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 97,
      "name": "Goal"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          107.6,
          51.6
        ],
        "player": {
          "id": 6394,
          "name": "Aritz Aduriz Zubeldia"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          57.2
        ],
        "player": {
          "id": 4711,
          "name": "Pablo Hern\u00e1ndez Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.9,
          63.6
        ],
        "player": {
          "id": 5504,
          "name": "\u00c9ver Maximiliano David Banega"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.4,
          36.7
        ],
        "player": {
          "id": 10609,
          "name": "J\u00e9r\u00e9my Mathieu"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.3,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 6350,
          "name": "Manuel Henrique Tavares Fernandes"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.9,
          36.4
        ],
        "player": {
          "id": 3095,
          "name": "Bruno Saltor Grau"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.7,
          41.7
        ],
        "player": {
          "id": 26012,
          "name": "David Navarro Pedr\u00f3s"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.4,
          49.4
        ],
        "player": {
          "id": 19454,
          "name": "Ricardo Miguel Moreira da Costa"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.1,
          44.9
        ],
        "player": {
          "id": 20128,
          "name": "David Albelda Aliqu\u00e9s"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.5,
          41.5
        ],
        "player": {
          "id": 25917,
          "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.7,
          51.9
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.8,
          47.3
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.8,
          37.9
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.4,
          42.3
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.3,
          50.2
        ],
        "player": {
          "id": 12737,
          "name": "David Villa S\u00e1nchez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.4,
          35.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.7,
          66.1
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}