{
  "id": "4e096e47-b603-4b8b-9268-d0f3d21568b3",
  "index": 2364,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:07:43.536",
  "minute": 52,
  "second": 43,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 99,
  "possession_team": {
    "id": 215,
    "name": "Athletic Bilbao"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 215,
    "name": "Athletic Bilbao"
  },
  "player": {
    "id": 6397,
    "name": "Unai N\u00fa\u00f1ez Gestoso"
  },
  "position": {
    "id": 3,
    "name": "Right Center Back"
  },
  "location": [
    109.7,
    43.4
  ],
  "duration": 0.999969,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "975099a8-ebbe-453c-8dff-66e9c5d020e3",
    "dce0323c-34c4-4686-b8bf-4010eaf6e751"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.01844191,
    "end_location": [
      118.6,
      31.3
    ],
    "key_pass_id": "65bda208-029e-4041-9c27-16de4928cf38",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 101,
      "name": "Wayward"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          112.3,
          41.6
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.6,
          43.8
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          42.1
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.3,
          49.1
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.0,
          45.9
        ],
        "player": {
          "id": 6402,
          "name": "Francisco Alc\u00e1cer Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.1,
          43.6
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.1,
          36.2
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.6,
          34.9
        ],
        "player": {
          "id": 6665,
          "name": "\u00cd\u00f1igo Mart\u00ednez Berridi"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.8,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 6391,
          "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda Escudero"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          112.8,
          42.0
        ],
        "player": {
          "id": 6389,
          "name": "Mikel San Jos\u00e9 Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.0,
          50.5
        ],
        "player": {
          "id": 6666,
          "name": "Sabin Merino Zuloaga"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.1,
          40.6
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          51.1
        ],
        "player": {
          "id": 6388,
          "name": "Ander Iturraspe Derteano"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.0,
          48.5
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}