{
  "id": "e7df34d7-954e-4dff-87ee-8eb50dca753b",
  "index": 3491,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:35:15.039",
  "minute": 80,
  "second": 15,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 152,
  "possession_team": {
    "id": 360,
    "name": "Rayo Vallecano"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 360,
    "name": "Rayo Vallecano"
  },
  "player": {
    "id": 7900,
    "name": "Tiago Manuel Dias Correia"
  },
  "position": {
    "id": 12,
    "name": "Right Midfield"
  },
  "location": [
    83.3,
    32.0
  ],
  "duration": 0.445103,
  "related_events": [
    "25ada084-ed87-4e5a-aba8-b7c8ae41cdd7",
    "4082836a-0078-486e-b023-277af79152ad"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.017816951,
    "end_location": [
      100.8,
      36.8
    ],
    "key_pass_id": "bac5f122-b1c3-424f-811f-d21acd41bdf2",
    "first_time": true,
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          87.4,
          28.9
        ],
        "player": {
          "id": 11539,
          "name": "Adri\u00e1n Embarba Bl\u00e1zquez"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.9,
          18.8
        ],
        "player": {
          "id": 11535,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Pozo la Rosa"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.8,
          46.5
        ],
        "player": {
          "id": 16209,
          "name": "Ra\u00fal de Tom\u00e1s G\u00f3mez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.9,
          42.6
        ],
        "player": {
          "id": 12194,
          "name": "Santiago Comesa\u00f1a Veiga"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.1,
          47.5
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.2,
          43.4
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.0,
          41.2
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.0,
          24.3
        ],
        "player": {
          "id": 5477,
          "name": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.3,
          33.3
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.9,
          44.5
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.4,
          45.8
        ],
        "player": {
          "id": 4346,
          "name": "Gilbert Gianelli Imbula Wanga"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          87.6,
          52.3
        ],
        "player": {
          "id": 5521,
          "name": "Luis Jan Piers Adv\u00edncula Castrill\u00f3n"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.4,
          57.1
        ],
        "player": {
          "id": 17054,
          "name": "Emiliano Daniel Vel\u00e1zquez Maldonado"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.7,
          48.0
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          50.0
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.6,
          54.2
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.1,
          39.2
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          38.1
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}