{
  "id": "51cd4822-0146-4080-a718-ea4211f3d898",
  "index": 629,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:14:02.329",
  "minute": 14,
  "second": 2,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 23,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 26776,
    "name": "Juan Isaac Cuenca L\u00f3pez"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    104.1,
    20.7
  ],
  "duration": 1.353208,
  "related_events": [
    "d105fb91-deb5-4f1a-bfd0-36d1c7af15c8"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.023348344,
    "end_location": [
      120.0,
      46.3,
      0.8
    ],
    "key_pass_id": "fdb0978a-4c2e-4305-8ae0-bd934e6b2fc9",
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          107.8,
          25.1
        ],
        "player": {
          "id": 3991,
          "name": "Allan Romeo Nyom"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.5,
          34.0
        ],
        "player": {
          "id": 26573,
          "name": "\u00cd\u00f1igo L\u00f3pez Monta\u00f1a"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.4,
          37.8
        ],
        "player": {
          "id": 26659,
          "name": "Roberto Fern\u00e1ndez Alvarellos"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.1,
          39.6
        ],
        "player": {
          "id": 26781,
          "name": "Diego Mainz Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          46.7
        ],
        "player": {
          "id": 26780,
          "name": "Guilherme Magdalena Siqueira"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.0,
          25.8
        ],
        "player": {
          "id": 25707,
          "name": "Francisco Manuel Rico Castro"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.3,
          16.0
        ],
        "player": {
          "id": 23995,
          "name": "Jaime Romero G\u00f3mez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.8,
          24.6
        ],
        "player": {
          "id": 26503,
          "name": "Abel G\u00f3mez Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.5,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 6656,
          "name": "Mikel Rico Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.4,
          19.7
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.5,
          31.4
        ],
        "player": {
          "id": 26613,
          "name": "Maxwell Scherrer Cabelino Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.4,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.5,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.6,
          34.1
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.4,
          57.6
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}