{
  "id": "a894927f-4778-43dc-996b-64c12a79060e",
  "index": 1394,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:31:28.029",
  "minute": 31,
  "second": 28,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 67,
  "possession_team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "player": {
    "id": 3294,
    "name": "Juan Manuel Mata Garc\u00eda"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    106.8,
    39.5
  ],
  "duration": 0.50625,
  "related_events": [
    "7cea2a64-ced5-4cee-a2ab-2da301c4fb2a"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.14796603,
    "end_location": [
      120.0,
      40.3,
      6.8
    ],
    "key_pass_id": "dbfc49c4-a434-41d6-b82f-9b0d6ba2ff99",
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          117.5,
          61.7
        ],
        "player": {
          "id": 3064,
          "name": "David Josu\u00e9 Jim\u00e9nez Silva"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          95.3,
          63.0
        ],
        "player": {
          "id": 5504,
          "name": "\u00c9ver Maximiliano David Banega"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.8,
          68.5
        ],
        "player": {
          "id": 4711,
          "name": "Pablo Hern\u00e1ndez Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          117.1,
          45.2
        ],
        "player": {
          "id": 10609,
          "name": "J\u00e9r\u00e9my Mathieu"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.6,
          37.6
        ],
        "player": {
          "id": 20128,
          "name": "David Albelda Aliqu\u00e9s"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.3,
          39.2
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.1,
          60.2
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.0,
          56.5
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.6,
          62.8
        ],
        "player": {
          "id": 3958,
          "name": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.0,
          41.6
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.8,
          46.4
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.9,
          45.8
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.4,
          42.2
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.3,
          38.6
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.2,
          60.2
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.3,
          68.8
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}