{
  "id": "9989559e-76dc-4231-b290-2af21ef77cd2",
  "index": 2356,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:07:50.121",
  "minute": 52,
  "second": 50,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 127,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 25879,
    "name": "Ronaldo de Assis Moreira"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    91.4,
    54.4
  ],
  "duration": 1.218421,
  "related_events": [
    "48ed7437-afc1-4957-9da2-9609f058a20d"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.028724281,
    "end_location": [
      119.0,
      38.6,
      2.2
    ],
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 62,
      "name": "Free Kick"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          106.5,
          33.7
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.0,
          36.6
        ],
        "player": {
          "id": 19298,
          "name": "Samuel Eto\"o Fils"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.1,
          47.3
        ],
        "player": {
          "id": 19757,
          "name": "Anderson Lu\u00eds de Souza"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.5,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 5503,
          "name": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccittini"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.2,
          34.5
        ],
        "player": {
          "id": 25921,
          "name": "Rub\u00e9n Gracia Calmache"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.8,
          30.8
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.7,
          31.6
        ],
        "player": {
          "id": 26194,
          "name": "Pascal Cygan"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.0,
          38.3
        ],
        "player": {
          "id": 26196,
          "name": "Fabricio Fabio Fuentes"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.6,
          41.3
        ],
        "player": {
          "id": 20135,
          "name": "Marcos Antonio Senna da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.1,
          45.4
        ],
        "player": {
          "id": 25939,
          "name": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Moreno Verd\u00fa"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          91.7,
          48.3
        ],
        "player": {
          "id": 25854,
          "name": "Sylvio Mendes Campos Junior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.0,
          52.8
        ],
        "player": {
          "id": 7669,
          "name": "Marcos Garc\u00eda Barreno"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.0,
          51.6
        ],
        "player": {
          "id": 26199,
          "name": "Diego Forl\u00e1n Corazo"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.0,
          50.9
        ],
        "player": {
          "id": 19312,
          "name": "Robert Pir\u00e8s "
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          50.1
        ],
        "player": {
          "id": 26418,
          "name": "Jos\u00e9 Enrique de la S\u00e1nchez Diaz"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          49.2
        ],
        "player": {
          "id": 25937,
          "name": "Javier Rodr\u00edguez Venta"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.1,
          40.2
        ],
        "player": {
          "id": 25936,
          "name": "Mario Sebasti\u00e1n Viera Galain"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}