{
  "id": "ed85ed72-3d4b-4c60-8c26-3c3e6444d2ae",
  "index": 3397,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:38:11.838",
  "minute": 83,
  "second": 11,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 178,
  "possession_team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "player": {
    "id": 26116,
    "name": "Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda Calvo"
  },
  "position": {
    "id": 5,
    "name": "Left Center Back"
  },
  "location": [
    95.7,
    38.0
  ],
  "duration": 1.0008,
  "related_events": [
    "3f66e02e-ee59-4cfd-b56c-95ac521c6ad3"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.018756313,
    "end_location": [
      120.0,
      46.2,
      0.2
    ],
    "key_pass_id": "6f23115c-19ef-4ebf-aac8-70269193bf5c",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 95,
      "name": "Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          111.0,
          44.2
        ],
        "player": {
          "id": 11270,
          "name": "Ei\u00f0ur Sm\u00e1ri Gu\u00f0johnsen"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          119.0,
          41.6
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.3,
          43.1
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.4,
          38.1
        ],
        "player": {
          "id": 25955,
          "name": "Jonathan Sesma Gonz\u00e1lez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          98.3,
          38.7
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          44.4
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.7,
          34.6
        ],
        "player": {
          "id": 26053,
          "name": "\u00c1ngel Manuel Vivar Dorado"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.5,
          42.5
        ],
        "player": {
          "id": 15774,
          "name": "Gianluca Zambrotta"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.6,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 25919,
          "name": "Gabriel Alejandro Milito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.2,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 26186,
          "name": "Bartholomew Ogbeche"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          56.6
        ],
        "player": {
          "id": 26190,
          "name": "\u00c1lvaro Rubio Robles"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.5,
          44.7
        ],
        "player": {
          "id": 26184,
          "name": "\u00d3scar S\u00e1nchez Fuentes"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.7,
          76.8
        ],
        "player": {
          "id": 26185,
          "name": "V\u00edctor Manuel Fern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.8,
          36.4
        ],
        "player": {
          "id": 25854,
          "name": "Sylvio Mendes Campos Junior"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}