{
  "id": "3d90e2f3-e82d-438f-a311-b7ce85a8868a",
  "index": 2520,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:18:36.645",
  "minute": 63,
  "second": 36,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 138,
  "possession_team": {
    "id": 212,
    "name": "Atl\u00e9tico Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 212,
    "name": "Atl\u00e9tico Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 26124,
    "name": "Maximiliano Rub\u00e9n Rodr\u00edguez"
  },
  "position": {
    "id": 12,
    "name": "Right Midfield"
  },
  "location": [
    94.7,
    25.3
  ],
  "duration": 0.8505,
  "related_events": [
    "a5254fec-b34c-47c5-84e6-928be7217774"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.025334654,
    "end_location": [
      119.4,
      36.9,
      2.1
    ],
    "key_pass_id": "d81e00a1-ec95-4938-b5f6-6426b7dc4a5a",
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          98.8,
          28.0
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.5,
          20.2
        ],
        "player": {
          "id": 25873,
          "name": "Oleguer Presas Renom"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.8,
          31.0
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.4,
          38.6
        ],
        "player": {
          "id": 25919,
          "name": "Gabriel Alejandro Milito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.4,
          43.6
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.0,
          21.9
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.8,
          56.4
        ],
        "player": {
          "id": 19757,
          "name": "Anderson Lu\u00eds de Souza"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          87.3,
          33.7
        ],
        "player": {
          "id": 19760,
          "name": "Nuno Ricardo de Oliveira Ribeiro"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          106.6,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 26199,
          "name": "Diego Forl\u00e1n Corazo"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.3,
          18.4
        ],
        "player": {
          "id": 19765,
          "name": "Sim\u00e3o Pedro Fonseca Sabrosa"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.0,
          47.8
        ],
        "player": {
          "id": 26391,
          "name": "Luis Javier Garc\u00eda Sanz"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.1,
          38.8
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}