{
  "id": "b6ddf504-b4e1-4822-b55c-7258a54220f5",
  "index": 2969,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:23:51.835",
  "minute": 68,
  "second": 51,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 157,
  "possession_team": {
    "id": 221,
    "name": "Levante"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 221,
    "name": "Levante"
  },
  "player": {
    "id": 6680,
    "name": "Rub\u00e9n Rochina Naixes"
  },
  "position": {
    "id": 13,
    "name": "Right Center Midfield"
  },
  "location": [
    106.8,
    54.6
  ],
  "duration": 0.42446,
  "related_events": [
    "86191001-b309-4c2f-9b61-b2eb59797206"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.021509701,
    "end_location": [
      120.0,
      49.6,
      0.6
    ],
    "key_pass_id": "f6eb5857-74cc-4c2e-82fc-61b9ec8dba68",
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          101.6,
          29.4
        ],
        "player": {
          "id": 5477,
          "name": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.6,
          39.2
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.8,
          43.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.7,
          53.3
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.4,
          51.3
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.1,
          45.9
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.6,
          39.4
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.5,
          36.5
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.6,
          27.1
        ],
        "player": {
          "id": 6782,
          "name": "Enis Bardhi"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.4,
          21.2
        ],
        "player": {
          "id": 6668,
          "name": "Jos\u00e9 Luis Morales Nogales"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.9,
          34.0
        ],
        "player": {
          "id": 6688,
          "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel G\u00f3mez Campa\u00f1a"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.1,
          47.6
        ],
        "player": {
          "id": 6691,
          "name": "David Remeseiro Salgueiro"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.7,
          37.2
        ],
        "player": {
          "id": 21147,
          "name": "Borja Mayoral Moya"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.5,
          45.2
        ],
        "player": {
          "id": 6672,
          "name": "Jorge And\u00fajar Moreno"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.0,
          42.1
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}