{
  "id": "32df17fa-7cd3-442e-ad2c-dcc1d61cd4d1",
  "index": 3673,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:36:00.913",
  "minute": 81,
  "second": 0,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 142,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 4,
    "name": "From Throw In"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 5246,
    "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    114.4,
    35.6
  ],
  "duration": 1.886259,
  "related_events": [
    "156c81d3-e81f-448a-85ce-f58113637b05"
  ],
  "shot": {
    "one_on_one": true,
    "statsbomb_xg": 0.23500438,
    "end_location": [
      120.0,
      36.9,
      1.5
    ],
    "key_pass_id": "6241092a-881b-44a9-991b-3f452dd86b9b",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 97,
      "name": "Goal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          113.0,
          44.4
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.3,
          62.5
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          107.0,
          76.3
        ],
        "player": {
          "id": 3726,
          "name": "Gerard Deulofeu L\u00e1zaro"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.4,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 10802,
          "name": "Andr\u00e9 Filipe Tavares Gomes"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.7,
          16.8
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.2,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 6378,
          "name": "Jan Oblak"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.5,
          58.0
        ],
        "player": {
          "id": 19669,
          "name": "Osvaldo Nicol\u00e1s Fabi\u00e1n Gait\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.2,
          60.6
        ],
        "player": {
          "id": 6320,
          "name": "Filipe Luis Kasmirski"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          50.2
        ],
        "player": {
          "id": 5249,
          "name": "Diego Roberto God\u00edn Leal"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          110.4,
          47.0
        ],
        "player": {
          "id": 6381,
          "name": "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez Esclapez"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.1,
          42.7
        ],
        "player": {
          "id": 6384,
          "name": "Gabriel Fern\u00e1ndez Arenas"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.0,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 6376,
          "name": "Stefan Savi\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.9,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 6383,
          "name": "Thomas Teye Partey"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.5,
          33.7
        ],
        "player": {
          "id": 6375,
          "name": "Juan Francisco Torres Bel\u00e9n"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}