{
  "id": "b6079f53-3ed8-4112-92ac-d861901f4521",
  "index": 257,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:06:08.267",
  "minute": 6,
  "second": 8,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 11,
  "possession_team": {
    "id": 360,
    "name": "Rayo Vallecano"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 360,
    "name": "Rayo Vallecano"
  },
  "player": {
    "id": 6652,
    "name": "Jordi Amat Maas"
  },
  "position": {
    "id": 5,
    "name": "Left Center Back"
  },
  "location": [
    115.3,
    33.0
  ],
  "duration": 0.033423,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "4e36872c-0c7e-4d44-855c-cb8ab004cbad",
    "8ad0b244-d0fa-43d3-b432-9ea236b85870"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.051973492,
    "end_location": [
      116.1,
      52.1
    ],
    "key_pass_id": "d14db218-aeaf-4e6f-8385-e27f4328d2a9",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "outcome": {
      "id": 101,
      "name": "Wayward"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "aerial_won": true,
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          115.6,
          33.9
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.5,
          35.7
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          116.8,
          33.6
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.2,
          42.7
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.7,
          43.0
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.8,
          30.0
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.5,
          30.7
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.2,
          37.6
        ],
        "player": {
          "id": 3501,
          "name": "Philippe Coutinho Correia"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.8,
          39.6
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.2,
          18.6
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.5,
          47.4
        ],
        "player": {
          "id": 4346,
          "name": "Gilbert Gianelli Imbula Wanga"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.2,
          31.2
        ],
        "player": {
          "id": 6924,
          "name": "Alejandro G\u00e1lvez Jimena"
        },
        "position": {
          "id": 4,
          "name": "Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.5,
          29.3
        ],
        "player": {
          "id": 12194,
          "name": "Santiago Comesa\u00f1a Veiga"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.7,
          14.1
        ],
        "player": {
          "id": 12192,
          "name": "\u00c1lvaro Garc\u00eda Rivera"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.5,
          41.7
        ],
        "player": {
          "id": 17054,
          "name": "Emiliano Daniel Vel\u00e1zquez Maldonado"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          112.9,
          43.0
        ],
        "player": {
          "id": 16209,
          "name": "Ra\u00fal de Tom\u00e1s G\u00f3mez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}