{
  "id": "44f66729-fe9d-4b2a-ac6e-22c8870ecbac",
  "index": 2352,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:07:29.191",
  "minute": 52,
  "second": 29,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 117,
  "possession_team": {
    "id": 215,
    "name": "Athletic Bilbao"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 215,
    "name": "Athletic Bilbao"
  },
  "player": {
    "id": 26087,
    "name": "Carlos Gurpegi Nausia"
  },
  "position": {
    "id": 13,
    "name": "Right Center Midfield"
  },
  "location": [
    117.2,
    35.8
  ],
  "duration": 0.367019,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "83361c8d-1c9f-4fa4-b67c-c39908396797",
    "84e44eea-1351-4839-ae35-a0bf313b45eb"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.21670896,
    "end_location": [
      120.0,
      35.3,
      2.4
    ],
    "key_pass_id": "0ba68da1-09dd-43a5-87e9-07ea4c42084b",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          118.6,
          78.1
        ],
        "player": {
          "id": 26035,
          "name": "Francisco Javier Yeste Navarro"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.5,
          44.2
        ],
        "player": {
          "id": 6390,
          "name": "Markel Susaeta Laskurain"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.4,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 9399,
          "name": "Javier Mart\u00ednez Aginaga"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.8,
          48.8
        ],
        "player": {
          "id": 26619,
          "name": "Gaizka Toquero Pinedo"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          117.1,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 6389,
          "name": "Mikel San Jos\u00e9 Dom\u00ednguez"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          115.4,
          43.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.6,
          39.6
        ],
        "player": {
          "id": 18608,
          "name": "Dmytro Chygrynskiy"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.4,
          42.6
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.0,
          49.1
        ],
        "player": {
          "id": 26624,
          "name": "Jeffren Isaac Su\u00e1rez Berm\u00fadez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          116.4,
          43.7
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.1,
          39.4
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.9,
          38.2
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.4,
          29.0
        ],
        "player": {
          "id": 4913,
          "name": "Bojan Krk\u00edc P\u00e9rez"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.1,
          38.2
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.7,
          35.3
        ],
        "player": {
          "id": 26613,
          "name": "Maxwell Scherrer Cabelino Andrade"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}