{
  "id": "db622d67-d6d2-40dc-b8d1-c5fcc7d619c8",
  "index": 3424,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:33:00.390",
  "minute": 78,
  "second": 0,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 177,
  "possession_team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 207,
    "name": "Valencia"
  },
  "player": {
    "id": 17083,
    "name": "Jonas Gon\u00e7alves Oliveira"
  },
  "position": {
    "id": 17,
    "name": "Right Wing"
  },
  "location": [
    99.7,
    50.2
  ],
  "duration": 0.08681,
  "related_events": [
    "2b4072f4-9200-46b8-8289-57d08d9bd063",
    "5d5817bc-0f98-439c-babb-d9495982a3e8"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.036361508,
    "end_location": [
      101.6,
      49.6
    ],
    "key_pass_id": "a7a1f434-7394-40c9-91af-a718cbe29805",
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          81.4,
          18.4
        ],
        "player": {
          "id": 5563,
          "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Guardado Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          119.2,
          41.8
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.8,
          35.5
        ],
        "player": {
          "id": 26257,
          "name": "Dorlan Mauricio Pab\u00f3n R\u00edos"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.6,
          33.0
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.1,
          38.2
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.6,
          57.0
        ],
        "player": {
          "id": 11301,
          "name": "Miguel Alfonso Herrero Javaloyas"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.5,
          55.8
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.7,
          52.0
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.9,
          48.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.7,
          46.9
        ],
        "player": {
          "id": 3478,
          "name": "Francesc F\u00e0bregas i Soler"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.8,
          40.1
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          85.6,
          23.3
        ],
        "player": {
          "id": 6658,
          "name": "Cristian Tello Herrera"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.6,
          30.1
        ],
        "player": {
          "id": 18724,
          "name": "Sofiane Feghouli"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.9,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 20011,
          "name": "H\u00e9lder Manuel Marques Postiga"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}