{
  "id": "efcaf8cc-0418-423c-bef9-057bc8da19cd",
  "index": 2683,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:28:39.791",
  "minute": 73,
  "second": 39,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 166,
  "possession_team": {
    "id": 1217,
    "name": "Racing Santander"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 1217,
    "name": "Racing Santander"
  },
  "player": {
    "id": 26072,
    "name": "Cristian Osvaldo \u00c1lvarez"
  },
  "position": {
    "id": 12,
    "name": "Right Midfield"
  },
  "location": [
    83.8,
    35.9
  ],
  "duration": 1.428,
  "related_events": [
    "c2cc7499-a048-4214-af26-10e4c9a86502"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.011914405,
    "end_location": [
      120.0,
      30.8,
      0.4
    ],
    "key_pass_id": "1262bd3a-d25a-44c8-aa10-6beef8b93656",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          118.8,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          84.5,
          35.3
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          92.6,
          49.8
        ],
        "player": {
          "id": 15774,
          "name": "Gianluca Zambrotta"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          91.2,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.4,
          34.7
        ],
        "player": {
          "id": 25910,
          "name": "Jos\u00e9 Edm\u00edlson Gomes de Moraes"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          80.0,
          27.2
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          82.4,
          22.7
        ],
        "player": {
          "id": 19757,
          "name": "Anderson Lu\u00eds de Souza"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.2,
          22.7
        ],
        "player": {
          "id": 25863,
          "name": "Juliano Haus Belletti"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.2,
          42.7
        ],
        "player": {
          "id": 26066,
          "name": "Juan Jos\u00e9 Exp\u00f3sito Ru\u00edz"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          77.2,
          21.7
        ],
        "player": {
          "id": 6934,
          "name": "Jer\u00f3nimo Figueroa Cabrera"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          79.9,
          20.9
        ],
        "player": {
          "id": 26071,
          "name": "V\u00edctor Javier A\u00f1ino Berm\u00fadez"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.5,
          16.7
        ],
        "player": {
          "id": 26419,
          "name": "Javier \u00c1ngel Balboa Osa"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}