{
  "id": "a5f37b8c-b51b-446d-8618-9dfec8aa0214",
  "index": 575,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:12:18.046",
  "minute": 12,
  "second": 18,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 30,
  "possession_team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 220,
    "name": "Real Madrid"
  },
  "player": {
    "id": 5485,
    "name": "Rapha\u00ebl Varane"
  },
  "position": {
    "id": 3,
    "name": "Right Center Back"
  },
  "location": [
    107.1,
    37.5
  ],
  "duration": 0.146802,
  "related_events": [
    "72c99da0-af34-4273-ad25-ad97a2fd9080",
    "7be8372b-1534-480a-a082-e89bb8a9a2fd"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.12738317,
    "end_location": [
      109.2,
      37.6
    ],
    "key_pass_id": "80e6b3d0-e776-423c-b876-4c46ed2f5e19",
    "technique": {
      "id": 91,
      "name": "Half Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          108.0,
          34.2
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.9,
          28.6
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          109.2,
          35.7
        ],
        "player": {
          "id": 5201,
          "name": "Sergio Ramos Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          111.9,
          9.8
        ],
        "player": {
          "id": 18395,
          "name": "Vin\u00edcius Jos\u00e9 Paix\u00e3o de Oliveira J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.7,
          46.3
        ],
        "player": {
          "id": 5574,
          "name": "Toni Kroos"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.3,
          22.8
        ],
        "player": {
          "id": 19677,
          "name": "Karim Benzema"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          108.6,
          17.6
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.8,
          23.9
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.3,
          34.6
        ],
        "player": {
          "id": 11392,
          "name": "Arthur Henrique Ramos de Oliveira Melo"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.6,
          41.0
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.9,
          38.9
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.1,
          51.0
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          99.5,
          51.4
        ],
        "player": {
          "id": 5477,
          "name": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.4,
          39.0
        ],
        "player": {
          "id": 6399,
          "name": "Gareth Frank Bale"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          110.5,
          36.5
        ],
        "player": {
          "id": 6826,
          "name": "Cl\u00e9ment Lenglet"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}