{
  "id": "c357951f-9282-4b7e-9662-f42232b618f7",
  "index": 338,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:08:17.316",
  "minute": 8,
  "second": 17,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 21,
  "possession_team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 217,
    "name": "Barcelona"
  },
  "player": {
    "id": 5246,
    "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
  },
  "position": {
    "id": 24,
    "name": "Left Center Forward"
  },
  "location": [
    114.2,
    48.0
  ],
  "duration": 1.742809,
  "related_events": [
    "1c88b3b1-5b27-4ef9-82b6-ee9e3512ff1b"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.05368485,
    "end_location": [
      120.0,
      45.3,
      2.8
    ],
    "key_pass_id": "fdfa875c-67ce-4c18-94d8-f60f59e98e26",
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "first_time": true,
    "technique": {
      "id": 95,
      "name": "Volley"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          96.3,
          15.5
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.9,
          30.6
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.8,
          34.6
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          116.6,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 5492,
          "name": "Samuel Yves Umtiti"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          114.2,
          46.9
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          103.6,
          35.5
        ],
        "player": {
          "id": 6926,
          "name": "Alen Halilovi\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.6,
          35.4
        ],
        "player": {
          "id": 6929,
          "name": "Jos\u00e9 Vicente G\u00f3mez Umpi\u00e9rrez"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.4,
          20.3
        ],
        "player": {
          "id": 6928,
          "name": "Pedro Taunaus\u00fa Dom\u00ednguez Placeres"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.2,
          32.0
        ],
        "player": {
          "id": 6930,
          "name": "Jonathan Calleri"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.2,
          23.1
        ],
        "player": {
          "id": 5466,
          "name": "Oghenekaro Etebo"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.2,
          37.8
        ],
        "player": {
          "id": 6924,
          "name": "Alejandro G\u00e1lvez Jimena"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.9,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 6921,
          "name": "Mat\u00edas Aguirregaray Guruceaga"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          116.6,
          41.1
        ],
        "player": {
          "id": 6923,
          "name": "Joaqu\u00edn Navarro Jim\u00e9nez"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.5,
          43.2
        ],
        "player": {
          "id": 6931,
          "name": "Leandro Chichizola"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.1,
          46.8
        ],
        "player": {
          "id": 6932,
          "name": "Dani Castellano Betancor"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.1,
          48.4
        ],
        "player": {
          "id": 6925,
          "name": "Jairo Samperio Bustara"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}