{
  "id": "e1a3bed4-22fd-44e3-91a2-84bd00410597",
  "index": 2407,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:12:22.314",
  "minute": 57,
  "second": 22,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 111,
  "possession_team": {
    "id": 218,
    "name": "Real Betis"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 218,
    "name": "Real Betis"
  },
  "player": {
    "id": 26454,
    "name": "Jes\u00fas Capit\u00e1n Prada"
  },
  "position": {
    "id": 15,
    "name": "Left Center Midfield"
  },
  "location": [
    88.4,
    35.6
  ],
  "duration": 0.8247,
  "related_events": [
    "06e23d1e-a60f-4420-a29b-3327ea27bfee"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.027434204,
    "end_location": [
      113.5,
      39.6,
      2.3
    ],
    "key_pass_id": "bb62f025-d0c3-432f-9149-21b22808f429",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 100,
      "name": "Saved"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          90.7,
          21.0
        ],
        "player": {
          "id": 25940,
          "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Romero Poy\u00f3n"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          85.3,
          13.1
        ],
        "player": {
          "id": 26547,
          "name": "Luciano Fabi\u00e1n Monz\u00f3n"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          50.9
        ],
        "player": {
          "id": 25896,
          "name": "Dami\u00e0 Abella P\u00e9rez"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.4,
          45.9
        ],
        "player": {
          "id": 6767,
          "name": "Sergio Garc\u00eda De La Fuente"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.0,
          40.4
        ],
        "player": {
          "id": 20169,
          "name": "Seydou K\u00e9ita"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.7,
          33.9
        ],
        "player": {
          "id": 3087,
          "name": "Gn\u00e9gn\u00e9ri Yaya Tour\u00e9"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          86.2,
          27.5
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.1,
          20.2
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.4,
          30.9
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.3,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 5248,
          "name": "Jos\u00e9 Mart\u00edn C\u00e1ceres Silva"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.2,
          49.5
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.8,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}