{
  "id": "4bc140e6-16d0-4a7e-b2ea-8913cbfe08b3",
  "index": 3500,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:35:36.853",
  "minute": 80,
  "second": 36,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 166,
  "possession_team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 7,
    "name": "From Goal Kick"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 6725,
    "name": "Zakaria Bakkali"
  },
  "position": {
    "id": 21,
    "name": "Left Wing"
  },
  "location": [
    99.4,
    27.1
  ],
  "duration": 0.278,
  "related_events": [
    "d1c1eec5-4120-47e9-9d0e-1b7d9c601f27",
    "df35c23f-1c0f-4abf-b6e1-e654b1f31ecb"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.042765323,
    "end_location": [
      105.4,
      31.8
    ],
    "key_pass_id": "20cddc98-5d2b-4aab-abd5-28d8589dba8b",
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          117.5,
          38.1
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          102.3,
          27.8
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          95.7,
          27.6
        ],
        "player": {
          "id": 6400,
          "name": "Aleix Vidal Parreu"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          103.5,
          30.5
        ],
        "player": {
          "id": 6732,
          "name": "Lucas P\u00e9rez Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          105.5,
          44.8
        ],
        "player": {
          "id": 6735,
          "name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.3,
          58.6
        ],
        "player": {
          "id": 6800,
          "name": "Carles Gil de Pareja Vicent"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          90.2,
          49.3
        ],
        "player": {
          "id": 5582,
          "name": "Celso Borges Mora"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          99.2,
          29.4
        ],
        "player": {
          "id": 5542,
          "name": "Jos\u00e9 Paulo Bezzera Maciel J\u00fanior"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          97.3,
          40.0
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.5,
          46.3
        ],
        "player": {
          "id": 6849,
          "name": "Lucas Digne"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          107.9,
          42.1
        ],
        "player": {
          "id": 6332,
          "name": "Thomas Vermaelen"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.0,
          32.3
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      }
    ]
  }
}