{
  "id": "eda988cb-6cc1-4f95-8b8a-6e3874f03f5d",
  "index": 201,
  "period": 1,
  "timestamp": "00:03:45.086",
  "minute": 3,
  "second": 45,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 6,
  "possession_team": {
    "id": 210,
    "name": "Real Sociedad"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 2,
    "name": "From Corner"
  },
  "team": {
    "id": 210,
    "name": "Real Sociedad"
  },
  "player": {
    "id": 6665,
    "name": "\u00cd\u00f1igo Mart\u00ednez Berridi"
  },
  "position": {
    "id": 5,
    "name": "Left Center Back"
  },
  "location": [
    115.4,
    30.1
  ],
  "duration": 0.9993,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "687d8502-568a-449e-a798-6f428e4fd925",
    "f1224201-e225-4f96-a2f8-43b0a97fa1dc"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.040955573,
    "end_location": [
      120.0,
      34.5,
      3.1
    ],
    "key_pass_id": "0031cf2d-97d2-408c-93a7-23115a35cc62",
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          119.3,
          37.7
        ],
        "player": {
          "id": 4691,
          "name": "Claudio Andr\u00e9s Bravo Mu\u00f1oz"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.6,
          30.9
        ],
        "player": {
          "id": 7068,
          "name": "Marc Bartra Aregall"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.6,
          33.5
        ],
        "player": {
          "id": 5246,
          "name": "Luis Alberto Su\u00e1rez D\u00edaz"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          108.3,
          39.3
        ],
        "player": {
          "id": 22102,
          "name": "Adriano Correia Claro"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.1,
          38.6
        ],
        "player": {
          "id": 6998,
          "name": "Rafael Alc\u00e2ntara do Nascimento"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          111.3,
          39.9
        ],
        "player": {
          "id": 16622,
          "name": "Mikel Gonz\u00e1lez de Mart\u00edn Mart\u00ednez"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          115.0,
          33.5
        ],
        "player": {
          "id": 6633,
          "name": "Markel Bergara Larra\u00f1aga"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          101.6,
          39.1
        ],
        "player": {
          "id": 6690,
          "name": "Xabier Prieto Argarate"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.5,
          41.5
        ],
        "player": {
          "id": 5560,
          "name": "Carlos Alberto Vela Garrido"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          117.3,
          36.9
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.4,
          37.0
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.3,
          41.9
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.4,
          28.9
        ],
        "player": {
          "id": 6674,
          "name": "Alberto De La Bella Madure\u00f1o"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          93.0,
          32.7
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          115.5,
          36.3
        ],
        "player": {
          "id": 6770,
          "name": "Esteban F\u00e9lix Granero Molina"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}