{
  "id": "e12d1b5e-dde3-4771-a9e3-048ce539e5dd",
  "index": 2705,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:15:09.412",
  "minute": 60,
  "second": 9,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 124,
  "possession_team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 901,
    "name": "Real Valladolid"
  },
  "player": {
    "id": 21225,
    "name": "Javier S\u00e1nchez de Felipe"
  },
  "position": {
    "id": 5,
    "name": "Left Center Back"
  },
  "location": [
    117.1,
    52.7
  ],
  "duration": 0.435037,
  "related_events": [
    "a0f53934-8377-4219-883e-3b77a6906bb0"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.029567283,
    "end_location": [
      120.0,
      48.6,
      0.7
    ],
    "key_pass_id": "59f57c48-62eb-43ac-8bdb-ccd7bb3b7dd0",
    "technique": {
      "id": 95,
      "name": "Volley"
    },
    "first_time": true,
    "outcome": {
      "id": 98,
      "name": "Off T"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "body_part": {
      "id": 40,
      "name": "Right Foot"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          103.0,
          23.8
        ],
        "player": {
          "id": 6374,
          "name": "N\u00e9lson Cabral Semedo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          96.2,
          16.9
        ],
        "player": {
          "id": 8206,
          "name": "Arturo Erasmo Vidal Pardo"
        },
        "position": {
          "id": 12,
          "name": "Right Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.5,
          37.9
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          113.6,
          42.8
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 11,
          "name": "Left Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          116.7,
          50.1
        ],
        "player": {
          "id": 32480,
          "name": "Ronald Federico Ara\u00fajo da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          112.9,
          47.6
        ],
        "player": {
          "id": 5211,
          "name": "Jordi Alba Ramos"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          100.1,
          33.1
        ],
        "player": {
          "id": 5470,
          "name": "Ivan Rakiti\u0107"
        },
        "position": {
          "id": 9,
          "name": "Right Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          106.8,
          46.8
        ],
        "player": {
          "id": 6379,
          "name": "Sergi Roberto Carnicer"
        },
        "position": {
          "id": 16,
          "name": "Left Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          94.7,
          12.9
        ],
        "player": {
          "id": 11298,
          "name": "Jos\u00e9 Ignacio Mart\u00ednez Garc\u00eda"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          113.5,
          40.3
        ],
        "player": {
          "id": 17027,
          "name": "Sergio Guardiola Navarro"
        },
        "position": {
          "id": 22,
          "name": "Right Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          102.9,
          37.5
        ],
        "player": {
          "id": 11296,
          "name": "\u00d3scar Plano Pedre\u00f1o"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          100.3,
          34.6
        ],
        "player": {
          "id": 6760,
          "name": "Enes \u00dcnal"
        },
        "position": {
          "id": 24,
          "name": "Left Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          118.7,
          44.0
        ],
        "player": {
          "id": 20055,
          "name": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          114.7,
          43.5
        ],
        "player": {
          "id": 11304,
          "name": "Francisco Jos\u00e9 Olivas Alba"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}