{
  "id": "ae0cc0d7-e630-487e-bd0b-c736f40e0918",
  "index": 2830,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:19:05.308",
  "minute": 64,
  "second": 5,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 178,
  "possession_team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 3,
    "name": "From Free Kick"
  },
  "team": {
    "id": 219,
    "name": "Deportivo La Coruna"
  },
  "player": {
    "id": 26216,
    "name": "Sebasti\u00e1n Taborda Ramos"
  },
  "position": {
    "id": 23,
    "name": "Center Forward"
  },
  "location": [
    101.2,
    30.5
  ],
  "duration": 1.118242,
  "under_pressure": true,
  "related_events": [
    "031271b0-b4cb-4772-8337-71a50542129f",
    "7e856187-d3bb-4a6f-b505-cb0e09633ef8"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.0228076,
    "end_location": [
      118.9,
      32.5,
      0.5
    ],
    "key_pass_id": "97948648-c6d1-487f-bc05-c78c58e330ed",
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "saved_off_target": true,
    "outcome": {
      "id": 115,
      "name": "Saved Off Target"
    },
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "aerial_won": true,
    "body_part": {
      "id": 37,
      "name": "Head"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          94.7,
          20.2
        ],
        "player": {
          "id": 5563,
          "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Guardado Hern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          104.0,
          38.6
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.8,
          30.2
        ],
        "player": {
          "id": 5558,
          "name": "Rafael M\u00e1rquez \u00c1lvarez"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          104.9,
          23.7
        ],
        "player": {
          "id": 20125,
          "name": "Carles Puyol i Saforcada"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.8,
          38.4
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          105.5,
          41.4
        ],
        "player": {
          "id": 25919,
          "name": "Gabriel Alejandro Milito"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          118.6,
          37.9
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          101.2,
          45.6
        ],
        "player": {
          "id": 26211,
          "name": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}