{
  "id": "5f071bf1-5d81-43f5-a370-49a3c4a89306",
  "index": 3239,
  "period": 2,
  "timestamp": "00:26:29.114",
  "minute": 71,
  "second": 29,
  "type": {
    "id": 16,
    "name": "Shot"
  },
  "possession": 159,
  "possession_team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "play_pattern": {
    "id": 1,
    "name": "Regular Play"
  },
  "team": {
    "id": 214,
    "name": "Espanyol"
  },
  "player": {
    "id": 24783,
    "name": "Javier M\u00e1rquez Moreno"
  },
  "position": {
    "id": 15,
    "name": "Left Center Midfield"
  },
  "location": [
    79.5,
    41.3
  ],
  "duration": 0.3017,
  "related_events": [
    "aff412a9-cf67-4fc7-8e66-c8c89304c676",
    "ccff5e28-7a59-4b02-9570-e151d8ece147"
  ],
  "shot": {
    "statsbomb_xg": 0.008281406,
    "end_location": [
      87.8,
      40.6
    ],
    "technique": {
      "id": 93,
      "name": "Normal"
    },
    "body_part": {
      "id": 38,
      "name": "Left Foot"
    },
    "type": {
      "id": 87,
      "name": "Open Play"
    },
    "outcome": {
      "id": 96,
      "name": "Blocked"
    },
    "freeze_frame": [
      {
        "location": [
          94.0,
          49.4
        ],
        "player": {
          "id": 5213,
          "name": "Gerard Piqu\u00e9 Bernab\u00e9u"
        },
        "position": {
          "id": 5,
          "name": "Left Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          93.6,
          58.9
        ],
        "player": {
          "id": 20177,
          "name": "Eric-Sylvain Bilal Abidal"
        },
        "position": {
          "id": 6,
          "name": "Left Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          91.9,
          31.3
        ],
        "player": {
          "id": 4324,
          "name": "Daniel Alves da Silva"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          87.8,
          40.5
        ],
        "player": {
          "id": 5506,
          "name": "Javier Alejandro Mascherano"
        },
        "position": {
          "id": 3,
          "name": "Right Center Back"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          75.1,
          41.5
        ],
        "player": {
          "id": 20131,
          "name": "Xavier Hern\u00e1ndez Creus"
        },
        "position": {
          "id": 13,
          "name": "Right Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          77.2,
          61.8
        ],
        "player": {
          "id": 5216,
          "name": "Andr\u00e9s Iniesta Luj\u00e1n"
        },
        "position": {
          "id": 15,
          "name": "Left Center Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          79.1,
          51.5
        ],
        "player": {
          "id": 5203,
          "name": "Sergio Busquets i Burgos"
        },
        "position": {
          "id": 10,
          "name": "Center Defensive Midfield"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          117.5,
          39.8
        ],
        "player": {
          "id": 20176,
          "name": "V\u00edctor Vald\u00e9s Arribas"
        },
        "position": {
          "id": 1,
          "name": "Goalkeeper"
        },
        "teammate": false
      },
      {
        "location": [
          88.4,
          54.5
        ],
        "player": {
          "id": 23916,
          "name": "Luis Garc\u00eda Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 21,
          "name": "Left Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          88.0,
          68.0
        ],
        "player": {
          "id": 24035,
          "name": "\u00c1lvaro Garc\u00eda V\u00e1zquez"
        },
        "position": {
          "id": 17,
          "name": "Right Wing"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          84.9,
          18.1
        ],
        "player": {
          "id": 26211,
          "name": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez"
        },
        "position": {
          "id": 19,
          "name": "Center Attacking Midfield"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          91.7,
          51.5
        ],
        "player": {
          "id": 26609,
          "name": "Pablo Daniel Osvaldo"
        },
        "position": {
          "id": 23,
          "name": "Center Forward"
        },
        "teammate": true
      },
      {
        "location": [
          72.6,
          65.2
        ],
        "player": {
          "id": 24147,
          "name": "Ernesto Gal\u00e1n I\u00f1igo"
        },
        "position": {
          "id": 2,
          "name": "Right Back"
        },
        "teammate": true
      }
    ]
  }
}